{
  "locale": "zh-CN",
  "trans": {
    "OK": {
      "_default": "确定",
      "Status": "完成"
    },
    "Cancel": "取消",
    "Back Up": "备份",
    "Boot Alternate Firmware": "启动备用固件",
    "Time": "时间",
    "Backup & Restore": "备份和恢复",
    "Firmware": "固件",
    "Upgrade": "升级",
    "Find": "查找",
    "Show All": "显示全部",
    "Mail Server": "邮件服务器",
    "[ No Data ! ]": "[没有数据!]",
    "Communicating with the server...": "正在与服务器通讯...",
    "success": "成功",
    "Virtual Domain": "虚拟域",
    "Console": "控制台",
    "Help": "帮助",
    "Log Out": "登出",
    "Log In": "登录",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Search here": "在此搜索",
    "Dashboard": "面板",
    "System": "系统",
    "Networking": "网络",
    "User": "用户",
    "Server Load Balance": "服务器负载均衡",
    "Link Load Balance": "链路负载均衡",
    "Global Load Balance": "全局负载均衡",
    "Security": "安全",
    "Log & Report": "日志和报表",
    "Settings": "设置",
    "High Availability": "高可用性",
    "Administrator": "管理员",
    "SNMP": "SNMP",
    "Certificate": "证书",
    "Manage Certificates": "管理证书",
    "Verify": "校验",
    "Shared Resources": "共享资源",
    "Schedule Group": "计划组",
    "Address": "地址",
    "Service": "服务",
    "Health Check": "健康检查",
    "Healthy": "健康",
    "Unhealthy": "不健康",
    "Interface": "接口",
    "Routing": "路由",
    "NAT": "NAT",
    "QoS": "QoS",
    "Packet Capture": "抓包",
    "Virtual Server": "虚拟服务器",
    "Profile": "配置文件",
    "Real Server": "真实服务器",
    "Real Server Pool": "真实服务器池",
    "Real Server SSL Profile": "真实服务器SSL配置文件",
    "Real Server Profile": "真实服务器配置文件",
    "Link Policy": "链路策略",
    "Link Group": "链路组",
    "Virtual Tunnel": "虚拟通道",
    "Firewall Policy": "防火墙策略",
    "Connection Limit": "连接限制",
    "DoS Prevention": "DoS防护",
    "Log Browsing": "日志浏览",
    "Log Download": "日志下载",
    "Log Setting": "日志设置",
    "Report Config": "报表配置",
    "Alert Email": "报警邮件",
    "Report": "报表",
    "Status": "状态",
    "Virtual Server (Server Load Balance)": "虚拟服务器(服务器负载均衡)",
    "l2-load-balance": "l2负载均衡",
    "l4-load-balance": "l4负载均衡",
    "l7-load-balance": "l7负载均衡",
    "Gateways (Link Load Balance)": "网关(链路负载均衡)",
    "System Resources": "系统资源",
    "CPU": "CPU",
    "RAM": "内存",
    "Disk": "磁盘",
    "SSL Certificates Expire": "SSL认证过期",
    "System Information": "系统信息",
    "Serial Number": "序列号",
    "Firmware Version": "固件版本",
    "Update": "更新",
    "Reboot": "重启",
    "Shutdown": "关闭",
    "Reset": "重置",
    "Reset-config": "恢复出厂设置",
    "Version": "版本",
    "Concurrent Connections": "并发连接数",
    "N/A": "N/A",
    "Connections per Second": "新建连接数",
    "Inbound Throughput": "入流量吞吐率",
    "Outbound Throughput": "出流量吞吐率",
    "Virtual Servers": "虚拟服务器",
    "Availability": "可用性",
    "Name": "名称",
    "Monitor": "监控",
    "Type": "类型",
    "IP Address": "IP地址",
    "Port": "端口",
    "Serial Number:": "序列号：",
    "Host": "Host",
    "Gateway": "网关",
    "Basic": "基本",
    "Maintenance": "维护",
    "Services": "服务",
    "Service Group": "服务组",
    "Minimum Source Port": "最小源端口",
    "Maximum Source Port": "最大源端口",
    "Minimum Destination Port": "最小目的端口",
    "Maximum Destination Port": "最大目的端口",
    "Save": "保存",
    "Refresh": "刷新",
    "HTTP Port": "HTTP端口",
    "HTTPS Port": "HTTPS端口",
    "SSH Port": "SSH端口",
    "Telnet Port": "Telnet端口",
    "Language": "语言",
    "English": "英语",
    "Chinese Simplified": "简体中文",
    "Simplified Chinese": "简体中文",
    "Hostname": "主机名",
    "Enable": "启用",
    "Primary DNS": "主DNS",
    "Secondary DNS": "第二DNS",
    "System Time": "系统时间",
    "Daylight Saving Time": "夏令时间",
    "Time Zone": "时区",
    "NTP": "NTP",
    "NTP Server": "NTP服务器",
    "Synchronizing Interval": "同步间隔",
    "Restore": {
      "_default": "恢复",
      "ISPAddress": "存储"
    },
    "File": "文件",
    "Network Map": "网络图",
    "Global Admin": "全局管理员",
    "Scope": "作用域",
    "L2 Exception List": "L2例外列表",
    "Exceptions": "异常",
    "Exception Name": "异常名称",
    "Exception Rule": "异常规则",
    "Exception Host Status": "异常主机状态",
    "Exception Host": "异常主机",
    "Exception URL": "异常URL",
    "Exception Rule List Size": "异常规则列表大小",
    "Bot Detection": "机器检测",
    "Search Engine Status": "搜索引擎状态",
    "Bad Robot Status": "异常机器状态",
    "HTTP Request Rate": "HTTP请求速率",
    "Block Period": "阻止阶段",
    "WhiteList": "白名单",
    "Default: 0 Range: 0-100000000": "默认：0, 范围：0-100000000",
    "Specify a HTTP request rate.": "指定一个HTTP请求速率",
    "Specify a block period.": "指定一个阻止阶段",
    "Bot Detection Name": "机器检测名称",
    "Period Block": "阶段阻止",
    "Default: 3600 Range: 1-3600 seconds": "默认：3600, 范围：1-3600秒",
    "URL Pattern": "URL模式",
    "URL Parameter Name": "参数名称",
    "Cookie Name": "Cookie名称",
    "Specify the IP address/mask.": "指定IP地址/网络掩码",
    "Specify the IP6 address/mask.": "指定IPv6地址/网络掩码",
    "Please input HTTP URL pattern.": "请输入HTTP URL模式",
    "Please input HTTP URL parameter name pattern.": "请输入HTTP URL参数名称模式",
    "Please input HTTP cookie name pattern.": "请输入HTTP Cookie名称模式",
    "Please input User Agent name.": "请输入用户代理名称",
    "Optional description.": "可选描述。",
    "(GMT-12:00)Eniwetok,Kwajalein": "(GMT-12:00)埃尼威托克,夸贾林",
    "(GMT-11:00)Midway Island, Samoa": "(GMT-11:00)中途岛, 萨摩亚",
    "(GMT-10:00)Hawaii": "(GMT-10:00)夏威夷",
    "(GMT-8:00)Alaska": "(GMT-8:00)阿拉斯加",
    "(GMT-7:00)Pacific Time(US&Canada)": "(GMT-7:00)太平洋时间(美国和加拿大)",
    "(GMT-7:00)Arizona": "(GMT-7:00)亚利桑那",
    "(GMT-6:00)Mountain Time(US&Canada)": "(GMT-6:00)山地时间(美国和加拿大)",
    "(GMT-6:00)Central America": "(GMT-6:00)中美洲",
    "(GMT-5:00)Central Time(US&Canada)": "(GMT-5:00)中部时间(美国和加拿大)",
    "(GMT-5:00)Mexico City": "(GMT-5:00)墨西哥城",
    "(GMT-6:00)Saskatchewan": "(GMT-6:00)萨斯喀彻温",
    "(GMT-5:00)Bogota,Lima,Quito": "(GMT-5:00)波哥大,利马,基多",
    "(GMT-4:00)Eastern Time(US & Canada)": "(GMT-4:00)东部时间(美国和加拿大)",
    "(GMT-4:00)Indiana(East)": "(GMT-4:00)印地安那(东部)",
    "(GMT-4:30)Caracas": "(GMT-4:30)加拉加斯",
    "(GMT-3:00)Atlantic Time(Canada)": "(GMT-3:00)大西洋时间(加拿大)",
    "(GMT-4:00)Caracas,La Paz": "(GMT-4:00)加拉加斯,拉巴斯",
    "(GMT-3:00)Santiago": "(GMT-3:00)圣地亚哥",
    "(GMT-2:30)Newfoundland": "(GMT-2:30)纽芬兰",
    "(GMT-2:00)Brasilia": "(GMT-2:00)巴西利亚",
    "(GMT-2:00)Buenos Aires, Georgetown": "(GMT-2:00)布宜诺斯艾利斯,乔治敦",
    "(GMT-3:00)Greenland": "(GMT-3:00)格陵兰岛",
    "(GMT-2:00)Montevideo": "(GMT-2:00)蒙德维的亚",
    "(GMT-2:00)Mid-Atlantic": "(GMT-2:00)中大西洋",
    "(GMT)Azores": "(GMT)亚速尔群岛",
    "(GMT-1:00)Cape Verde Is.": "(GMT-1:00)佛得角",
    "(GMT+1:00)Casablanca, Monrouia": "(GMT+1:00)卡萨布兰卡,蒙罗维亚",
    "(GMT+1:00)Greenwich Mean Time: Dublin,Edinburgh,Lisbon,London": "(GMT+1:00)格林尼治标准时间:都柏林,爱丁堡,里斯本,伦敦",
    "(GMT+2:00)Amsterdam,Berlin,Bern,Rome,Stockholm,Vienna": "(GMT+2:00)阿姆斯特丹,柏林,伯尔尼,罗马,斯德哥尔摩,维也纳",
    "(GMT+2:00)Belgrade,Bratislava,Budapest,Ljubljana,Prague": "(GMT+2:00)贝尔格莱德,布拉迪斯拉发,布达佩斯,卢布尔雅那,布拉格",
    "(GMT+2:00)Brussels,Copenhagen,Madrid,Paris": "(GMT+2:00)布鲁塞尔,哥本哈根,马德里,巴黎",
    "(GMT+2:00)Sarajevo,Skopje,Sofija,Vilnius,Warsaw,Zagreb": "(GMT+2:00)萨拉热窝,斯科普里,索非亚,维尔纽斯,华沙,萨格勒布",
    "(GMT+1:00)West Central Africa": "(GMT+1:00)非洲中西部",
    "(GMT+3:00)Athens,Istanbul,Minsk": "(GMT+3:00)雅典,伊斯坦布尔,明斯克",
    "(GMT+3:00)Bucharest": "(GMT+3:00)布加勒斯特",
    "(GMT+3:00)Cairo": "(GMT+3:00)开罗",
    "(GMT+2:00)Harare,Pretoria": "(GMT+2:00)哈拉雷,比勒陀利亚",
    "(GMT+3:00)Helsinki,Riga,Tallinn": "(GMT+3:00)赫尔辛基,里加,塔林",
    "(GMT+3:00)Jerusalem": "(GMT+3:00)耶路撒冷",
    "(GMT+3:00)Baghdad": "(GMT+3:00)巴格达",
    "(GMT+3:00)Kuwait,Riyadh": "(GMT+3:00)科威特,利雅得",
    "(GMT+4:00)Moscow,St.Petersburg,Volgograd": "(GMT+4:00)莫斯科,圣彼得堡,伏尔加格勒",
    "(GMT+3:00)Nairobi": "(GMT+3:00)内罗毕",
    "(GMT+4:30)Tehran": "(GMT+4:30)德黑兰",
    "(GMT+4:00)Abu Dhabi,Muscat": "(GMT+4:00)阿布扎比,马斯喀特",
    "(GMT+5:00)Baku,Tbilisi,Yerevan": "(GMT+5:00)巴库,第比利斯,埃里温",
    "(GMT+4:30)Kabul": "(GMT+4:30)喀布尔",
    "(GMT+6:00)Ekaterinburg": "(GMT+6:00)叶卡捷琳堡",
    "(GMT+6:00)Islamabad,Karachi,Tashkent": "(GMT+6:00)伊斯兰堡,卡拉奇,塔什干",
    "(GMT+5:30)Calcutta,Chennai,Mumbai,New Delhi": "(GMT+5:30)加尔各答,钦奈,孟买,新德里",
    "(GMT+5:45)Kathmandu": "(GMT+5:45)加德满都",
    "(GMT+7:00)Almaty,Novosibirsk": "(GMT+7:00)阿拉木图,新西伯利亚",
    "(GMT+6:00)Astana,Dhaka": "(GMT+6:00)阿斯塔纳,达卡",
    "(GMT+6:00)Sri Jayawardenepara": "(GMT+6:00)斯里加亚渥登普拉",
    "(GMT+6:30)Rangoon": "(GMT+6:30)仰光",
    "(GMT+7:00)Bangkok,Hanoi,Jakarta": "(GMT+7:00)曼谷,河内,雅加达",
    "(GMT+8:00)Krasnoyarsk": "(GMT+8:00)克拉斯诺亚尔斯克",
    "(GMT+8:00)Beijing,ChongQing,HongKong,Urumgi": "(GMT+8:00)北京,重庆,香港,乌鲁木齐",
    "(GMT+9:00)Irkutsk,Ulaan Bataar": "(GMT+9:00)伊尔库茨克,乌兰巴托",
    "(GMT+8:00)Kuala Lumpur,Singapore": "(GMT+8:00)吉隆坡,新加坡",
    "(GMT+8:00)Perth": "(GMT+8:00)珀斯",
    "(GMT+8:00)Taipei": "(GMT+8:00)台北",
    "(GMT+9:00)Osaka,Sapporo,Tokyo,Seoul": "(GMT+9:00)大阪,札幌,东京,首尔",
    "(GMT+10:00)Yakutsk": "(GMT+10:00)雅库茨克",
    "(GMT+10:30)Adelaide": "(GMT+10:30)阿德莱德",
    "(GMT+10:00)Brisbane": "(GMT+10:00)布里斯班",
    "(GMT+11:00)Canberra,Melbourne,Sydney": "(GMT+11:00)堪培拉,墨尔本,悉尼",
    "(GMT+10:00)Guam,Port Moresby": "(GMT+10:00)关岛,莫尔兹比港",
    "(GMT+12:00)Magadan": "(GMT+12:00)马加丹",
    "(GMT+13:00)Auckland,Wellington": "(GMT+13:00)奥克兰,惠灵顿",
    "(GMT+12:00)Fiji,Kamchatka,Marshall Is.": "(GMT+12:00)斐济,堪察加半岛,马修岛",
    "(GMT+13:00)Nuku'alofa": "(GMT+13:00)努库阿洛法",
    "Partition": "分区",
    "Active": "激活",
    "Last Upgrade": "最近升级",
    "Enabled": "启用",
    "Disabled": "禁用",
    "SMTP Server": "SMTP服务器",
    "Please input SMTP server address": "请输入SMTP服务器地址",
    "Please input port": "请输入端口",
    "Authentication": "认证",
    "Please input username": "请输入用户名",
    "Please input password": "请输入密码",
    "(GMT-9:00)Alaska": "(GMT-9:00)阿拉斯加",
    "(GMT-8:00)Pacific Time(US&Canada)": "(GMT-8:00)太平洋时间(美国和加拿大)",
    "(GMT-7:00)Mountain Time(US&Canada)": "(GMT-7:00)山地时间(美国和加拿大)",
    "(GMT-6:00)Central Time(US&Canada)": "(GMT-6:00)中部时间(美国和加拿大)",
    "(GMT-6:00)Mexico City": "(GMT-6:00)墨西哥城",
    "(GMT-5:00)Eastern Time(US & Canada)": "(GMT-5:00)东部时间(美国和加拿大)",
    "(GMT-5:00)Indiana(East)": "(GMT-5:00)印地安那(东部)",
    "(GMT-4:00)Atlantic Time(Canada)": "(GMT-4:00)大西洋时间(加拿大)",
    "(GMT-4:00)Santiago": "(GMT-4:00)圣地亚哥",
    "(GMT-3:30)Newfoundland": "(GMT-3:30)纽芬兰",
    "(GMT-3:00)Brasilia": "(GMT-3:00)巴西利亚",
    "(GMT-3:00)Buenos Aires, Georgetown": "(GMT-3:00)布宜诺斯艾利斯,乔治敦",
    "(GMT-3:00)Montevideo": "(GMT-3:00)蒙德维的亚",
    "(GMT-1:00)Azores": "(GMT-1:00)亚速尔群岛",
    "(GMT)Casablanca, Monrouia": "(GMT)卡萨布兰卡,蒙罗维亚",
    "(GMT)Greenwich Mean Time: Dublin,Edinburgh,Lisbon,London": "(GMT)格林尼治标准时间:都柏林,爱丁堡,里斯本,伦敦",
    "(GMT+1:00)Amsterdam,Berlin,Bern,Rome,Stockholm,Vienna": "(GMT+1:00)阿姆斯特丹,柏林,伯尔尼,罗马,斯德哥尔摩,维也纳",
    "(GMT+1:00)Belgrade,Bratislava,Budapest,Ljubljana,Prague": "(GMT+1:00)贝尔格莱德,布拉迪斯拉发,布达佩斯,卢布尔雅那,布拉格",
    "(GMT+1:00)Brussels,Copenhagen,Madrid,Paris": "(GMT+1:00)布鲁塞尔,哥本哈根,马德里,巴黎",
    "(GMT+1:00)Sarajevo,Skopje,Sofija,Vilnius,Warsaw,Zagreb": "(GMT+1:00)萨拉热窝,斯科普里,索非亚,维尔纽斯,华沙,萨格勒布",
    "(GMT+2:00)Athens,Istanbul,Minsk": "(GMT+2:00)雅典,伊斯坦布尔,明斯克",
    "(GMT+2:00)Bucharest": "(GMT+2:00)布加勒斯特",
    "(GMT+2:00)Cairo": "(GMT+2:00)开罗",
    "(GMT+2:00)Helsinki,Riga,Tallinn": "(GMT+2:00)赫尔辛基,里加,塔林",
    "(GMT+2:00)Jerusalem": "(GMT+2:00)耶路撒冷",
    "(GMT+3:00)Moscow,St.Petersburg,Volgograd": "(GMT+3:00)莫斯科,圣彼得堡,伏尔加格勒",
    "(GMT+3:30)Tehran": "(GMT+3:30)德黑兰",
    "(GMT+4:00)Baku,Tbilisi,Yerevan": "(GMT+4:00)巴库,第比利斯,埃里温",
    "(GMT+5:00)Ekaterinburg": "(GMT+5:00)叶卡捷琳堡",
    "(GMT+5:00)Islamabad,Karachi,Tashkent": "(GMT+5:00)伊斯兰堡,卡拉奇,塔什干",
    "(GMT+6:00)Almaty,Novosibirsk": "(GMT+6:00)阿拉木图,新西伯利亚",
    "(GMT+7:00)Krasnoyarsk": "(GMT+7:00)克拉斯诺亚尔斯克",
    "(GMT+8:00)Irkutsk,Ulaan Bataar": "(GMT+8:00)伊尔库茨克,乌兰巴托",
    "(GMT+9:00)Yakutsk": "(GMT+9:00)雅库茨克",
    "(GMT+9:30)Adelaide": "(GMT+9:30)阿德莱德",
    "(GMT+10:00)Canberra,Melbourne,Sydney": "(GMT+10:00)堪培拉,墨尔本,悉尼",
    "(GMT+11:00)Magadan": "(GMT+11:00)马加丹",
    "(GMT+12:00)Auckland,Wellington": "(GMT+12:00)奥克兰,惠灵顿",
    "Monitor Configuration": "监控配置",
    "Active-Passive": "主动-被动",
    "Active-Active": "主动-主动",
    "Override": "抢占",
    "Group Name": "组名称",
    "Please input group name": "请输入组名称",
    "Node List": "节点列表",
    "Layer 4 Connection Synchronization": "4层连接同步",
    "Operation Mode": "工作模式",
    "Standalone": "单机",
    "Cluster": "集群",
    "Heartbeat": "心跳",
    "Data": "数据",
    "IP/Netmask": "IP/网络掩码",
    "up": "开启",
    "Speed": "速度",
    "Admin": "Admin",
    "Access Profile": "访问配置文件",
    "Add": "添加",
    "Delete": "删除",
    "Total:": "总计：",
    "Authentication Server": "认证服务器",
    "Trusted Hosts": "信任主机",
    "Router": "路由器",
    "Firewall": "防火墙",
    "Global DNS Server": "全局DNS服务器",
    "(superadmin)": "（超级管理员）",
    "Local": "本地",
    "disabled": "禁用",
    "Edit": "编辑",
    "Change Password": "更改密码",
    "Read-Write": "读-写",
    "Clone": "克隆",
    "Please input name": "请输入名称",
    "Please input trusted hosts": "请输入可信主机",
    "RADIUS": "RADIUS",
    "LDAP": "LDAP",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Please confirm password": "请确认密码",
    "RADIUS Server": "RADIUS服务器",
    "LDAP Server": "LDAP服务器",
    "Old Password": "旧密码",
    "Please input old password": "请输入旧密码",
    "New Password": "新密码",
    "Please input new password": "请输入新密码",
    "None": "无",
    "Read": "读",
    "Threshold": "阈值",
    "Community": "团体",
    "SNMP Agent": "SNMP代理",
    "Description": "描述",
    "Please input description": "请输入描述",
    "Contact": "联系人",
    "Please input contact": "请输入联系人",
    "Location": "位置",
    "Please input location": "请输入位置",
    "Trap Type": "陷阱类型",
    "Trigger": "触发器",
    "Sample Period (second)": "采样时间(秒)",
    "Sample Frequency (second)": "采样频率(秒)",
    "Memory": "内存",
    "ID": "ID",
    "Query": "查询",
    "Query Set": "查询集",
    "Trap": "陷阱",
    "Close": "关闭",
    "Queries": "查询",
    "Traps": "陷阱",
    "Local Port": "本地端口",
    "Remote Port": "远程端口",
    "Remote Host": "远程主机",
    "no_connect": "无连接",
    "local_connect": "本地连接",
    "remote_connect": "远程连接",
    "Please input query_v1_port": "请输入query_v1_port",
    "Please input query_v2c_port": "请输入query_v2c_port",
    "Please input trap_v1_local_port": "请输入trap_v1_local_port",
    "Please input trap_v1_remote_port": "请输入trap_v1_remote_port",
    "Please input trap_v2c_local_port": "请输入trap_v2c_local_port",
    "Please input trap_v2c_remote_port": "请输入trap_v2c_remote_port",
    "Events": "事件",
    "Please save parent record first !": "请先保存父记录！",
    "Please input ip address": "请输入IP地址",
    "HA": "HA",
    "Local Certificate Group": "本地证书组",
    "Local Certificate": "本地证书",
    "Intermediate CA Group": "中间证书组",
    "Intermediate CA": "中间证书",
    "Generate": "生成",
    "Import": "导入",
    "Subject": "主题",
    "View": "查看",
    "Download": "下载",
    "Group Member": "组成员",
    "Default": "缺省",
    "Click to select": "点击选择",
    "Certification Name": "证书名称",
    "Please input certification name": "请输入证书名称",
    "ID Type": "ID类型",
    "Host IP": "主机IP",
    "Domain Name": "域名",
    "Email": "电子邮件",
    "Please input IP address": "请输入IP地址",
    "Please input domain name": "请输入域名",
    "Please input email": "请输入电子邮件",
    "Organization Unit": "组织单元",
    "Organization": "组织",
    "Locality (City)": "位置(城市)",
    "State / Province": "州/省",
    "ISP State/Province": "ISP 州/省",
    "Country / Region": "国家/地区",
    "AFGHANISTAN (AF)": "阿富汗(AF)",
    "ALAND ISLANDS (AX)": "奥兰群岛(AX)",
    "ALBANIA (AL)": "阿尔巴尼亚(AL)",
    "ALGERIA (DZ)": "阿尔及利亚(DZ)",
    "AMERICAN SAMOA (AS)": "美属萨摩亚(AS)",
    "ANDORRA (AD)": "安道尔(AD)",
    "ANGOLA (AO)": "安哥拉(AO)",
    "ANGUILLA (AI)": "安圭拉(AI)",
    "ANTARCTICA (AQ)": "南极洲(AQ)",
    "ANTIGUA AND BARBUDA (AG)": "安提瓜和巴布达(AG)",
    "ARGENTINA (AR)": "阿根廷(AR)",
    "ARMENIA (AM)": "亚美尼亚(AM)",
    "ARUBA (AW)": "阿鲁巴(AW)",
    "AUSTRALIA (AU)": "澳大利亚(AU)",
    "AUSTRIA (AT)": "奥地利(AT)",
    "AZERBAIJAN (AZ)": "阿塞拜疆(AZ)",
    "BAHAMAS (BS)": "巴哈马(BS)",
    "BAHRAIN (BH)": "巴林(BH)",
    "BANGLADESH (BD)": "孟加拉国(BD)",
    "BARBADOS (BB)": "巴巴多斯(BB)",
    "BELARUS (BY)": "白俄罗斯(BY)",
    "BELGIUM (BE)": "比利时(BE)",
    "BELIZE (BZ)": "伯利兹(BZ)",
    "BENIN (BJ)": "贝宁(BJ)",
    "BERMUDA (BM)": "百慕大群岛(BM)",
    "BHUTAN (BT)": "不丹(BT)",
    "BOLIVIA (BO)": "玻利维亚(BO)",
    "BOSNIA AND HERZEGOVINA (BA)": "波黑(BA)",
    "BOTSWANA (BW)": "博茨瓦纳(BW)",
    "BOUVET ISLAND (BV)": "布维群岛(BV)",
    "BRAZIL (BR)": "巴西(BR)",
    "BRITISH INDIAN OCEAN TERRITORY (IO)": "英属印度洋领土(IO)",
    "BRUNEI DARUSSALAM (BN)": "文莱(BN)",
    "BULGARIA (BG)": "保加利亚(BG)",
    "BURKINA FASO (BF)": "布基纳法索(BF)",
    "BURUNDI (BI)": "布隆迪(BI)",
    "CAMBODIA (KH)": "柬埔寨(KH)",
    "CAMEROON (CM)": "喀麦隆(CM)",
    "CANADA (CA)": "加拿大(CA)",
    "CAPE VERDE (CV)": "佛得角群岛(CV)",
    "CAYMAN ISLANDS (KY)": "开曼群岛(KY)",
    "CENTRAL AFRICAN REPUBLIC (CF)": "中非共和国(CF)",
    "CHAD (TD)": "乍得(TD)",
    "CHILE (CL)": "智利(CL)",
    "CHINA (CN)": "中国(CN)",
    "CHRISTMAS ISLAND (CX)": "圣诞岛(CX)",
    "COCOS (KEELING) ISLANDS (CC)": "可可群岛(CC)",
    "COLOMBIA (CO)": "哥伦比亚(CO)",
    "COMOROS (KM)": "科摩罗群岛(KM)",
    "CONGO (CG)": "刚果(CG)",
    "CONGO, THE DEMOCRATIC REPUBLIC OF THE (CD)": "民主刚果(CD)",
    "COOK ISLANDS (CK)": "库克群岛(CK)",
    "COSTA RICA (CR)": "哥斯达黎加(CR)",
    "COTE D'IVOIRE (CI)": "科特迪瓦(CI)",
    "CROATIA (HR)": "克罗地亚(HR)",
    "CUBA (CU)": "古巴(CU)",
    "CYPRUS (CY)": "塞浦路斯(CY)",
    "CZECH REPUBLIC (CZ)": "捷克共和国(CZ)",
    "DENMARK (DK)": "丹麦(DK)",
    "DJIBOUTI (DJ)": "吉布提(DJ)",
    "DOMINICA (DM)": "多米尼加(DM)",
    "DOMINICAN REPUBLIC (DO)": "多米尼加共和国(DO)",
    "ECUADOR (EC)": "厄瓜多尔(EC)",
    "EGYPT (EG)": "埃及(EG)",
    "EL SALVADOR (SV)": "萨尔瓦多(SV)",
    "EQUATORIAL GUINEA (GQ)": "赤道几内亚(GQ)",
    "ERITREA (ER)": "厄立特里亚(ER)",
    "ESTONIA (EE)": "爱沙尼亚(EE)",
    "ETHIOPIA (ET)": "埃塞俄比亚(ET)",
    "FALKLAND ISLANDS (MALVINAS) (FK)": "福克兰群岛(FK)",
    "FAROE ISLANDS (FO)": "法罗群岛",
    "FIJI (FJ)": "斐济(FJ)",
    "FINLAND (FI)": "芬兰(FI)",
    "FRANCE (FR)": "法国(FR)",
    "FRENCH GUIANA (GF)": "法属圭亚那(GF)",
    "FRENCH POLYNESIA (PF)": "法属波利尼西亚(PF)",
    "FRENCH SOUTHERN TERRITORIES (TF)": "法属南部领土(TF)",
    "GABON (GA)": "加蓬(GA)",
    "GAMBIA (GM)": "冈比亚(GM)",
    "GEORGIA (GE)": "格鲁吉亚(GE)",
    "GERMANY (DE)": "德国(DE)",
    "GHANA (GH)": "加纳(GH)",
    "GIBRALTAR (GI)": "直布罗陀(GI)",
    "GREECE (GR)": "希腊(GR)",
    "GREENLAND (GL)": "格陵兰岛(GL)",
    "GRENADA (GD)": "格林纳达(GD)",
    "GUADELOUPE (GP)": "瓜德罗普(GP)",
    "GUAM (GU)": "关岛(GU)",
    "GUATEMALA (GT)": "危地马拉(GT)",
    "GUERNSEY (GG)": "根西岛(GG)",
    "GUINEA (GN)": "几内亚(GN)",
    "GUINEA-BISSAU (GW)": "几内亚比绍(GW)",
    "GUYANA (GY)": "圭亚那(GY)",
    "HAITI (HT)": "海地(HT)",
    "HEARD ISLAND AND MCDONALD ISLANDS (HM)": "赫德麦克唐纳岛(HM)",
    "HOLY SEE (VATICAN CITY STATE) (VA)": "梵蒂冈城(VA)",
    "HONDURAS (HN)": "洪都拉斯(HN)",
    "HONG KONG (HK)": "香港(HK)",
    "HUNGARY (HU)": "匈牙利(HU)",
    "ICELAND (IS)": "冰岛(IS)",
    "INDIA (IN)": "印度(IN)",
    "INDONESIA (ID)": "印度尼西亚(ID)",
    "IRAN, ISLAMIC REPUBLIC OF (IR)": "伊朗(IR)",
    "IRAQ (IQ)": "伊拉克(IQ)",
    "IRELAND (IE)": "爱尔兰(IE)",
    "ISLE OF MAN (IM)": "马恩岛(IM)",
    "ISRAEL (IL)": "以色列(IL)",
    "ITALY (IT)": "意大利(IT)",
    "JAMAICA (JM)": "牙买加",
    "JAPAN (JP)": "日本(JP)",
    "JERSEY (JE)": "泽西岛(JE)",
    "JORDAN (JO)": "约旦(JO)",
    "KAZAKHSTAN (KZ)": "哈萨克斯坦(KZ)",
    "KENYA (KE)": "肯尼亚(KE)",
    "KIRIBATI (KI)": "基里巴斯(KI)",
    "KOREA, DEMOCRATIC PEOPLE'S REPUBLIC OF (KP)": "北朝鲜",
    "KOREA, REPUBLIC OF (KR)": "韩国",
    "KUWAIT (KW)": "科威特(KW)",
    "KYRGYZSTAN (KG)": "吉尔吉斯斯坦(KG)",
    "LAO PEOPLE'S DEMOCRATIC REPUBLIC (LA)": "老挝(LA)",
    "LATVIA (LV)": "拉脱维亚(LV)",
    "LEBANON (LB)": "黎巴嫩(LB)",
    "LESOTHO (LS)": "莱索托(LS)",
    "LIBERIA (LR)": "利比里亚(LR)",
    "LIBYAN ARAB JAMAHIRIYA (LY)": "利比亚(LY)",
    "LIECHTENSTEIN (LI)": "列支敦士登(LI)",
    "LITHUANIA (LT)": "立陶宛(LT)",
    "LUXEMBOURG (LU)": "卢森堡(LU)",
    "MACAO (MO)": "澳门(MO)",
    "MACEDONIA, THE FORMER YUGOSLAV REPUBLIC OF (MK)": "马其顿(MK)",
    "MADAGASCAR (MG)": "马达加斯加(MG)",
    "MALAWI (MW)": "马拉维(MW)",
    "MALAYSIA (MY)": "马来西亚(MY)",
    "MALDIVES (MV)": "马尔代夫(MV)",
    "MALI (ML)": "马里(ML)",
    "MALTA (MT)": "马耳他(MT)",
    "MARSHALL ISLANDS (MH)": "马绍尔群岛(MH)",
    "MARTINIQUE (MQ)": "马提尼克(MQ)",
    "MAURITANIA (MR)": "毛里塔尼亚(MR)",
    "MAURITIUS (MU)": "毛里求斯(MU)",
    "MAYOTTE (YT)": "马约特岛(YT)",
    "MEXICO (MX)": "墨西哥(MX)",
    "MICRONESIA, FEDERATED STATES OF (FM)": "密克罗尼西亚(FM)",
    "MOLDOVA, REPUBLIC OF (MD)": "摩尔多瓦(MD)",
    "MONACO (MC)": "摩纳哥(MC)",
    "MONGOLIA (MN)": "蒙古(MN)",
    "MONTENEGRO (ME)": "黑山(ME)",
    "MONTSERRAT (MS)": "蒙特塞拉特(MS)",
    "MOROCCO (MA)": "摩洛哥(MA)",
    "MOZAMBIQUE (MZ)": "莫桑比克(MZ)",
    "MYANMAR (MM)": "缅甸(MM)",
    "NAMIBIA (NA)": "纳米比亚(NA)",
    "NAURU (NR)": "瑙鲁(NR)",
    "NEPAL (NP)": "尼泊尔(NP)",
    "NETHERLANDS (NL)": "荷兰(NL)",
    "NETHERLANDS ANTILLES (AN)": "荷属安的列斯岛(AN)",
    "NEW CALEDONIA (NC)": "新喀里多尼亚(NC)",
    "NEW ZEALAND (NZ)": "新西兰(NZ)",
    "NICARAGUA (NI)": "尼加拉瓜(NI)",
    "NIGER (NE)": "尼日尔(NE)",
    "NIGERIA (NG)": "尼日利亚(NG)",
    "NIUE (NU)": "纽埃(NU)",
    "NORFOLK ISLAND (NF)": "诺福克岛(NF)",
    "NORTHERN MARIANA ISLANDS (MP)": "北马里亚纳群岛(MP)",
    "NORWAY (NO)": "挪威(NO)",
    "OMAN (OM)": "阿曼(OM)",
    "PAKISTAN (PK)": "巴基斯坦",
    "PALAU (PW)": "帕劳(PW)",
    "PALESTINIAN TERRITORY, OCCUPIED (PS)": "巴勒斯坦(PS)",
    "PANAMA (PA)": "巴拿马(PA)",
    "PAPUA NEW GUINEA (PG)": "巴布亚新几内亚(PG)",
    "PARAGUAY (PY)": "巴拉圭(PY)",
    "PERU (PE)": "秘鲁(PE)",
    "PHILIPPINES (PH)": "菲律宾(PH)",
    "PITCAIRN (PN)": "皮特凯恩(PN)",
    "POLAND (PL)": "波兰(PL)",
    "PORTUGAL (PT)": "葡萄牙(PT)",
    "PUERTO RICO (PR)": "波多黎各(PR)",
    "QATAR (QA)": "卡塔尔(QA)",
    "REUNION (RE)": "留尼汪(RE)",
    "ROMANIA (RO)": "罗马尼亚(RO)",
    "RUSSIAN FEDERATION (RU)": "俄罗斯联邦(RU)",
    "RWANDA (RW)": "卢旺达(RW)",
    "SAINT HELENA (SH)": "圣赫勒拿岛(SH)",
    "SAINT KITTS AND NEVIS (KN)": "圣基提和内维斯(KN)",
    "SAINT LUCIA (LC)": "圣卢西亚(LC)",
    "SAINT PIERRE AND MIQUELON (PM)": "圣皮埃尔密克隆(PM)",
    "SAINT VINCENT AND THE GRENADINES (VC)": "圣文森特(VC)",
    "SAMOA (WS)": "萨摩亚群岛(WS)",
    "SAN MARINO (SM)": "圣马力诺(SM)",
    "SAO TOME AND PRINCIPE (ST)": "圣多美和普林西比(ST)",
    "SAUDI ARABIA (SA)": "沙特阿拉伯(SA)",
    "SENEGAL (SN)": "塞内加尔(SN)",
    "SERBIA (RS)": "塞尔维亚(RS)",
    "SEYCHELLES (SC)": "塞舌尔群岛(SC)",
    "SIERRA LEONE (SL)": "塞拉利昂(SL)",
    "SINGAPORE (SG)": "新加坡(SG)",
    "SLOVAKIA (SK)": "斯洛伐克(SK)",
    "SLOVENIA (SI)": "斯洛文尼亚(SI)",
    "SOLOMON ISLANDS (SB)": "所罗门群岛(SB)",
    "SOMALIA (SO)": "索马里(SO)",
    "SOUTH AFRICA (ZA)": "南非(ZA)",
    "SOUTH GEORGIA AND THE SOUTH SANDWICH ISLANDS (GS)": "南桑维奇群岛(GS)",
    "SPAIN (ES)": "西班牙(ES)",
    "SRI LANKA (LK)": "斯里兰卡(LK)",
    "SUDAN (SD)": "苏丹(SD)",
    "SURI name (SR)": "苏里南(SR)",
    "SWAZILAND (SZ)": "斯瓦尔巴特群(SZ)",
    "SWEDEN (SE)": "瑞典(SE)",
    "SWITZERLAND (CH)": "瑞士(SE)",
    "SYRIAN ARAB REPUBLIC (SY)": "叙利亚(SY)",
    "TAIWAN, PROVINCE OF CHINA (TW)": "台湾(TW)",
    "TAJIKISTAN (TJ)": "塔吉克斯坦(TJ)",
    "TANZANIA, UNITED REPUBLIC OF (TZ)": "坦桑尼亚(TZ)",
    "THAILAND (TH)": "泰国(TH)",
    "TIMOR-LESTE (TL)": "东帝汶(TL)",
    "TOGO (TG)": "多哥(TG)",
    "TOKELAU (TK)": "托客劳群岛(TK)",
    "TONGA (TO)": "汤加(TO)",
    "TRINIDAD AND TOBAGO (TT)": "特立尼达和多巴哥(TT)",
    "TUNISIA (TN)": "突尼斯(TN)",
    "TURKEY (TR)": "土耳其(TR)",
    "TURKMENISTAN (TM)": "土库曼斯坦(TM)",
    "TURKS AND CAICOS ISLANDS (TC)": "特克斯和凯科斯岛",
    "TUVALU (TV)": "图瓦卢(TV)",
    "UGANDA (UG)": "乌干达(UG)",
    "UKRAINE (UA)": "乌克兰(UA)",
    "UNITED ARAB EMIRATES (AE)": "阿联酋(AE)",
    "UNITED KINGDOM (GB)": "英国(GB)",
    "UNITED STATES (US)": "美国(US)",
    "UNITED STATES MINOR OUTLYING ISLANDS (UM)": "美属外海岛屿(UM)",
    "URUGUAY (UY)": "乌拉圭(UY)",
    "UZBEKISTAN (UZ)": "乌兹别克斯坦(UZ)",
    "VANUATU (VU)": "瓦努阿图(VU)",
    "VENEZUELA (VE)": "委内瑞拉(VE)",
    "VIET NAM (VN)": "越南(VN)",
    "VIRGIN ISLANDS, BRITISH (VG)": "英属维尔京群岛(VG)",
    "VIRGIN ISLANDS, U.S. (VI)": "美属维尔京群岛(VI)",
    "WALLIS AND FUTUNA (WF)": "瓦利斯和富图那(WF)",
    "WESTERN SAHARA (EH)": "西撒哈拉(EH)",
    "YEMEN (YE)": "也门(YE)",
    "ZAMBIA (ZM)": "赞比亚(ZM)",
    "ZIMBABWE (ZW)": "津巴布韦(ZW)",
    "Key Type": "密钥类型",
    "RSA": "RSA",
    "Key Size": "密钥大小",
    "512 bit": "512位",
    "1024 bit": "1024位",
    "1536 bit": "1536位",
    "2048 bit": "2048位",
    "Enrollment Method": "注册方式",
    "File-Based": "基于文件",
    "Online SCEP": "在线SCEP",
    "CA Server URL": "CA服务器URL",
    "Please input CA Server URL": "请输入CA服务器URL",
    "Challenge Password": "挑战密码",
    "Generate Certificate Signing Request": "生成证书签名请求",
    "Subject Information": "主题信息",
    "Distinguished Information": "识别信息",
    "Key Information": "密钥信息",
    "Enrollment Information": "注册信息",
    "local certificate": "本地证书",
    "PKCS12 certificate": "PKCS12证书",
    "certificate": "证书",
    "Certificate Name": "证书名称",
    "Please input certificate name": "请输入证书名称",
    "Certificate File": "证书文件",
    "Key File": "密钥文件",
    "Issuer": "发行人",
    "Valid From": "有效期始于",
    "Valid To": "有效期至",
    "Extension": "扩展",
    "Comments": "注释",
    "Please input comments": "请输入注释",
    "SCEP": "SCEP",
    "SCEP URL": "SCEP URL",
    "Please input SCEP URL": "请输入SCEP URL",
    "CA Identifier": "CA标志符",
    "Local PC": "本地PC",
    "CA Group": "CA组",
    "CA": "CA",
    "Remote": "远程",
    "CRL": "CRL",
    "OCSP": "OCSP",
    "Please input OCSP URL": "请输入OCSP URL",
    "Import Method": "导入方式",
    "HTTP": "HTTP",
    "HTTP URL": "HTTP URL",
    "Please input HTTP URL": "请输入HTTP URL",
    "Member": "成员",
    "Start Time": "起始时间",
    "End Time": "结束时间",
    "One Time": "一次",
    "Monthly": "每月",
    "Weekly": "每周",
    "Daily": "每天",
    "Day of Month": "日期",
    "Please input day of month": "请输入日期",
    "Day of Week": "星期",
    "Sunday": "星期天",
    "Monday": "星期一",
    "Tuesday": "星期二",
    "Wednesday": "星期三",
    "Thursday": "星期四",
    "Friday": "星期五",
    "Saturday": "星期六",
    "Start Date": "起始日期",
    "Please input start date": "请输入起始日期",
    "End Date": "结束日期",
    "Please input end date": "请输入结束日期",
    "Please input start time": "请输入起始时间",
    "Please input end time": "请输入结束时间",
    "Firewall Address": "防火墙地址",
    "Firewall IPv6 Address": "防火墙IPv6地址",
    "Link Load Balance Address": "链路负载均衡地址",
    "Link Load Balance IPv6 Address": "链路负载均衡IPv6地址",
    "Address Block": "地址块",
    "Address Range": "地址范围",
    "Please input ipv4/netmask": "请输入IPv4/网络掩码",
    "Please input minimum value": "请输入最小值",
    "To": "至",
    "Please input maximum value": "请输入最大值",
    "Please input ipv6/netmask": "请输入IPv6/网络掩码",
    "IP": "IP",
    "Firewall Service": "防火墙服务",
    "Link Load Balance Service": "链路负载均衡服务",
    "Protocol": "协议",
    "Source Port Range": "源端口范围",
    "Destination Port Range": "目的端口范围",
    "Please input protocol": "请输入协议",
    "Interval": "间隔",
    "Timeout": "超时",
    "Up Retry": "上线重试",
    "Down Retry": "下线重试",
    "ICMP": "ICMP",
    "HTTPS": "HTTPS",
    "TCP Echo": "TCP Echo",
    "Specifics": "特有",
    "General": "通用",
    "TCP": "TCP",
    "DNS": "DNS",
    "SMTP": "SMTP",
    "POP3": "POP3",
    "IMAP4": "IMAP4",
    "RADIUS Accounting": "RADIUS账户",
    "FTP": "FTP",
    "TCP Half Open Connection": "TCP半开连接",
    "TCP SSL": "TCP SSL",
    "SSH": "SSH",
    "Please input interval": "请输入间隔",
    "Please input timeout": "请输入超时",
    "Please input up retry": "请输入上线重试",
    "Please input down retry": "请输入下线重试",
    "IPv4": "IPv4",
    "IPv6": "IPv6",
    "Destination Address": "目的地址",
    "Send String": "发送字符串",
    "Please input send string": "请输入发送字符串",
    "Receive String": "接收字符串",
    "Please input receive string": "请输入接收字符串",
    "Status Code": "状态码",
    "Please input status code": "请输入状态码",
    "Match Type": "匹配类型",
    "Match String": "匹配字符串",
    "Match Status": "匹配状态",
    "Match All": "匹配所有",
    "Method Type": "方法类型",
    "HTTP Get": "HTTP Get",
    "HTTP Head": "HTTP头",
    "Address Type": "地址类型",
    "Host Address": "主机地址",
    "Please input ipv4 address": "请输入IPv4地址",
    "Please input ipv6 address": "请输入IPv6地址",
    "Password Type": "密码类型",
    "CHAP": "CHAP",
    "Secret Key": "安全密钥",
    "NAS IP Address": "NAS IP地址",
    "Please input nas ip address": "请输入NAS IP地址",
    "Folder": "文件夹",
    "Passive": "被动模式",
    "Please input cpu threshold": "请输入CPU阈值",
    "Please input memory threshold": "请输入内存阈值",
    "Please input disk threshold": "请输入磁盘阈值",
    "Agent Type": "代理类型",
    "UCD": "UCD",
    "WIN2000": "WIN2000",
    "Please input community": "请输入团体",
    "V1": "V1",
    "V2C": "V2C",
    "Mode": "模式",
    "IPv4/Netmask": "IPv4/网络掩码",
    "IPv6/Netmask": "IPv6/网络掩码",
    "Allow Access": "允许访问",
    "Physical": "物理",
    "Static": "静态",
    "Ping": "Ping",
    "Telnet": "Telnet",
    "Up": "开启",
    "Secondary IP Address List": "第二IP地址列表",
    "HA Node IP Address List": "HA节点IP地址列表",
    "Type Specifics": "类型特有",
    "Mode Specifics": "模式特有",
    "PPPoE": "PPPoE",
    "VLAN": "VLAN",
    "Aggregate": "聚合",
    "Loopback": "环回",
    "VLAN ID": "VLAN ID",
    "Please input vlan id": "请输入VLAN ID",
    "Default Gateway": "默认网关",
    "MTU": "MTU",
    "Please input maximum transport unit": "请输入最大传输单元",
    "Down": "关闭",
    "auto": "自动",
    "10half": "10half",
    "10full": "10full",
    "100half": "100half",
    "100full": "100full",
    "1000half": "1000half",
    "1000full": "1000full",
    "Redundant Member": "冗余成员",
    "Selected Items": "选中项目",
    "Double-click to deselect. Drag to reorder.": "双击以取消选择。拖动以改变顺序。",
    "Available Items": "可选项目",
    "Double-click to select.": "双击以选择。",
    "Aggregate Mode": "聚合模式",
    "balance-rr": "均衡-rr",
    "balance-xor": "均衡-xor",
    "broadcast": "广播",
    "802.3ad": "802.3ad",
    "balance-tlb": "均衡-tlb",
    "balance-alb": "均衡-alb",
    "Aggregate Algorithm": "聚合算法",
    "Layer 2": "2层",
    "Layer 3-4": "3-4层",
    "Layer 2-3": "2-3层",
    "Discovery Retry Timeout": "发现重试超时时间",
    "Please input discovery retry timeout": "请输入发现重试超时时间",
    "DNS Server Override": "DNS服务器覆盖",
    "Retrieve Default Gateway": "获取默认网关",
    "Secondary IP Address": "第二IP地址",
    "Node ID": "节点ID",
    "Please input ip/netmask": "请输入IP/网络掩码",
    "Please input node id": "请输入节点ID",
    "Policy": "策略",
    "OSPF": "OSPF",
    "Destination": "目的",
    "Distance": "管理距离",
    "Source": "源",
    "Network": "网络",
    "OSPF Interface": "OSPF接口",
    "Please input router": "请输入路由器",
    "HA Router": "HA路由",
    "Node": "节点",
    "Default Information Originate": "默认信息源",
    "Disable": "禁用",
    "Always": "总是",
    "Default Information Metric": "默认信息度量",
    "Please input default information metric": "请输入默认信息度量",
    "Default Information Metric Type": "默认信息度量类型",
    "Default Metric": "默认度量",
    "Please input default metric": "请输入默认度量",
    "Please input distance": "请输入管理距离",
    "Redistribute Connected": "重新分发连接",
    "Redistribute Connected Metric": "重新分发连接度量",
    "Please input redistribute connected metric": "请输入重新分发连接度量",
    "Redistribute Connected Metric Type": "重新分发连接度量类型",
    "Redistribute Static": "重新分发静态",
    "Redistribute Static Metric": "重新分发静态度量",
    "Please input redistribute static metric": "请输入重新分发静态度量",
    "Redistribute Static Metric Type": "重新分发静态类型",
    "Prefix": "前缀",
    "Area": "区域",
    "Area Authentication": "区域认证",
    "Retransmit Interval": "重传间隔",
    "Transmit Delay": "传输延迟",
    "Cost": "开销",
    "Priority": "优先级",
    "Dead Interval": "死亡间隔",
    "Hello Interval": "Hello间隔",
    "Network Type": "网络类型",
    "Ignore MTU": "忽略MTU",
    "Please input destination": "请输入目的",
    "Please input gateway": "请输入网关",
    "Please input source": "请输入源",
    "Please input prefix": "请输入前缀",
    "Please input area": "请输入区域",
    "Please input retransmit interval": "请输入重传间隔",
    "Please input transmit delay": "请输入传输延迟",
    "Please input cost": "请输入开销",
    "Please input priority": "请输入优先级",
    "Please input dead interval": "请输入死亡间隔",
    "Please input hello interval": "请输入hello间隔",
    "Broadcast": "广播",
    "Point to Point": "点对点",
    "Point to Multipoint": "点对多点",
    "1-to-1 NAT": "1对1 NAT",
    "Egress Interface": "出接口",
    "Translation Type": "翻译类型",
    "Translation to IP Address": "翻译成IP地址",
    "External Interface": "外部接口",
    "External IP Address": "外部IP地址",
    "Mapped Address Range": "映射地址范围",
    "Port Forwarding": "端口转发",
    "External Port": "外部端口",
    "Mapped Port Range": "映射端口范围",
    "Please input source network": "请输入源网络",
    "Please input destination network": "请输入目的网络",
    "Please input translation to ip address": "请输入翻译成IP地址",
    "Pool Address Range": "池地址范围",
    "External Address Range": "外部地址范围",
    "UDP": "UDP",
    "External Port Range": "外部端口范围",
    "Invalid": "无效",
    "QoS Filter": "QoS过滤器",
    "QoS IPv6 Filter": "QoS IPv6 过滤器",
    "QoS Queue": "QoS 队列",
    "Queue": "队列",
    "Ingress Interface": "入接口",
    "Bandwidth": "带宽",
    "Please input bandwidth": "请输入带宽",
    "Filter Criteria": "过滤条件",
    "Maximum Packet Count": "最大包数",
    "Please input host": "请输入主机",
    "Protocol Flag": "协议标记",
    "arp": "arp",
    "tcp": "tcp",
    "udp": "udp",
    "icmp": "icmp",
    "Please input max-packet-count": "请输入最大包数",
    "Server": "服务器",
    "Authentication Protocol": "认证协议",
    "Common Name Identifier": "通用名称标识",
    "Distinguished Name": "唯一名称",
    "Success": "成功",
    "Please input server": "请输入服务器",
    "Shared Secret": "共享秘密",
    "Please input shared secret": "请输入共享秘密",
    "PAP": "PAP",
    "MS-CHAP": "MS-CHAP",
    "MS-CHAPv2": "MS-CHAPv2",
    "Please input common name identifier": "请输入通用名称标识",
    "Please input distinguished name": "请输入唯一名称",
    "Method": "方法",
    "Persistence": "会话保持",
    "Content Rewriting": "内容重写",
    "Content Routing": "内容路由",
    "Error Page": "错误页面",
    "Source Pool": "源池",
    "Action Type": "动作类型",
    "Action": "动作",
    "Host Status": "主机状态",
    "URL Status": "URL状态",
    "Referer Status": "引用状态",
    "Redirect": "重定向",
    "Round Robin": "轮询",
    "Least Connection": "最少连接",
    "Fastest Response": "最快响应",
    "URI Hash": "URI哈希",
    "Full URI Hash": "完全URI哈希",
    "Host Hash": "主机哈希",
    "Host Domain Hash": "主机域名哈希",
    "Destination IP Hash": "目的IP哈希",
    "Layer 7": "7层",
    "Source Address": "源地址",
    "Source Address Hash": "源地址哈希",
    "Source Address-Port Hash": "源地址端口哈希",
    "Cookie Hash": "Cookie哈希",
    "SSL Session ID": "SSL会话ID",
    "Configuration": "配置",
    "Resources": "资源",
    "Traffic Log": "流量日志",
    "Maintain": "维护",
    "Layer 4": "4层",
    "Please input address": "请输入地址",
    "Address (IPv6)": "地址(IPv6)",
    "Please input address (IPv6)": "请输入地址(IPv6)",
    "Packet Forwarding Method": "包转发模式",
    "Direct Routing": "直接路由",
    "DNAT": "DNAT",
    "Full NAT": "Full NAT",
    "Please input connection limit": "请输入连接限制",
    "Http Connect": "HTTP连接",
    "Content Routing List": "内容路由列表",
    "Content Rewriting List": "内容重写列表",
    "Error Message": "错误消息",
    "Connection Rate Limit": "新建连接速率限制",
    "Please input connection rate limit": "请输入新建连接速率限制",
    "Log": "日志",
    "Transaction Rate Limit": "事务率限制",
    "Please input transaction rate limit": "请输入事务率限制",
    "HTTP Header Hash": "HTTP头哈希",
    "HTTP Request Hash": "HTTP请求哈希",
    "Persistent Cookie": "会话保持Cookie",
    "Insert Cookie": "插入Cookie",
    "Rewrite Cookie": "重写Cookie",
    "Embedded Cookie": "嵌入的Cookie",
    "RADIUS Attribute": "RADIUS属性",
    "Keyword": "关键字",
    "Please input keyword": "请输入关键字",
    "Subnet Mask Bits (IPv4)": "子网掩码位(IPv4)",
    "Please input subnet mask bits (IPv4)": "请输入子网掩码位(IPv4)",
    "Subnet Mask Bits (IPv6)": "子网掩码位(IPv6)",
    "Please input subnet mask bits (IPv6)": "请输入子网掩码位(IPv6)",
    "Match across servers": "匹配服务器",
    "Match Condition": "匹配条件",
    "Request": "请求",
    "Response": "响应",
    "Rewrite HTTP Header": "重写HTTP头",
    "Send 403 Forbidden": "发送403禁止",
    "Rewrite HTTP Location": "重写HTTP Location",
    "Rewrite Host": "重写主机",
    "Host Content": "主机内容",
    "Please input host content": "请输入主机内容",
    "Rewrite URL": "重写URL",
    "URL Content": "URL内容",
    "Please input URL content": "请输入URL内容",
    "Rewrite Referer": "重写引用",
    "Referer Content": "引用内容",
    "Please input referer content": "请输入引用内容",
    "Please input redirect": "请输入重定向",
    "Object": "对象",
    "Content": "内容",
    "Reverse": "反向",
    "HTTP Host Header": "HTTP主机头",
    "HTTP Request URL": "HTTP请求URL",
    "HTTP Referer Header": "HTTP引用头",
    "Source IP Address": "源IP地址",
    "HTTP Location Header": "HTTP Location头",
    "String": "字符串",
    "Regular Expression": "正则表达式",
    "Please input content": "请输入内容",
    "Source (IPv4)": "源(IPv4)",
    "Please input source (IPv4)": "请输入源(IPv4)",
    "Source (IPv6)": "源(IPv6)",
    "Please input source (IPv6)": "请输入源(IPv6)",
    "SNI": "SNI",
    "Please input error page name": "请输入错误页面名称",
    "Compression": "压缩",
    "Caching": "缓存",
    "URI List Type": "URI列表类型",
    "Maximum Object Size": "最大的对象大小",
    "Maximum Cache Size": "最大缓存大小",
    "Maximum Entries": "最大条目数",
    "Maximum Age": "最大老化周期",
    "HTTP Turbo": "HTTP Turbo",
    "TCPS": "TCPS",
    "Timeout TCP Session": "TCP会话超时时间",
    "Please input timeout TCP session": "请输入TCP会话超时时间",
    "Timeout TCP Session after FIN": "TCP会话FIN之后超时时间",
    "Please input timeout TCP session after FIN": "请输入TCP会话FIN之后超时时间",
    "Timeout UDP Session": "UDP会话超时时间",
    "Please input timeout UDP session": "请输入UDP会话超时时间",
    "Client Timeout": "客户端超时",
    "Please input client timeout": "请输入客户端超时",
    "Server Timeout": "服务器超时",
    "Please input server timeout": "请输入服务器超时",
    "Connect Timeout": "连接超时",
    "Please input connect timeout": "请输入连接超时",
    "Queue Timeout": "队列超时",
    "Please input queue timeout": "请输入队列超时",
    "HTTP Request Timeout": "HTTP请求超时",
    "Please input HTTP request timeout": "请输入HTTP请求超时",
    "HTTP Keepalive Timeout": "HTTP保活超时",
    "Please input HTTP keepalive timeout": "请输入HTTP保活超时",
    "X-Forwarded-For": "X-Forwarded-For",
    "X-Forwarded-For Header": "X-Forwarded-For头",
    "Please input X-Forwarded-For header": "请输入X-Forwarded-For头",
    "HTTP Once Only": "HTTP仅一次",
    "SSL Ciphers": "SSL加密套",
    "Allow SSL Versions": "允许SSL版本",
    "Client SNI Required": "要求客户端SNI",
    "Timeout RADIUS Session": "RADIUS会话超时时间",
    "Please input timeout RADIUS session": "请输入RADIUS会话超时时间",
    "Certificate Verify": "证书校验",
    "LOCAL_CERT_GROUP": "LOCAL_CERT_GROUP",
    "URI List": "URI列表",
    "Content Types": "内容类型",
    "Include": "包含",
    "Exclude": "排除",
    "URI": "URI",
    "Content Type": "内容类型",
    "Please input uri": "请输入URI",
    "application/soap+xml": "application/soap+xml",
    "application/xml": "application/xml",
    "text/html": "text/html",
    "text/plain": "text/plain",
    "text/css": "text/css",
    "application/x-javascript": "application/x-javascript",
    "application/javascript": "application/javascript",
    "text/javascript": "text/javascript",
    "text/xml": "text/xml",
    "URI Exclude List": "URI排除列表",
    "Please input maximum object size": "请输入最大对象大小",
    "Please input maximum cache size": "请输入最大缓存大小",
    "Please input maximum entries": "请输入最大条目数",
    "Please input maximum age": "请输入最大老化周期",
    "Health Check Relationship": "健康检查关系",
    "AND": "与",
    "OR": "或",
    "Health Check List": "健康检查列表",
    "Weight": "权重",
    "Health Check Inherit": "健康检查继承",
    "Please input weight": "请输入权重",
    "Recover": "恢复",
    "Please input recover": "请输入恢复",
    "Warm Up": "温暖启动时间",
    "Please input warm up time": "请输入温暖启动时间",
    "Warm Rate": "温暖启动速率",
    "Please input warm up rate": "请输入温暖启动速率",
    "Cookie": "Cookie",
    "Please input cookie": "请输入Cookie",
    "SSL": "SSL",
    "Backup": "备用",
    "Rule": "规则",
    "SIP DLG Timeout": "SIP对话超时时间",
    "SIP Max Size": "SIP最大值",
    "Server Keepalive Timeout": "服务器保活超时",
    "Server Keepalive": "服务器保活开关",
    "Client Keepalive": "客户端保活开关",
    "Client Protocol": "客户端保活协议",
    "Server Protocol": "服务器保活协议",
    "Failed Client Type": "客户端失败处理",
    "Failed Server Type": "服务器失败处理",
    "Insert Client IP": "插入用户端IP",
    "Drop": "丢弃",
    "Send": "发送",
    "Failed Client Str": "失败客户端字串",
    "Failed Server Str": "失败服务器字串",
    "Default: 30. Range: 1-300 minutes": "默认：30, 范围：1-300分钟",
    "Maximum allowed size of a message": "信息最大允许值",
    "Default: 30. Range: 5-300 seconds": "默认：30, 范围：5-300秒",
    "Default: 65535. Range: 1-65535 bytes": "默认：65535, 范围：1-65535字节",
    "Wait for a new server side request in a limited time": "限制时间内等待新服务器端请求",
    "Wait for a new client side request in a limited time": "限制时间内等待新客户端请求",
    "Transport protocol used for client side": "客户端使用的传输协议",
    "Transport protocol used for server side": "服务器端使用的传输协议",
    "Insert client source IP in SIP header of request": "插入客户端源IP在SIP请求头部",
    "Action when client side fail": "客户端失败后动作",
    "Action when server side fail": "服务器端失败后动作",
    "Reply status string when client side fail": "当客户端失败后，回复状态字符串",
    "Reply status string when server side fail": "当服务器端失败后，回复字符串",
    "use client address to connect to pool": "使用客户端地址连接池",
    "Compression name": "压缩名称",
    "If left empty, value will be DEFAULT cipher list": "如果空白，将使用默认加密算法",
    "field-name: field-value": "字段名:字段值",
    "Client Request Header Insert": "客户端请求头部插入",
    "Client Response Header Insert": "客户端响应头部插入",
    "Client Request Header Erase": "客户端请求头部擦除",
    "Client Response Header Erase": "客户端响应头部擦除",
    "Server Request Header Insert": "服务器端请求头部插入",
    "Server Response Header Insert": "服务器端响应头部插入",
    "Server Request Header Erase": "服务器端请求头部擦除",
    "Server Response Header Erase": "服务器端响应头部擦除",
    "Please input SIP DLG timeout": "请输入SIP对话超时时间",
    "Please input server keepalive timeout": "请输入服务器保活超时时间",
    "Please input failed client str": "请输入失败客户端字符串",
    "Please input failed server str": "请输入失败服务器端字符串",
    "Please input client_address": "请输入用户端地址",
    "Separate multiple ciphers by ' : '": "请使用‘ : ’来区分多个加密算法",
    "Please input string": "请输入字符串",
    "Insert If Not Exist": "若不存在，则插入",
    "Insert Always": "总是插入",
    "Append If Not Exist": "若不存在，则附加在尾部",
    "Append Always": "总是附加在尾部",
    "Buffer Pool": "缓冲池",
    "Customized SSL Ciphers Flag": "自定义SSL加密套开关",
    "SSL Proxy Mode": "SSL代理模式",
    "HTTP Mode": "HTTP模式",
    "Server Close": "服务器切断",
    "Once Only": "单一处理",
    "Keep Alive": "链接保持",
    "IP Reputation Redirect URL": "IP信誉重定向URL",
    "Customized SSL Ciphers": "自定义SSL加密套",
    "Session/Persist Table": "会话/保持",
    "Session": "会话",
    "Persist": "保持",
    "Source Address: Port": "源地址：端口",
    "VS Address": "虚拟服务器地址",
    "VS Address: Port": "虚拟服务器地址：端口",
    "Local Address": "本地地址",
    "Local Address: Port": "本地地址：端口",
    "Dest Address": "目的地址",
    "Dest Address: Port": "目的地址：端口",
    "State": "状态",
    "In Bytes": "流入字节数",
    "Out Bytes": "流出字节数",
    "Session Table": "会话",
    "Persistence Table": "保持",
    "VS Port": "虚拟服务器端口",
    "Dest Port": "目的端口",
    "type": "类型",
    "protocol": "协议",
    "Source-Addr": "源地址",
    "source-addr": "源地址",
    "Source-Port": "源端口",
    "source-port": "源端口",
    "Vs-Addr": "虚拟服务器地址",
    "vs-addr": "虚拟服务器地址",
    "Vs-Port": "虚拟服务器端口",
    "vs-port": "虚拟服务器端口",
    "Trans-Src-Addr": "传输源地址",
    "trans-src-addr": "传输源地址",
    "Trans-Src-Port": "传输源端口",
    "trans-src-port": "传输源端口",
    "Trans-Dest-Addr": "传输目的地址",
    "trans-dest-addr": "传输目的地址",
    "Trans-Dest-Port": "传输目的端口",
    "trans-dest-port": "传输目的端口",
    "Vs-Names": "虚拟服务器名称",
    "vs-names": "虚拟服务器名称",
    "Rs-Names": "真实服务器名称",
    "rs-names": "真实服务器名称",
    "equals": "相等",
    "between": "从",
    "contains": "为",
    "date": "日期",
    "priority": "优先级",
    "time": "时间",
    "user": "用户",
    "action": "动作",
    "submod": "子模式",
    "status": "状态",
    "policy": "策略",
    "group": "组",
    "member": "成员",
    "src": "源",
    "src_port": "源-端口",
    "proto": "协议",
    "service": "服务",
    "dst": "目的",
    "dst_port": "目的-端口",
    "pass": "通过",
    "deny": "阻止",
    "period_block": "阶段阻止",
    "redirect": "重定向",
    "403_forbidden": "403禁止",
    "unknown": "未知",
    "none": "无",
    "success": "成功",
    "failure": "失败",
    "health_check": "健康检查",
    "snat_exhaust": "SNAT耗尽",
    "vs_connection_limit": "虚拟服务器连接限制",
    "rs_connection_limit": "真实服务器连接限制",
    "vs_rate_limit": "虚拟服务器速率限制",
    "rs_rate_limit": "真实服务器速率限制",
    "fw_connection_limit": "防火墙连接限制",
    "emergency": "紧急",
    "alert": "警报",
    "critical": "危险",
    "error": "错误",
    "warning": "警告",
    "notice": "通知",
    "information": "信息",
    "debug": "调试",
    "cache": "缓存",
    "compr": "压缩",
    "cache_compr": "缓存压缩",
    "accept": "接受",
    "deny": "阻止",
    "snat": "SNAT",
    "linkgrp": "链路组",
    "vtunnel": "虚拟通道",
    "account": "帐号",
    "auth": "Auth",
    "login": "登录",
    "logout": "登出",
    "log": "日志",
    "report": "报表",
    "ha": "HA",
    "update": "更新",
    "statistics": "统计",
    "reboot": "重启",
    "shutdown": "关闭",
    "reload": "重新装载",
    "backup": "备用",
    "factory_reset": "恢复出厂设置",
    "restore": "恢复",
    "upgrade": "升级",
    "switch_mode": "切换模式",
    "download": "下载",
    "upload": "上传",
    "del_log": "删除日志",
    "downgrade": "降级",
    "del_session": "删除会话",
    "bootup": "启动",
    "fips": "FIPS",
    "fips_self_test": "FIPS自检",
    "del_report": "删除报表",
    "rotate_log": "日志循环重写",
    "drop_log": "丢弃日志",
    "rebuild_logdb": "重建日志数据库",
    "download_log": "下载日志",
    "authenticaton": "认证",
    "add": "添加",
    "del": "删除",
    "edit": "编辑",
    "move": "移动",
    "clear": "清除",
    "Contains": "包含",
    "Curve Name": "曲线名称",
    "Web Category": "主页类别",
    "Web Filter Profile": "主页筛选配置文件",
    "Sub Web Category": "副页类别",
    "Range: 0-32": "范围： 0-32",
    "Please input id": "请输入ID",
    "Sub Category": "副页分类",
    "Sub Category List": "副页分类列表",
    "Default Link Group": "缺省链路组",
    "Schedule": "计划",
    "Group Type": "组类型",
    "Link Group / Virtual Tunnel": "链路组/虚拟通道",
    "Proximity Route": "邻近路由",
    "Route Method": "路由方式",
    "Source IPv4 Netmask Bits": "源IPv4网络掩码位",
    "Destination IPv4 Netmask Bits": "目的IPv4网络掩码位",
    "Static Table": "静态表",
    "Static Table First": "静态表优先",
    "Static Table Only": "仅静态表",
    "Dynamic Detect Only": "仅动态检测",
    "Retry Number": "重试次数",
    "Please input retry number": "请输入重试次数",
    "Retry Interval": "重试间隔",
    "IPv4 Prefix Length": "IPv4前缀长度",
    "IPv6 Prefix Length": "IPv6前缀长度",
    "Aging Timeout": "老化超时时间",
    "Please input retry interval": "请输入重试间隔",
    "Aging Period": "老化周期",
    "Please input aging period": "请输入老化周期",
    "Link Member": "链路成员",
    "Weighted Round Robin": "加权轮询",
    "Least Connections": "最少连接",
    "Least New Connections per Second": "最少每秒新建连接",
    "Least Throughput - Outbound": "最小吞吐率 - 出站",
    "Least Throughput - Inbound": "最小吞吐率 - 入站",
    "Least Throughput - Total": "最小吞吐率 - 总计",
    "Spillover Throughput - Outbound": "溢出吞吐率 - 出站",
    "Spillover Priority": "溢出优先级",
    "Please input spillover priority": "请输入溢出优先级",
    "Inbound Bandwidth (Kbps)": "入站带宽 (Kbps)",
    "Please input inbound bandwidth": "请输入入站带宽",
    "Outbound Bandwidth (Kbps)": "出站带宽 (Kbps)",
    "Please input outbound bandwidth": "请输入出站带宽",
    "Inbound Spillover Threshold (Kbps)": "入站溢出阈值 (Kbps)",
    "Please input inbound spillover threshold": "请输入入站溢出阈值",
    "Outbound Spillover Threshold (Kbps)": "出站溢出阈值 (Kbps)",
    "Please input outbound spillover threshold": "请输入出站溢出阈值",
    "Total Spillover Threshold (Kbps)": "总溢出阈值 (Kbps)",
    "Please input total spillover threshold": "请输入总溢出阈值",
    "Source-Destination Pair": "源-目的对(Pair)",
    "Source-Destination Address": "源-目的地址",
    "Please input source IPv4 netmask bits": "请输入源IPv4网络掩码位",
    "Please input destination IPv4 netmask bits": "请输入目的IPv4网络掩码位",
    "Source-Destination Hash": "源-目的哈希",
    "Tunnel Local Address": "通道本地地址",
    "Please input tunnel local address": "请输入通道本地地址",
    "Tunnel Remote Address": "通道对端地址",
    "Please input tunnel remote address": "请输入通道对端地址",
    "Global DNS Policy": "全局DNS策略",
    "Zone": "区域",
    "General Settings": "通用设置",
    "Trust Anchor Key": "信任锚密钥",
    "DNS64": "DNS64",
    "DSSET List": "DSSET列表",
    "Address Group": "地址组",
    "Remote DNS Server": "远程DNS服务器",
    "Response Rate Limit": "响应率限制",
    "Zone List": "区域列表",
    "DNS64 List": "DNS64列表",
    "Recursion": "递归",
    "DNSSEC": "DNSSEC",
    "DNSSEC Validation": "DNSSEC校验",
    "Forward": "转发",
    "Forwarders": "转发器",
    "Global DNS Configuration": "全局DNS配置",
    "Listen on IPv6": "监听IPv6",
    "Listen on IPv4": "监听IPv4",
    "Listen on All Interfaces": "监听所有接口",
    "Interface List": "接口列表",
    "First": "优先",
    "Only": "仅",
    "Use System DNS Server": "使用系统DNS服务器",
    "Value": "值",
    "IPv6 Prefix": "IPv6前缀",
    "Mapped Address": "映射地址",
    "Filename": "文件名",
    "Responses per Second": "每秒响应数",
    "FQDN Record": "FQDN记录",
    "A/AAAA Record": "A/AAAA记录",
    "CNAME Record": "CNAME记录",
    "NS Record": "NS记录",
    "MX Record": "MX记录",
    "Master": "主",
    "DNSSEC Algorithm": "DNSSEC算法",
    "RSA-SHA1": "RSA-SHA1",
    "TTL": "TTL",
    "Negative TTL": "失败查询TTL",
    "Please input ttl": "请输入TTL",
    "Responsible Mail": "可响应邮件",
    "Please input responsible mail": "请输入可响应邮件",
    "Primary Server Name": "主服务器名",
    "Please input primary server name": "请输入主服务器名",
    "Primary Server Address (IPv4)": "主服务器地址(IPv4)",
    "Please input primary server ipv4 address": "请输入主服务器IPv4地址",
    "Primary Server Address (IPv6)": "主服务器地址(IPv6)",
    "Please input primary server ipv6 address": "请输入主服务器IPv6地址",
    "KSK Filename": "KSK文件名",
    "KSK": "KSK",
    "ZSK Filename": "ZSK文件名",
    "ZSK": "ZSK",
    "DSSET Filename": "DSSET文件名",
    "DSSET": "DSSET",
    "first": "优先",
    "only": "仅",
    "Source Type": "源类型",
    "Destination Type": "目的类型",
    "Service Type": "服务类型",
    "Alias": "别名",
    "Target": "目标",
    "From Load Balance Pool": "来自负载均衡池",
    "Please input alias": "请输入别名",
    "Please input target": "请输入目标",
    "Please input value": "请输入值",
    "Please input IPv6 prefix": "请输入IPv6前缀",
    "Please input filename": "请输入文件名",
    "Please input address block": "请输入地址块",
    "Please input responses per second": "请输入每秒响应数",
    "Firewall IPv6 Policy": "防火墙IPv6策略",
    "Default Action": "缺省动作",
    "Deny": "阻止",
    "Accept": "接受",
    "Firewall Connection Limit": "防火墙连接限制",
    "Firewall IPv6 Connection Limit": "防火墙IPv6连接限制",
    "Limit": "限制",
    "Side": "端",
    "Both": "全部",
    "Please input limit": "请输入限制",
    "Severity": "严重级别",
    "Pass": "通过",
    "Low": "低",
    "Medium": "中",
    "High": "高",
    "Alert": "警报",
    "SYN Cookie": "SYN Cookie",
    "Maximum Half-Open Sockets": "最大半开Socket数",
    "Please input maximum half-open sockets": "请输入最大半开Socket数",
    "Event Log": "事件日志",
    "Security Log": "安全日志",
    "Application": "应用",
    "DoS": "DoS",
    "SLB Layer 4": "SLB 4层",
    "SLB HTTP": "SLB HTTP",
    "SLB TCPS": "SLB TCPS",
    "SLB RADIUS": "SLB RADIUS",
    "GLB": "GLB",
    "GLB Proximity": "GLB 邻近",
    "Filter Setting": "过滤器设置",
    "Date": "日期",
    "Log Level": "日志级别",
    "Message": "消息",
    "Message ID": "消息ID",
    "Preview": "预览",
    "Filters": "过滤器",
    "Clear All Filters": "清除所有过滤项",
    "not": "非",
    "Between": "在两者之间",
    "Emergency": "紧急",
    "Critical": "危险",
    "Error": "错误",
    "Warning": "警告",
    "Notice": "通知",
    "Information": "信息",
    "Debug": "调试",
    "Equals": "相等",
    "Del": "删除",
    "Move": "移动",
    "Clear": "清除",
    "Submod": "子模式",
    "Reload": "重新装载",
    "Factory_reset": "恢复出厂设置",
    "Switch_mode": "切换模式",
    "Upload": "上传",
    "Del_log": "删除日志",
    "Downgrade": "降级",
    "Del_session": "删除会话",
    "Bootup": "启动",
    "Fips": "FIPS",
    "Fips_self_test": "FIPS自检",
    "Del_report": "删除报表",
    "Rotate_log": "日志循环重写",
    "Drop_log": "丢弃日志",
    "Rebuild_logdb": "重建日志数据库",
    "Download_log": "下载日志",
    "Unknown": "未知",
    "Failure": "失败",
    "Login": "登录",
    "Logout": "登出",
    "Module": "模块",
    "Group": "组",
    "Health_check": "健康检查",
    "Snat_exhaust": "SNAT耗尽",
    "Vs_connection_limit": "虚拟服务器连接限制",
    "Rs_connection_limit": "真实服务器连接限制",
    "Vs_rate_limit": "虚拟服务器速率限制",
    "Rs_rate_limit": "真实服务器速率限制",
    "Fw_connection_limit": "防火墙连接限制",
    "Count": "计数 ",
    "Proto": "协议",
    "Src": "源",
    "Src_port": "源-端口",
    "Dst": "目的",
    "Dst_port": "目的-端口",
    "Period_block": "阶段阻止",
    "403_forbidden": "403禁止",
    "Inbound Throughput (bytes)": "入站吞吐率(字节)",
    "Outbound Throughput (bytes)": "出站吞吐率(字节)",
    "Source Port": "源端口",
    "Destination Port": "目的端口",
    "Cache": "缓存",
    "Compr": "压缩",
    "Cache_compr": "缓存压缩",
    "Snat": "SNAT",
    "Linkgrp": "链路组",
    "Vtunnel": "虚拟通道",
    "Account": "帐号",
    "Auth": "Auth",
    "Log Type": "日志类型",
    "Log ID": "日志",
    "Sub Type": "子类型",
    "Log Sub Type": "日志子类型",
    "Local Log": "本地日志",
    "Syslog Server": "Syslog服务器",
    "High Speed Server": "高速服务器",
    "File Size": "文件大小",
    "Please input file size": "请输入文件大小",
    "Notification": "通知",
    "Disk Full": "磁盘满",
    "Overwrite": "覆盖",
    "No Log": "不记录日志",
    "Event": "事件",
    "Event Category": "事件类别",
    "Traffic": "流量",
    "Traffic Category": "流量类别",
    "SLB": "SLB",
    "Security Category": "安全类别",
    "CSV": "CSV",
    "Facility": "设备",
    "UDP Port": "UDP端口",
    "Please input UDP port": "请输入UDP端口",
    "Kern": "Kern",
    "Mail": "邮件",
    "Daemon": "守护程序",
    "LPR": "LPR",
    "News": "新闻",
    "Cron": "Cron",
    "Auth-Priv": "Auth-Priv",
    "Audit": "审计",
    "Clock": "时钟",
    "Local 0": "本地 0",
    "Local 1": "本地 1",
    "Local 2": "本地 2",
    "Local 3": "本地 3",
    "Local 4": "本地 4",
    "Local 5": "本地 5",
    "Local 6": "本地 6",
    "Local 7": "本地 7",
    "Setting": "设置",
    "Recipient": "收件人",
    "By Category": "按类别",
    "Category": "类别",
    "From": "发件人",
    "Please input mail from address": "请输入发件人邮箱地址",
    "Mail To": "邮箱地址",
    "Test Connectivity": "测试连通性",
    "Please input mail to address": "请输入收件人邮箱地址",
    "Overall": "全部",
    "Reports": "报表",
    "Start:": "起始：",
    "- End:": "- 结束：",
    "Report File": "报表文件",
    "Create Time": "创建时间",
    "Size": "大小",
    "Done": "完成",
    "inbytes": "入字节数",
    "Received Bytes": "收到字节数",
    "outbytes": "出字节数",
    "Sent Bytes": "发出字节数",
    "Trans Source": "传输源",
    "Trans Source Port": "传输源端口",
    "Trans Destination": "传输目的地",
    "Trans Destination Port": "传输目的地端口",
    "Real Server Name": "真实服务器名",
    "sessions": "会话",
    "Start Date Time:": "起始日期时间：",
    "- End Date Time:": "- 结束日期时间：",
    "Duration (ms)": "持续时间(毫秒)",
    "Return Code": "返回代码",
    "Resource IP": "资源IP",
    "Http Host": "Http主机",
    "User Agent": "用户代理",
    "Http Query": "Http查询",
    "Auth Status": "验证状态",
    "Top": "最靠前",
    "By": "按",
    "Virtual Server By inbytes Top 5": "虚拟服务器入流量前5位",
    "Content Route": "内容路由",
    "Pool Name": "池名称",
    "Link Load Balance By inbytes Top 5": "链路负载均衡入流量前5位",
    "Link Load Balance By outbytes Top 5": "链路负载均衡出流量前5位",
    "Link Load Balance By sessions Top 5": "链路负载均衡会话数前5位",
    "Link Load Balance By sessions Top 10": "链路负载均衡会话数前10位",
    "Link Load Balance By sessions Top 20": "链路负载均衡会话数前20位",
    "Link Load Balance By outbytes Top 20": "链路负载均衡出流量前20位",
    "Link Load Balance By inbytes Top 20": "链路负载均衡入流量前20位",
    "Link Load Balance By inbytes Top 10": "链路负载均衡入流量前10位",
    "Link Load Balance By outbytes Top 10": "链路负载均衡出流量前10位",
    "Virtual Server By outbytes Top 5": "虚拟服务器出流量前5位",
    "Virtual Server By sessions Top 5": "虚拟服务器会话数前5位",
    "Virtual Server By sessions Top 10": "虚拟服务器会话数前10位",
    "Virtual Server By outbytes Top 10": "虚拟服务器出流量前10位",
    "Virtual Server By inbytes Top 10": "虚拟服务器入流量前10位",
    "Virtual Server By inbytes Top 20": "虚拟服务器入流量前20位",
    "Virtual Server By outbytes Top 20": "虚拟服务器出流量前20位",
    "Virtual Server By sessions Top 20": "虚拟服务器会话数前20位",
    "count": "数量",
    "Global Load Balance By count Top 5": "全局负载均衡计数前5位",
    "Global Load Balance By count Top 10": "全局负载均衡计数前10位",
    "Global Load Balance By count Top 20": "全局负载均衡计数前20位",
    "Manage Virtual Domain": "管理虚拟域",
    "Enter Virtual Domain": "进入虚拟域",
    "Required. Specify the port number.": "必填。指定端口号。",
    "Default: 80 Range: 1-65535": "默认：80, 范围：1-65535",
    "Default: 443 Range: 1-65535": "默认：443, 范围：1-65535",
    "Default: 22 Range: 1-65535": "默认：22, 范围：1-65535",
    "Default: 23 Range: 1-65535": "默认：23, 范围：1-65535",
    "Idle Timeout": "空闲超时时间",
    "Required. Specify the timeout.": "必填。指定超时时间。",
    "Default: 30 Range: 1-480 minutes": "默认：30, 范围：1-480分钟",
    "Optional. Edit the hostname.": "可选。编辑主机名。",
    "Required. Specify the IP address.": "必填。指定IP地址。",
    "Recommended. Specify the IP address.": "推荐。指定IP地址。",
    "Required. Specify the IP address or FQDN.": "必填。指定IP地址或FQDN。",
    "Space-separated list of IP addresses or FQDNs.": "空格分隔的IP地址或FQDN列表。",
    "Required. Specify the interval.": "必填。指定间隔。",
    "Default: 60 Range: 1-1440 minutes": "默认：60, 范围：1-1440分钟",
    "Select a file to upload.": "选择一个文件上传。",
    "Default: 25 Range: 1-65535": "默认：25, 范围：1-65535",
    "Required. Specify the username.": "必填。指定用户名。",
    "Required. Specify the password.": "必填。指定密码。",
    "Specify the password, if any.": "如果有密码，请指定",
    "Required. Specify a number.": "必填。指定一个数字。",
    "Default: 5 Range: 0-9": "默认：5, 范围：0-9",
    "Heartbeat Interval": "心跳间隔",
    "Required. Specify an interval.": "必填。指定一个间隔。",
    "Default: 2 Range: 1-20 intervals (100 milliseconds per interval)": "默认：2, 范围：1-20个间隔（每个间隔100毫秒）",
    "ARP Times": "ARP次数",
    "Default: 5 Range: 1-60 times": "默认：5, 范围：1-60次",
    "ARP Interval": "ARP间隔",
    "Default: 6 Range: 1-20 seconds": "默认：6, 范围：1-20秒",
    "Group ID": "组ID",
    "Required. Specify an ID.": "必填。指定一个ID。",
    "Default: 0 Range: 0-31": "默认：0, 范围：0-31",
    "Optional. Specify a name.": "可选。指定一个名字。",
    "Local Node": "本地节点",
    "Default: 0 Range: 0-7": "默认：0, 范围：0-7",
    "Lost Heartbeat Threshold": "心跳丢失阈值",
    "Default: 6 Range: 1-60 retries": "默认：6, 范围：1-60次重试",
    "Required config name. No spaces.": "必填配置项名称。无空格。",
    "Optional. Space-separated list.": "可选。空格分隔的列表。",
    "Example: 192.0.2.1/32 192.0.2.2/32 192.0.2.3/32": "示例：192.0.2.1/32 192.0.2.2/32 192.0.2.3/32",
    "Required.": "必填。",
    "Required. Current password.": "必填。当前密码。",
    "Required. New password.": "必填。新密码。",
    "Example: 192.0.2.1": "示例：192.0.2.1",
    "Required CSR filename. No spaces.": "必填CSR文件名。无空格。",
    "Required. Specify the FQDN.": "必填。指定FQDN。",
    "Example: www.example.com": "示例：www.example.com",
    "Required. Specify the email address.": "必填。指定电子邮件地址。",
    "Example: admin@example.com": "示例：admin@example.com",
    "Example: MyCorp Services": "示例：MyCorp Services",
    "Optional. Specify the organization.": "可选。指定组织。",
    "Example: MyCorp Inc.": "示例：MyCorp Inc.",
    "Optional. Specify the city/locality.": "可选。指定城市/位置。",
    "Example: Sunnyvale": "示例：Sunnyvale",
    "Optional. Specify the state/province.": "可选。指定州/省。",
    "Example: CA": "示例：CA",
    "Example: UNITED STATES (US)": "示例：美国(US)",
    "Optional. Specify the email address.": "可选。指定电子邮件地址。",
    "Required. Specify the URL.": "必填。指定URL。",
    "Example: http://scep.pki.openca.org/cgi-bin/scep/scep": "示例：http://scep.pki.openca.org/cgi-bin/scep/scep",
    "Required. Specify the SCEP challenge password.": "必填。指定SCEP挑战密码。",
    "Specify the password if necessary.": "必要时指定密码。",
    "Example: http://server.example.com/certsrv/mscep/mscep.dll": "示例：http://server.example.com/certsrv/mscep/mscep.dll",
    "Specify the CA identifier, if any.": "指定CA标志符，如果有的话。",
    "Example: http://ocsp.example.com": "示例：http://ocsp.example.com",
    "Example: http://crl.example.com/pca3.crl": "示例：http://crl.example.com/pca3.crl",
    "Range: 1-31": "范围：1-31",
    "YYYY/MM/DD": "YYYY/MM/DD",
    "HH:MM": "HH:MM",
    "Required. Specify the subnet address.": "必填。指定子网地址。",
    "Example: 192.0.2.0/24": "示例：192.0.2.0/24",
    "Required. Specify the starting IP address.": "必填。指定起始IP地址。",
    "Required. Specify the ending IP address.": "必填。指定结束IP地址。",
    "Example: 192.0.2.254": "示例：192.0.2.254",
    "Required. Specify a subnet address.": "必填。指定一个子网地址。",
    "Example: 2001:0db8:85a3::8a2e:0370:7334/64": "示例：2001:0db8:85a3::8a2e:0370:7334/64",
    "Example: 2001:db8:85a3:0:0:0:0:0": "示例：2001:db8:85a3:0:0:0:0:0",
    "Example: 2001:db8:85a3:0:ffff:ffff:ffff:ffff": "示例：2001:db8:85a3:0:ffff:ffff:ffff:ffff",
    "Required. Specify the ending IP address": "必填。指定结束IP地址",
    "Required. Specify a subnet address": "必填。指定一个子网地址",
    "This operation will erase the current restored ISP address books and delete related ISP/proximity routes.": "该操作会清除当前存储的ISP地址簿并删除相关的ISP/邻近路由。",
    "Specify an IP address.": "指定一个IP地址。",
    "Required. Specify the starting port number.": "必填。指定起始端口号。",
    "Required. Specify the ending port number.": "必填。指定结束端口号。",
    "Default: 10 Range: 1-3600 seconds": "默认：10, 范围：1-3600秒",
    "Required. Specify a timeout.": "必填。指定一个超时时间。",
    "Default: 5 Range: 1-3600 seconds": "默认：5, 范围：1-3600秒",
    "Default: 1 Range: 1-10 retries": "默认：1, 范围：1-10次重试",
    "Required. Specify the port.": "必填。指定端口。",
    "Range: 0-65535": "范围：0-65535",
    "Optional. Specify an IP address.": "可选。指定一个IP地址。",
    "Example: 2001:0db8:85a3::8a2e:0370:7334": "示例：2001:0db8:85a3::8a2e:0370:7334",
    "Required. Specify the string.": "必填。指定字符串。",
    "Example: /contact.php": "示例：/contact.php",
    "Optional. Specify the string.": "可选。指定字符串。",
    "Optional. The default is 200.": "可选。默认是200。",
    "Required. Specify the secret key.": "必填。指定安全密钥。",
    "Required. Specify the folder name.": "必填。指定文件夹名。",
    "Example: INBOX": "示例：INBOX",
    "Required. Specify the filename.": "必填。指定文件名。",
    "Example: welcome.txt": "示例：welcome.txt",
    "Required. Specify a threshold.": "必填。指定一个阈值。",
    "Default 96 Range 1-99 percent": "默认 96, 范围 1-99百分比",
    "Required. Specify the community string.": "必填。指定团体字符串。",
    "Please paste or type the script.": "请粘贴或输入脚本。",
    "Required config name. No spaces": "必填配置项名称。无空格",
    "Required. Specify the IP address/mask.": "必填。指定IP地址/掩码。",
    "Example: 192.0.2.5/24": "示例：192.0.2.5/24",
    "Required. Specify the ID.": "必填。指定ID。",
    "Range: 1-4094": "范围：1-4094",
    "Required. We recommend the default.": "必填。我们推荐默认值。",
    "Default: 1500 Range: 1280-1500": "默认：1500, 范围：1280-1500",
    "Default: 5 Range: 1-255": "默认：5, 范围：1-255",
    "Range: 0-7": "范围：0-7",
    "Required. Specify the router ID.": "必填。指定路由ID。",
    "Optional. Specify the IP address/mask.": "可选。指定IP地址/掩码。",
    "Required. Specify the IP address": "必填。指定IP地址",
    "Required. Specify a distance": "必填。指定一个管理距离",
    "Default: 10 Range: 1-255": "默认：10, 范围：1-255",
    "Example: 192.168.1.0/24": "示例：192.168.1.0/24",
    "Example: 10.1.0.0": "示例：10.1.0.0",
    "Example: 10.1.0.1": "示例：10.1.0.1",
    "Example: 10.1.0.255": "示例：10.1.0.255",
    "Required. Specify the starting address.": "必填。指定起始地址。",
    "Example: 192.0.2.0": "示例：192.0.2.0",
    "Example: 198.51.100.0": "示例：198.51.100.0",
    "Required. Specify the ending address.": "必填。指定结束地址。",
    "Example: 198.51.100.9": "示例：198.51.100.9",
    "Required. Specify the starting number.": "必填。指定起始数字。",
    "Specify the ending number.": "指定结束数字。",
    "User Cache Timeout (seconds)": "用户缓存超时时间（秒）",
    "Authentication Timeout (milliseconds)": "认证超时时间（毫秒）",
    "User Cache Timeout": "用户缓存超时时间",
    "Default: 300 Range: 1-86400 seconds": "默认：300, 范围：1-86400 秒",
    "Authentication Timeout": "认证超时时间",
    "Default: 2000 Range: 1-60000 milliseconds": "默认：2000, 范围：1-60000 毫秒",
    "Required username. No spaces.": "必填用户名。无空格。",
    "Required. Specify the CN.": "必填。指定CN。",
    "Example: cn": "示例：cn",
    "Required. Specify the DN.": "必填。指定DN。",
    "Example: cn=John%20Doe,dc=example,dc=com": "示例：cn=John%20Doe,dc=example,dc=com",
    "Example: 2001:0db8::1": "示例：2001:0db8::1",
    "Optional.": "可选。",
    "Default: 0 Range: 0-255": "默认：0, 范围：0-255",
    "Required. Specify a limit.": "必填。指定一个限制。",
    "Default: 10000 Range: 1-100000000 concurrent connections": "默认：10000, 范围：1-100000000个并发连接数",
    "Optional. Specify an error message.": "可选。指定一个错误消息。",
    "Default: 0 (disabled) Range: 0-86400 connections per second": "默认：0（禁用）, 范围：0-86400个连接每秒",
    "Default: 0 (disabled) Range: 0-1048567 transactions per second": "默认：0（禁用）, 范围：0-1048567个事务每秒",
    "Click to select.": "点击选择",
    "Required. Specify the number of bits.": "必填。指定位数。",
    "Default: 32 Range: 1-32": "默认：32, 范围：1-32",
    "Default: 128 Range: 97-128": "默认：128, 范围：97-128",
    "Required. Specify the replacement string.": "必填。指定替换字符串。",
    "Please select a file to upload.": "请选择一个文件上传。",
    "Example: 192.168.2.101": "示例：192.168.2.101",
    "Example: 192.168.2.104": "示例：192.168.2.104",
    "Example: 2001:0db8::4": "示例：2001:0db8::4",
    "Required. Specify a realm.": "必填。指定一个域。",
    "Required. Specify a path.": "必填。指定一个路径。",
    "Example: /auth": "示例：/auth",
    "Default: 100 Range: 1-86400 seconds": "默认：100, 范围：1-86400秒",
    "Default: 50 Range: 1-3600 seconds": "默认：50, 范围：1-3600秒",
    "If enabled, specify the header": "如果启用，指定头",
    "Examples: Forwarded-For, Real-IP, True-IP": "示例：Forwarded-For, Real-IP, True-IP",
    "Default: 300 Range: 1-3600 seconds": "默认：300, 范围：1-3600秒",
    "Optional. Specify a URL if you redirect blocked requests.": "可选。指定一个URL如果你重定向被阻止的请求。",
    "Example: http://www.example.com/redirect/index.html": "示例：http://www.example.com/redirect/index.html",
    "Required. Specify a size.": "必填。指定一个大小。",
    "Default: 1M Range: 1-10M Examples: 500K 5M": "示例：500K 5M",
    "Default: 100M Range: 1-500M Examples: 500K 200M": "示例：500K 200M",
    "Default: 10000 Range: 1-262144 entries": "默认：10000, 范围：1-262144个条目",
    "Required. Specify seconds.": "必填。指定秒数。",
    "Default: 43200 Range: 60-86400 seconds": "默认：43200, 范围：60-86400秒",
    "Required. Specify the address.": "必填。指定地址。",
    "Default: 80 Range: 0-65535": "默认：80, 范围：0-65535",
    "Required. Specify the weight.": "必填。指定权重。",
    "Default: 1 Range: 1-256": "默认：1, 范围：1-256",
    "Required. Specify the limit.": "必填。指定限制。",
    "Default: 0 (disabled) Range: 0-1048576 concurrent connections": "默认：0（禁用）, 范围：0-1048576个并发连接数",
    "Required. Specify the seconds.": "必填。指定秒数。",
    "Default: 0 (disabled) Range: 0-86400 seconds": "默认：0（禁用）, 范围：0-86400秒",
    "Required. Specify the rate.": "必填。指定速率。",
    "Default: 10 Range: 1-86400 connections per second": "默认：10, 范围：1-86400个连接每秒",
    "Required. Specify the retries.": "必填。指定重试次数。",
    "Default: 3 Range: 1-10 retries": "默认：3, 范围：1-10次重试",
    "Default: 3 Range: 1-3600 seconds": "默认：3, 范围：1-3600秒",
    "Required. Specify the period.": "必填。指定周期时间。",
    "Default: 86400 Range: 60-2592000 seconds": "默认：86400, 范围：60-2592000秒",
    "Spillover Throughput - Inbound": "溢出吞吐率 - 入站",
    "Spillover Throughput - Total": "溢出吞吐率 - 总计",
    "Default: 1 Range: 1-255": "默认：1, 范围：1-255",
    "Default: 0 Range: 0-9": "默认：0, 范围：0-9",
    "Required. Specify the threshold.": "必填。指定阈值。",
    "Default: 2000000 Range: 1-2147483647 Kbps": "默认：2000000, 范围：1-2147483647 Kbps",
    "Example: 203.0.113.1": "示例：203.0.113.1",
    "Example: 2001:db8::1": "示例：2001:db8::1",
    "Example: 2001:db8::": "示例：2001:db8::",
    "Range: 1-65535": "范围：1-65535",
    "Required. Specify the hostname.": "必填。指定主机名。",
    "Example: www": "示例：www",
    "Required. Specify the domain name.": "必填。指定域名。",
    "Example: example.com.": "示例：example.com.",
    "Specify the domain name.": "指定域名。",
    "Required. Specify the server name.": "必填。指定服务器名。",
    "Required. Specify the domain name": "必填。指定域名",
    "Example: ns": "示例：ns",
    "Example: mail": "示例：mail",
    "Required. Specify the prefix.": "必填。指定前缀。",
    "Example: 2001:DB8::/32": "示例：2001:DB8::/32",
    "Default: 1000 Range: 1-2048 response per second": "默认：1000, 范围：1-2048个响应每秒",
    "Default: 1 Range: 1-80000 (1=10 connections)": "默认：1, 范围：1-80000（1=10个连接）",
    "Required. Specify the file size.": "必填。指定文件大小。",
    "Default: 200 Range: 50-200 MB": "默认：200, 范围：50-200 MB",
    "Optional. Specify an email address.": "可选。指定一个电子邮件地址。",
    "Required configuration name. No spaces.": "必填配置项名称。无空格。",
    "Required. Specify an email address.": "必填。指定一个电子邮件地址。",
    "On Schedule": "按时间表",
    "Schedule Type": "时间表类型",
    "daily": "每天",
    "weekdays": "重复日",
    "Schedule Hour": "何时",
    "Email Format": "邮件类型",
    "Query List": "查询列表",
    "yesterday": "昨天",
    "today": "今天",
    "last-N-hours": "过去若干小时",
    "this-week": "本周",
    "last-week": "上周",
    "last-7-days": "过去7天",
    "last-N-days": "过去若干天",
    "last-2-weeks": "过去两周",
    "last-14-days": "过去14天",
    "this-month": "本月",
    "last-month": "上月",
    "last-30-days": "过去30天",
    "last-N-weeks": "过去若干周",
    "this-quarter": "本季度",
    "last-quarter": "上个季度",
    "this-year": "本年",
    "absolute": "指定",
    "Period Value": "指定数目",
    "Period From": "从",
    "Period To": "到",
    "Email Subject": "邮件主题",
    "Email Body": "邮件内容",
    "Email Attachname": "邮件附件名称",
    "Email Compress": "邮件压缩",
    "Schedule Weekdays": "重复",
    "Please input mkey": "请输入名称",
    "sunday": "每周日",
    "monday": "每周一",
    "tuesday": "每周二",
    "wednesday": "每周三",
    "thursday": "每周四",
    "friday": "每周五",
    "saturday": "每周六",
    "Period": "周期时间",
    "Fast Report": "快速日志",
    "Go To Global View": "查看全局视角",
    "SLB Subtype": "SLB子模式",
    "History": "历史记录",
    "Time Range": "时间范围",
    "Data Type": "日期类型",
    "slb": "SLB",
    "History Chart": "历史记录表",
    "10MINS": "10分钟",
    "1HOUR": "1小时",
    "1DAY": "1天",
    "1WEEK": "1周",
    "1MONTH": "1个月",
    "bytes": "字节",
    "Global View": "全局视角",
    "Data Analytics": "数据分析",
    "Session Total": "会话总计",
    "Throughput Total": "流量总计",
    "The minimum value is": "最小值为",
    ". Use space to separate multiple values": "。用空格分隔多个值",
    "The maximum value is": "最大值为",
    "This field should be a valid number": "该字段应为一个有效的数字",
    "This field should be a valid float": "该字段应为一个有效的浮点数",
    "Please specify 'regex' option for 'regex' validator": "请为'regex'校验器指定'regex'选项",
    "Invalid value, should match regular expression": "无效值，应匹配正则表达式",
    "This field should be a valid ipv4 address": "该字段应为一个有效的IPv4地址",
    "This field should be a valid ipv6 address": "该字段应为一个有效的IPv6地址",
    "This field should be a valid ip address": "该字段应为一个有效的IP地址",
    "This field should be a valid ipv4 subnet": "该字段应为一个有效的IPv4子网",
    "This field should be a valid ipv6 subnet": "该字段应为一个有效的IPv6子网",
    "This field should be a valid ip subnet": "该字段应为一个有效的IP子网",
    "This field is required": "该字段是必需的",
    "Please select a file to upload": "请选择一个文件上传",
    "Please select a certificate file!": "请选择一个证书文件！",
    "Invalid username or password": "无效的用户名或密码",
    "Fail, unknown reason": "失败，未知原因",
    "Applying license and restarting...": "正在应用许可证并重启系统...",
    "Upgrading and restarting...": "正在升级并重启系统...",
    "Rebooting...": "正在重启...",
    "Are you sure you want to delete this record?": "您确定要删除该记录吗？",
    "Uploading...": "正在上传文件...",
    "Test failed": "测试失败",
    "Configuration management database API error.": "配置管理数据库API错误。",
    "Command timeout.": "命令超时。",
    "Failed to add entry.": "添加实体失败。",
    "CLI parsing error.": "CLI解析错误。",
    "Configuration condition is not fulfilled.": "配置调整不完整。",
    "CLI internal error.": "CLI内部错误。",
    "Configuration management database SQL API error.": "配置管理数据库SQL API错误。",
    "Configuration file error.": "配置文件错误。",
    "Virtual domain not found.": "未发现虚拟域。",
    "Virtual domain is not supported on this platform.": "该平台不支持虚拟域。",
    "Virtual domain number exceeds the maximum.": "虚拟域数量超过最大值。",
    "Invalid length of value.": "值的长度无效。",
    "Invalid name.": "无效名称。",
    "Invalid number.": "无效数值。",
    "Empty value is not allowed.": "不允许为空值。",
    "Invalid arguments.": "无效参数。",
    "The last bit of the MAC address first byte must not be 1.": "MAC地址第一个字节的最后一位不能为1。",
    "Invalid domain.": "无效域。",
    "Value out of range.": "值超出范围。",
    "Entry not found.": "找不到实体。",
    "Maximum number of entries has been reached.": "实体数已达最大值。",
    "Duplicate entry.": "复制条目",
    "Blank entry.": "空实体。",
    "Entry is used.": "实体已被使用。",
    "Invalid entry.": "无效实体。",
    "Creating entry error.": "创建实体错误。",
    "Maximum allocated quota has been reached.": "申请的数量已达最大值。",
    "Failed to delete a table entry.": "删除一个表实体失败。",
    "Unable to remove an entry from a static table.": "不能从一个静态表中删除一个实体。",
    "This entry is reserved by the system. It cannot be edited.": "该系统为系统保留，不能编辑。",
    "This entry is reserved by the system. It cannot be deleted.": "该系统为系统保留，不能删除。",
    "Failed to allocate memory.": "申请内存失败。",
    "Error reading from shared memory.": "共享内存读错误。",
    "Insufficient memory.": "内存不足。",
    "Invalid IP address.": "无效IP地址。",
    "Invalid IP netmask.": "无效IP网络掩码。",
    "Invalid gateway address.": "无效网关地址。",
    "Invalid IP address range.": "无效IP地址范围。",
    "Port number is duplicated or in use.": "端口号重复或已被使用。",
    "IP address is duplicated.": "IP地址重复。",
    "Failed to change address type.": "更改地址类型失败。",
    "IP address overlap with another interface.": "IP地址与另一个接口重叠。",
    "Invalid address type.": "无效地址类型",
    "Error opening file.": "打开文件错误。",
    "File error.": "文件错误。",
    "File is not an update file.": "文件不是更新文件。",
    "Invalid date.": "无效日期。",
    "Invalid year.": "无效年份。",
    "Invalid month.": "无效月份。",
    "Invalid day.": "无效日。",
    "Invalid time.": "无效时间。",
    "Invalid hour.": "无效小时。",
    "Invalid minute.": "无效分钟。",
    "Invalid second.": "无效秒数。",
    "Invalid username or password.": "用户名或密码无效",
    "Permission denied.": "拒绝访问。",
    "IP address is blacklisted. Wait a few minutes before trying again.": "IP地址被计入黑名单。重试之前请等待几分钟。",
    "IP address has been blocked.": "IP地址被阻止。",
    "Only an admin user with super access profile is allowed when the VM license is invalid.": "VM许可证无效时，只有超级管理员admin才能使用。",
    "Cannot change the access profile of the predefined super admin account.": "不能修改预定义超级管理员admin帐号的访问配置文件。",
    "Cannot assign a higher privilege than your own.": "不能赋予比自己更高的权限。",
    "Cannot delete current admin user.": "不能删除当前管理员用户。",
    "Old password is invalid.": "旧密码无效。",
    "Password cannot be empty.": "密码不能为空。",
    "Passwords do not match.": "密码不匹配。",
    "Invalid authentication key.": "无效认证密钥。",
    "Password does not match policy.": "密码与策略不匹配。",
    "Password is too short.": "密码太短。",
    "Password must contain at least one uppercase letter.": "密码必须包含至少一个大写字母。",
    "Password must contain at least one lowercase letter.": "密码必须包含至少一个小写字母。",
    "Password must contain at least one number.": "密码必须包含至少一个数字。",
    "Password must contain at least one non-alphanumeric character.": "密码必须包含至少一个特殊字符（非字母和数字）。",
    "New password must have at least four characters different from the old password.": "新密码与旧密码必须至少有4个字符不相同。",
    "User does not belong to this virtual domain.": "用户不属于该虚拟域。",
    "Invalid server.": "无效服务器。",
    "Failed to import the PKCS #12 file.": "导入PKCS #12文件失败。",
    "Could not export the PKCS #12 file.": "无法导出PKCS #12文件。",
    "The imported local certificate is invalid.": "导入的本地证书无效。",
    "The imported CA certificate is invalid.": "导入的CA证书无效。",
    "Cannot delete default certificate.": "不能删除缺省证书。",
    "Failed to sign local certificate through SCEP.": "通过SCEP签署本地证书失败。",
    "Failed to download CA certificate through SCEP.": "通过SCEP下载CA证书失败。",
    "Duplicated CA certificate is not allowed in one group.": "在一个组中不允许重复的CA证书。",
    "Duplicated intermediate CA certificate is not allowed in one group.": "在一个组中不允许重复的中间CA证书。",
    "Default certificate must be specified in the Local Certificate Group.": "在本地证书组中必须指定缺省证书。",
    "Only one default certificate is allowed in the Local Certificate Group.": "在本地证书组中只允许一个缺省证书。",
    "System API error.": "系统API错误。",
    "Invalid encryption key.": "无效加密密钥。",
    "User canceled.": "用户取消。",
    "Initialization context failed.": "初始化环境失败。",
    "Set context failed.": "设置环境失败。",
    "Invalid mode.": "无效模式。",
    "Blank or Incorrect email address.": "空或错误的电子邮件地址。",
    "Invalid replacement message format.": "无效的替换消息格式。",
    "Input is not as expected.": "无效输入。",
    "The legal characters are A-Z, a-z, 0-9, - and _ .": "有效字符包括A-Z, a-z, 0-9, - 和 _ 。",
    "AntiVirus update failed.": "反病毒更新失败。",
    "AntiSpam engine update failed.": "反垃圾邮件引擎更新失败。",
    "AntiSpam rules update failed.": "反垃圾邮件规则更新失败。",
    "AV signature already installed.": "反病毒特征已安装。",
    "IMAGE CRC error.": "映像CRC错误。",
    "Physical interface cannot be deleted.": "不能删除物理接口。",
    "Duplicate SNMP community name.": "重复的SNMP团体名称。",
    "SNMP community name cannot empty.": "SNMP团体名称不能为空。",
    "The Virtual Domain option cannot be disabled when multiple virtual domains are present.": "当展示多个虚拟域的时候，虚拟域选项不能禁用。",
    "You cannot add a new interface in the virtual domain pages. Go to the global configuration pages.": "您不能在虚拟域页面添加一个新的接口。请转到全局配置页面。",
    "You cannot delete an interface in the virtual domain pages. Go to the global configuration pages.": "您不能在虚拟域页面删除一个接口。请转到全局配置页面。",
    "Please wait while the system restarts.": "系统正在重启，请等待。",
    "Invalid device ID.": "无效设备ID。",
    "System shutting down.": "系统正在关闭。",
    "LDAP profile disabled.": "LDAP配置文件禁用。",
    "No additional caching configurations can be enabled for LDAP profiles.": "没有额外的缓存配置可用于LDAP配置文件。",
    "Error changing password.": "修改密码错误。",
    "Device blocked.": "设备被阻止",
    "Connection ignored.": "连接被忽略。",
    "Device added as unregistered.": "设备已添加，但未注册。",
    "The signature of the new image is invalid or contains invalid data.": "新映像的签名无效或包含无效数据。",
    "The new image does not contain a signature.": "新映像没有包含一个签名。",
    "Upgrade to the new image failed.": "升级到新映像失败。",
    "FIPS: Password too short. Must be at least 8 characters.": "FIPS: 密码太短，至少8个字符。",
    "FIPS: Server mode is not supported when FIPS is enabled.": "FIPS: 当启用FIPS后不支持服务器模式。",
    "FIPS: Minimum certificate key length of 1024 bits is required.": "FIPS: 证书密钥长度最少为1024位。",
    "FIPS: Unsupported certificate signature algorithm.": "FIPS: 不支持的证书签名算法。",
    "FIPS: Telnet/HTTP access are not allowed.": "FIPS: 不允许Telnet/HTTP访问。",
    "Low encryption: Maximum certificate key length of 512 bits is required.": "低加密：要求最大512位长度的证书密钥。",
    "Low encryption: Unsupported certificate signature algorithm.": "低加密：不支持的证书签名算法。",
    "Supported key size: 512, 1024, 1536, 2048.": "支持的密钥大小: 512，1024，1536，2048。",
    "The specified IP address and port is already used by another virtual server.": "指定的IP地址和端口已被另一个虚拟服务器使用。",
    "The specified IP address/port is the same as the management service (HTTP, HTTPS, SSH, Telnet, SNMP).": "指定的IP地址/端口与管理服务(HTTP、HTTPS、SSH、Telnet、SNMP)相同。",
    "Cannot add an identical policy route.": "不能添加一个相同的策略路由。",
    "The specified IP address and port is already used by another pool member.": "指定的IP地址和端口已被另一个池成员使用。",
    "Health check name is invalid.": "健康检查名称无效。",
    "Cannot modify virtual server ID and multiprocess ID once the virtual server has been created.": "虚拟服务器创建之后不能修改其ID和多进程ID。",
    "Cannot set multiprocess ID when multiprocess mode is not enabled.": "多进程模式未启用，不能设置多进程ID。",
    "The virtual server ID is already used.": "虚拟服务器ID已被使用。",
    "The virutal server multiprocess ID is already used.": "虚拟服务器多进程ID已被使用。",
    "You must configure persistence for FTP profiles when Direct Routing mode is specified.": "指定了直接路由模式后您必须为FTP配置文件配置会话保持。",
    "The specified type already exists.": "指定的类型已存在。",
    "The specified persistence type is not supported by Layer 4 virtual servers.": "4层虚拟服务器不支持指定的会话保持类型。",
    "The specified IP address will exist on different interfaces.": "指定的IP地址会存在于不同的接口。",
    "The specified virtual server type does not support the Full NAT packet forwarding method.": "指定的虚拟服务器类型不支持Full NAT包转发模式。",
    "Source Pool must be set.": "必须设置源池。",
    "The IP address range end address must be greater than or equal to the start address.": "IP地址范围的结束地址必须大于等于起始地址。",
    "IP address range limit is 128.": "IP地址范围限制为128.",
    "IP address must not be 0.0.0.0,::, 255.255.255.255, ffff:ffff:ffff:ffff:ffff:ffff:ffff:ffff etc.": "IP地址不能为0.0.0.0、::、255.255.255.255、ffff:ffff:ffff:ffff:ffff:ffff:ffff:ffff 等等。",
    "Conflicts with virtual server IP address.": "与虚拟服务器IP地址冲突。",
    "Conflicts with real server IP address.": "与真实服务器IP地址冲突。",
    "Conflicts with interface IP address.": "与接口IP地址冲突。",
    "Source Pool address type error.": "源池地址类型错误。",
    "Conflicts with gateway IP address.": "与网关IP地址冲突。",
    "Virtual server IP address is invalid.": "虚拟服务器IP地址无效。",
    "Virtual server port is invalid.": "虚拟服务器端口无效。",
    "Real Server must be set.": "真实服务器必须设置。",
    "Load balance method must set.": "必须设置负载均衡方式。",
    "Connection pool is allowed only for Layer 7 virtual servers with source address disabled in the associated profile.": "连接池仅用于源地址在相关配置文件中被禁用的7层虚拟服务器。",
    "URI regular expression is invalid.": "URI正则表达式无效。",
    "Layer 7 content routing supports only HTTP, HTTPS and TurboHTTP profiles.": "7层内容路由仅支持HTTP、HTTPS和Turbo HTTP配置文件。",
    "Content route type does not match the virtual server type.": "内容路由类型与虚拟服务器类型不匹配。",
    "Content route list cannot be empty.": "内容路由列表不能为空。",
    "The virtual server real server pool has not been set.": "虚拟服务器的真实服务器池尚未设置。",
    "Cannot change type when content routing is specified.": "内容路由指定之后不能变换类型。",
    "Layer 4 content routing supports only TCP, UDP and FTP profiles.": "4层内容路由仅支持TCP、UDP和FTP配置文件。",
    "Layer 2 content routing supports only HTTP, HTTPS and TCPS profiles.": "4层内容路由仅支持HTTP、HTTPS和CPS配置文件。",
    "The regular expression is invalid in the Condition Table.": "条件表中的正则表达式无效。",
    "The profile is associate with a virtual server. You cannot change its type.": "该配置文件与一个虚拟服务器相关联，您不能改变它的类型。",
    "The FTP service is not supported for IPv6 traffic.": "IPv6流量不支持FTP服务。",
    "The virtual server profile does not support the specified persisitence method.": "虚拟服务器配置文件不支持指定的会话保持方式。",
    "Virtual server method type error.": "虚拟服务器方式类型错误。",
    "Unsupported ciphers list.": "不支持的加密算法。",
    "Content routing is not supported by this virtual server.": "该虚拟服务器不支持内容路由。",
    "Content rewriting is not supported by this virtual server.": "该虚拟服务器不支持内容重写。",
    "Transactions rate limit is not supported by this virtual server, set it 0 to close.": "该虚拟服务器不支持事务率限制，设置0关闭它。",
    "Total subqueue bandwidth is greater than the parent queue bandwidth.": "子队列的总带宽超过了父队列带宽。",
    "The bandwidth format is invalid.": "带宽格式无效。",
    "The selected queue is not the child or grand(grand..) child of the root queue.": "所选的队列不是根队列的子孙。",
    "Root queue duplicated (same direction and same interface).": "根队列重复(相同的方向和接口)。",
    "If you change parent of this queue, the root's default queue will be lost.": "如果您改变该队列的父队列，根的默认队列会丢失。",
    "The specified bandwidth is less than the total sum of its child queues.": "指定的带宽小于其子队列的总和。",
    "The address specified by a QoS filter cannot be a range.": "由一个QoS过滤器指定的地址不能是一个范围。",
    "The port specified by a QoS filter cannot be a range.": "由一个QoS过滤器指定的端口不能是一个范围。",
    "You must set a heartbeat port.": "您必须设置一个心跳端口。",
    "The license is a trial license.": "该许可证是一个试用许可证。",
    "The specified interface is not under the root virtual domain.": "指定的接口不在根虚拟域之下。",
    "The number of heartbeat ports is out of range.  You can select 1-2 ports.": "心跳端口的数量超出范围。您可以选择1-2个端口。",
    "The number of data ports is out of range.  You can select 1-3 ports.": "数据端口的数量超出范围。您可以选择1-3个端口。",
    "The number of monitor ports is out of range. You can select 1-16 ports.": "监控端口的数量超出范围。您可以选择1-16个端口。",
    "The prefix is already used.": "该前缀早已被使用。",
    "Out interface must be set.": "出接口必须设置。",
    "The IP address range end address must be greater than the start address.": "IP地址范围的结束地址必须大于起始地址。",
    "The Translate to IP address must be set.": "翻译成IP地址必须设置。",
    "The IP address type for the specified gateway and destination do not match.": "指定网关的IP地址类型与目的不匹配。",
    "The IP address/range is invalid.": "IP地址/范围无效。",
    "The mapped address/range cannot include any interface address.": "映射地址/范围不能包含任何接口地址。",
    "The external address/range cannot include any interface address when port forwarding is enabled.": "当端口转发启用后，外部地址/范围不能包含任何接口地址。",
    "The external address/range cannot include the external interface address.": "外部地址/范围不能包含外部接口地址。",
    "The IP address/range cannot overlap.": "IP地址/范围不能重叠。",
    "The port/range is invalid.": "端口/范围无效。",
    "Conflicts with the mapped IP address for 1-to-1 NAT rules.": "与1对1 NAT规则中的映射IP地址冲突。",
    "Conflicts with the external IP address for 1-to-1 NAT rules.": "与1对1 NAT规则中的外部IP地址冲突。",
    "The interface is already set.": "接口早已设置。",
    "Source IP address must be the address for an interface or a virtual server.": "源IP地址必须是一个接口或一个虚拟服务器的地址。",
    "Destination IP address must be set.": "目的IP地址必须设置。",
    "Timeout must be less than Interval.": "超时必须小于间隔。",
    "The gateway has not been set.": "网关未设置。",
    "When health check is enabled, you must specify one health check.": "当启用了健康检查之后，您必须指定一个健康检查。",
    "The specified gateway already exists.": "指定的网关已存在。",
    "Health check is used by a gateway.": "健康检查被一个网关所使用。",
    "The Local Virtual Server must be set correctly.": "本地虚拟服务器必须正确设置。",
    "The Local Virtual Server listening interface must be the same as the LLB gateway egress interface.": "本地虚拟服务器监听接口必须与LLB网关出站接口相同。",
    "IPv4 address must be set.": "IPv4地址必须设置。",
    "IPv6 address must be set.": "IPv6地址必须设置。",
    "Domain name must be set.": "域名必须设置。",
    "Pool name must be set.": "池名称必须设置。",
    "Link policy number exceeds the maximum (4096).": "链路策略数量超过最大值(4096)。",
    "Link group number exceeds the maximum (1024).": "链路组数量超过最大值(1024)。",
    "Link member number exceeds the maximum (255).": "链路成员数量超过最大值(255)。",
    "Invalid address range.": "无效地址范围。",
    "The link load balancing policy rule cannot use the default link group.": "链路负载均衡策略规则不能使用缺省链路组。",
    "The link group is already used by a link load balancing policy rule.": "该链路组已被一个链路负载均衡策略规则所使用。",
    "LLB gateway is not a valid member of the default link group.": "LLB网关不是默认链路组的一个有效成员。",
    "The default link group is being used.": "默认链路组正被使用。",
    "The link member is being used by a DNS host pool.": "该链路成员正被一个DNS主机池使用。",
    "Gateway conflict with local interface IP address.": "网关与本地接口IP地址冲突。",
    "Link group must be set.": "链路组必须设置。",
    "Virtual tunnel group must be set.": "虚拟通道组必须设置。",
    "Aging period should not be shorter than retry time.": "老化时间不应少于重试时间。",
    "Duplicate entry is not allowed in proximity static table.": "邻近静态表不允许重复入口。",
    "Conflicts with virtual server source pool address.": "与虚拟服务器源池地址冲突。",
    "Invalid link group or link group member.": "无效链路组或链路组成员。",
    "Invalid Maximum Object Size.": "最大对象大小无效。",
    "Invalid Maximum Cache Size.": "最大缓存大小无效。",
    "The destination port range end value must be greater than the start value.": "目的端口范围的结束值必须大于起始值。",
    "The source port range end value must be greater than the start value.": "源端口范围的结束值必须大于起始值。",
    "VS Port should keep consistent with Pool Member Port under Direct Routing mode.": "直接路由模式下VS端口应和池成员端口保持一致。",
    "Log category is not supported.": "日志类别不支持。",
    "PHP internal error (e.g. failed to allocate memory, open file, run command, etc).": "PHP内部错误(例如，申请内存、打开文件、运行命令失败，等等)。",
    "PHP invalid arguments.": "PHP无效参数。",
    "An error occured while uploading.": "上传时发生错误。",
    "Upload failed (not finished).": "上传失败(未结束)。",
    "Upload category not supported.": "上传类别不支持。",
    "Download category not supported.": "下载类别不支持。",
    "Failed to convert string to data (PHP internal error).": "字符串转换为数据失败(PHP内部错误)。",
    "Failed to synchronize the configuration.": "同步配置失败。",
    "Failed to set the system time.": "设置系统时间失败。",
    "Failed to generate the report.": "生成报表失败。",
    "Failed to connect to the SMTP server.": "无法连接到SMTP服务器。",
    "Failed to set filter for the Event log.": "设置事件日志过滤器失败。",
    "Failed to set filter for the Traffic log.": "设置流量日志过滤器失败。",
    "Log is not ready.": "日志没有准备好。",
    "User count has reached the limit.": "用户数量达到上限。",
    "Log system is busy.": "日志系统忙。",
    "Cannot swap boot partition because there is only one valid boot partition.": "不能切换启动分区，因为只有一个有效的启动分区。",
    "Duplicated domain name in the same DNS policy.": "在同一个DNS策略中域名重复。",
    "Zone is used by another DNS policy.": "区域被另一个DNS策略使用。",
    "Compatible IPv6 prefixes have lengths of 32 40 48 56 64 and 96 (RFC 6052).": "兼容的IPv6前缀长度为32 40 48 56 64 和 96 (RFC 6052)。",
    "ACL name is reserved by system.": "ACL名称被系统保留。",
    "Invalid anchor key format. The key format should like this: \"domainname\" num1 num2 num3 \"content\".": "无效锚密钥格式。密钥格式应该类似：\"域名\" 数字1 数字2 数字3 \"内容\"。",
    "Invalid primary domain name. It must not end with a '.' character.": "无效主域名。它不能以一个'.'字符结尾。",
    "Primary Server IP address must be set.": "主服务器IP地址必须设置。",
    "The DNSSEC related information for a zone cannot be modified. You can unset DNSSEC.": "一个区域的DNSSEC相关信息不能修改。您可以取消DNSSEC设置。",
    "Invalid hostname. The name must not end with a '.' character.": "无效主机名。名称不能以一个'.'字符结尾。",
    "IP address must be set.": "IP地址必须设置。",
    "Invalid alias. The name must not end with a '.' character.": "无效别名。名称不能以一个'.'字符结尾。",
    "Invalid target. The name must not end with a '.' character.": "无效目标。名称不能以一个'.'字符结尾。",
    "Duplicated alias name.": "别名重复。",
    "Invalid stub domain. The name must not end with a '.' character.": "无效存根域。名称不能以一个'.'字符结尾。",
    "Duplicated ns record.": "重复ns记录。",
    "Only 'a'-'z' 'A'-'Z' '0'-'9' '_' '-' are allowed for name string.": "名称仅允许'a'-'z' 'A'-'Z' '0'-'9' '_' '-'。",
    "File name must be unique": "文件名称必须唯一。",
    "Scripting": "脚本",
    "User Group": "用户组",
    "Global Object": "全局对象",
    "FQDN Settings": "FQDN设置",
    "Zone Tools": "区域工具",
    "Geo IP": "地理IP",
    "Web Application Firewall": "Web应用防火墙",
    "HA Status": "HA状态",
    "FQDN (Global Load Balance)": "FQDN(全局负载均衡)",
    "HA Sync": "HA同步",
    "Host Name": "主机名称",
    "Current Time": "当前时间",
    "System Uptime": "系统上线时间",
    "Firmware File": "固件文件",
    "WAF Signature Information": "WAF签名信息",
    "Engine Version": "引擎版本",
    "Signature Number": "签名数字",
    "Release Date": "发布日期",
    "License Status": "许可证状态",
    "License Expire Date": "许可证过期日期",
    "Expires": "过期日期",
    "Choose File": "选择文件",
    "Registration": "注册",
    "Hardware": "硬件设备",
    "Enhanced Support": "增强支持",
    "Comprehensive Support": "通用支持",
    "Please register": "请注册",
    "Login ID": "登录ID",
    "Login Now": "现在登录",
    "Configure": "配置",
    "Last Update Time": "上次更新时间",
    "Last Update Method": "上次更新方式",
    "Scheduled Update": "定期更新",
    "Scheduled Update Frequency": "定期更新周期",
    "Scheduled Update Day": "定期更新日期",
    "Scheduled Update Time":"定期更新时间",
    "Override Server": "重载服务器",
    "Override Server Address": "重载服务器地址",
    "Every": "每隔",
    "Trial License is in use.": "试用版许可证",
    "days": "日期",
    "Mode:": "模式：",
    "State:": "状态：",
    "Node ID:": "节点ID：",
    "IP Address:": "IP地址：",
    "Domain": "域",
    "VS Pool": "VS池",
    "Pool Member": "池成员",
    "DNS Policy": "DNS策略",
    "DC Name": "DC名称",
    "Server Name": "服务器名称",
    "VS Name": "虚拟服务器名称",
    "RS Name": "真实服务器名称",
    "Total Response": "总响应",
    "ISP Response": "ISP响应",
    "Geo IP Response": "地理IP响应",
    "Continent Response": "大陆响应",
    "Global WRR Response": "全局WRR响应",
    "Entire Configuration": "整体配置",
    "Cluster Mode": "集群模式",
    "Layer 7 Persistence Synchronization": "7层会话保持同步",
    "Layer 4 Persistence Synchronization": "4层会话保持同步",
    "Security Level": "安全级别",
    "No Auth And No Privacy": "无认证并且无隐私",
    "Auth But No Privacy": "有认证但无隐私",
    "Auth And Privacy": "有认证和隐私",
    "Auth Algorithm": "认证算法",
    "SHA1": "SHA1",
    "MD5": "MD5",
    "Auth Password": "认证密码",
    "Please input auth password": "请输入认证密码",
    "Private Algorithm": "隐私算法",
    "AES": "AES",
    "DES": "DES",
    "Private Password": "隐私密码",
    "Please input private password": "请输入隐私密码",
    "Please input query_port": "请输入查询端口",
    "Please input trap_local_port": "请输入陷阱本地端口",
    "Please input trap_remote_port": "请输入陷阱远程端口",
    "Raid": "RAID",
    "Remote Storage": "远程存储",
    "IP Change": "IP变更",
    "Member Count": "成员数",
    "Factory": "Factory",
    "SVALBARD AND JAN MAYEN (SJ)": "斯瓦尔巴群岛和扬马延岛 (SJ)",
    "Kaixiang_CA": "凯翔_CA",
    "ISP Address": "ISP地址",
    "Clean": "清除",
    "Inquire": "查询",
    "Address Count": "地址数",
    "Excluded Address Count": "排除地址数",
    "Excluded Address": "排除地址",
    "Please input type": "请输入类型",
    "Province": "省",
    "Please input ipv4 subnet": "请输入IPv4子网",
    "Not Found": "未找到",
    "Please input an ip address to inquire": "请输入一个IP地址用于查询",
    "Are you sure you want to clean the restored isp address?": "您确定要清除存储的ISP地址？",
    "L2 Detection": "L2检测",
    "Destination Address Type": "目的地址类型",
    "Please input destination ipv4 address": "请输入目的IPv4地址",
    "Please input destination ipv6 address": "请输入目的IPv6地址",
    "Please input script": "请输入脚本",
    "Obtained IP/Netmask": "获得的IP/网络掩码",
    "Acquired DNS": "获得的DNS",
    "ISP": "ISP",
    "china-mobile": "中国移动",
    "china-unicom": "中国联通",
    "china-telecom": "中国电信",
    "Pool": "池",
    "Authentication Log": "认证日志",
    "User Cache": "用户缓存",
    "Fail": "失败",
    "All": "所有",
    "Local User": "本地用户",
    "Authentication Policy": "认证策略",
    "NAT46": "NAT46",
    "NAT64": "NAT64",
    "Port Range": "端口范围",
    "Please input port range": "请输入端口范围",
    "WAF Profile": "WAF配置",
    "Auth Policy": "认证策略",
    "High-Level-Security": "高级安全",
    "Medium-Level-Security": "中级安全",
    "Alert-Only": "仅警报",
    "Inherit": "继承",
    "User Realm": "用户域",
    "Path": "路径",
    "Please input user realm": "请输入用户域",
    "Please input authentication path": "请输入认证路径",
    "DHE-RSA-AES256-GCM-SHA384": "DHE-RSA-AES256-GCM-SHA384",
    "DHE-RSA-AES256-SHA256": "DHE-RSA-AES256-SHA256",
    "DHE-RSA-AES256-SHA": "DHE-RSA-AES256-SHA",
    "AES256-GCM-SHA384": "AES256-GCM-SHA384",
    "AES256-SHA256": "AES256-SHA256",
    "AES256-SHA": "AES256-SHA",
    "DHE-RSA-AES128-GCM-SHA256": "DHE-RSA-AES128-GCM-SHA256",
    "DHE-RSA-AES128-SHA256": "DHE-RSA-AES128-SHA256",
    "DHE-RSA-AES128-SHA": "DHE-RSA-AES128-SHA",
    "AES128-GCM-SHA256": "AES128-GCM-SHA256",
    "AES128-SHA256": "AES128-SHA256",
    "AES128-SHA": "AES128-SHA",
    "RC4-SHA": "RC4-SHA",
    "RC4-MD5": "RC4-MD5",
    "EDH-RSA-DES-CBC3-SHA": "EDH-RSA-DES-CBC3-SHA",
    "DES-CBC3-SHA": "DES-CBC3-SHA",
    "EDH-RSA-DES-CBC-SHA": "EDH-RSA-DES-CBC-SHA",
    "DES-CBC-SHA": "DES-CBC-SHA",
    "SSLv2": "SSLv2",
    "SSLv3": "SSLv3",
    "TLSv1.0": "TLSv1.0",
    "TLSv1.1": "TLSv1.1",
    "TLSv1.2": "TLSv1.2",
    "Geo IP Block List": "地理IP阻止名单",
    "Geo IP Whitelist": "地理IP白名单",
    "Geo IP Redirect URL": "地理IP重定向URL",
    "Please input geo ip redirect url": "请输入地理IP重定向URL",
    "Dynamic Detect": "动态检测",
    "ICMP and TCP": "ICMP 和 TCP",
    "Subnet": "子网",
    "IP Subnet": "IP子网",
    "Data Center": "数据中心",
    "ISP Province": "ISP省",
    "FortiADC SLB": "FortiADC SLB",
    "Generic Host": "通用主机",
    "Synchronization": "同步",
    "IPv6 Address": "IPv6地址",
    "IPv6 Address Group": "IPv6地址组",
    "Discover": "发现",
    "Gateway Status": "网关状态",
    "Reserved": "保留",
    "Anonymous Proxy": "匿名代理",
    "Satellite Provider": "卫星供应商",
    "Other Country": "其他国家",
    "Andorra": "安道尔",
    "United Arab Emirates": "阿拉伯联合酋长国",
    "Afghanistan": "阿富汗",
    "Antigua and Barbuda": "安提瓜和巴布达",
    "Anguilla": "安圭拉",
    "Albania": "阿尔巴尼亚",
    "Armenia": "亚美尼亚",
    "Netherlands Antilles": "荷属安的列斯群岛",
    "Angola": "安哥拉",
    "Asia/Pacific Region": "亚洲/太平洋地区",
    "Antarctica": "南极洲",
    "Argentina": "阿根廷",
    "American Samoa": "美国萨摩亚",
    "Austria": "奥地利",
    "Australia": "澳大利亚",
    "Aruba": "阿鲁巴",
    "Aland Islands": "奥兰群岛",
    "Azerbaijan": "阿塞拜疆",
    "Bosnia and Herzegovina": "波斯尼亚和黑塞哥维那",
    "Barbados": "巴巴多斯",
    "Bangladesh": "孟加拉国",
    "Belgium": "比利时",
    "Burkina Faso": "布基纳法索",
    "Bulgaria": "保加利亚",
    "Bahrain": "巴林",
    "Burundi": "布隆迪",
    "Benin": "贝宁",
    "Saint Bartelemey": "圣巴特勒米",
    "Bermuda": "百慕大群岛",
    "Brunei Darussalam": "文莱达鲁萨兰国",
    "Bolivia": "玻利维亚",
    "Bonaire, Saint Eustatius and Saba": "博内尔岛，圣尤斯特歇斯和萨巴",
    "Brazil": "巴西",
    "Bahamas": "巴哈马",
    "Bhutan": "不丹",
    "Bouvet Island": "布维岛",
    "Botswana": "博茨瓦纳",
    "Belarus": "白俄罗斯",
    "Belize": "伯利兹",
    "Canada": "加拿大",
    "Cocos (Keeling) Islands": "科科斯（基林）群岛",
    "Congo, The Democratic Republic of the": "刚果民主共和国",
    "Central African Republic": "中非共和国",
    "Congo": "刚果",
    "Switzerland": "瑞士",
    "Cote d'Ivoire": "科特迪瓦",
    "Cook Islands": "库克群岛",
    "Chile": "智利",
    "Cameroon": "喀麦隆",
    "China": "中国",
    "Colombia": "哥伦比亚",
    "Costa Rica": "哥斯达黎加",
    "Cuba": "古巴",
    "Cape Verde": "佛得角",
    "Curacao": "库拉索岛",
    "Christmas Island": "圣诞岛",
    "Cyprus": "塞浦路斯",
    "Czech Republic": "捷克共和国",
    "Germany": "德国",
    "Djibouti": "吉布提",
    "Denmark": "丹麦",
    "Dominica": "多米尼加",
    "Dominican Republic": "多米尼加共和国",
    "Algeria": "阿尔及利亚",
    "Ecuador": "厄瓜多尔",
    "Estonia": "爱沙尼亚",
    "Egypt": "埃及",
    "Western Sahara": "西撒哈拉",
    "Eritrea": "厄立特里亚",
    "Spain": "西班牙",
    "Ethiopia": "埃塞俄比亚",
    "Europe": "欧洲",
    "Finland": "芬兰",
    "Fiji": "斐济",
    "Falkland Islands (Malvinas)": "福克兰群岛（马尔维纳斯群岛）",
    "Micronesia, Federated States of": "密克罗尼西亚",
    "Faroe Islands": "法罗群岛",
    "France": "法国",
    "Gabon": "加蓬",
    "United Kingdom": "英国",
    "Grenada": "格林纳达",
    "Georgia": "格鲁吉亚",
    "French Guiana": "法属圭亚那",
    "Guernsey": "根西岛",
    "Ghana": "加纳",
    "Gibraltar": "直布罗陀",
    "Greenland": "格陵兰岛",
    "Gambia": "冈比亚",
    "Guinea": "几内亚",
    "Guadeloupe": "瓜德罗普岛",
    "Equatorial Guinea": "赤道几内亚",
    "Greece": "希腊",
    "South Georgia and the South Sandwich Islands": "南乔治亚岛与南桑威奇群岛",
    "Guatemala": "危地马拉",
    "Guam": "关岛",
    "Guinea-Bissau": "几内亚比绍",
    "Guyana": "圭亚那",
    "Hong Kong": "香港",
    "Heard Island and McDonald Islands": "赫德岛和麦克唐纳群岛",
    "Honduras": "洪都拉斯",
    "Croatia": "克罗地亚",
    "Haiti": "海地",
    "Hungary": "匈牙利",
    "Indonesia": "印度尼西亚",
    "Ireland": "爱尔兰",
    "Israel": "以色列",
    "Isle of Man": "马恩岛",
    "India": "印度",
    "British Indian Ocean Territory": "英属印度洋领地",
    "Iraq": "伊拉克",
    "Iran, Islamic Republic of": "伊朗伊斯兰共和国",
    "Iceland": "冰岛",
    "Italy": "意大利",
    "Jersey": "泽西",
    "Jamaica": "牙买加",
    "Jordan": "约旦",
    "Japan": "日本",
    "Kenya": "肯尼亚",
    "Kyrgyzstan": "吉尔吉斯斯坦",
    "Cambodia": "柬埔寨",
    "Kiribati": "基里巴斯",
    "Comoros": "科摩罗",
    "Saint Kitts and Nevis": "圣克里斯托弗和尼维斯岛",
    "Korea, Democratic People's Republic of": "朝鲜",
    "Korea, Republic of": "韩国",
    "Kuwait": "科威特",
    "Cayman Islands": "开曼群岛",
    "Kazakhstan": "哈萨克斯坦",
    "Lao People's Democratic Republic": "老挝",
    "Lebanon": "黎巴嫩",
    "Saint Lucia": "圣卢西亚岛",
    "Liechtenstein": "列支敦士登",
    "Sri Lanka": "斯里兰卡",
    "Liberia": "利比里亚",
    "Lesotho": "莱索托",
    "Lithuania": "立陶宛",
    "Luxembourg": "卢森堡",
    "Latvia": "拉脱维亚",
    "Libyan Arab Jamahiriya": "利比亚",
    "Morocco": "摩洛哥",
    "Monaco": "摩纳哥",
    "Moldova, Republic of": "摩尔多瓦",
    "Montenegro": "黑山共和国",
    "Saint Martin": "圣马丁",
    "Madagascar": "马达加斯加",
    "Marshall Islands": "马绍尔群岛",
    "Macedonia": "马其顿",
    "Mali": "马里",
    "Myanmar": "缅甸",
    "Mongolia": "蒙古",
    "Macao": "澳门",
    "Northern Mariana Islands": "北马里亚纳群岛",
    "Martinique": "马提尼克岛",
    "Mauritania": "毛里塔尼亚",
    "Montserrat": "蒙特塞拉特岛",
    "Malta": "马耳他",
    "Mauritius": "毛里求斯",
    "Maldives": "马尔代夫",
    "Malawi": "马拉维",
    "Mexico": "墨西哥",
    "Malaysia": "马来西亚",
    "Mozambique": "莫桑比克",
    "Namibia": "纳米比亚",
    "New Caledonia": "新喀里多尼亚",
    "Niger": "尼日尔",
    "Norfolk Island": "诺福克岛",
    "Nigeria": "尼日利亚",
    "Nicaragua": "尼加拉瓜",
    "Netherlands": "荷兰",
    "Norway": "挪威",
    "Nepal": "尼泊尔",
    "Nauru": "瑙鲁",
    "Niue": "纽埃岛",
    "New Zealand": "新西兰",
    "Oman": "阿曼",
    "Panama": "巴拿马",
    "Peru": "秘鲁",
    "French Polynesia": "法属波利尼西亚",
    "Papua New Guinea": "巴布亚新几内亚",
    "Philippines": "菲律宾",
    "Pakistan": "巴基斯坦",
    "Poland": "波兰",
    "Saint Pierre and Miquelon": "圣彼埃尔和密克隆岛",
    "Pitcairn": "皮特克恩",
    "Puerto Rico": "波多黎各",
    "Palestinian Territory": "巴勒斯坦",
    "Portugal": "葡萄牙",
    "Palau": "帕劳",
    "Paraguay": "巴拉圭",
    "Qatar": "卡塔尔",
    "Reunion": "留尼旺岛",
    "Romania": "罗马尼亚",
    "Serbia": "塞尔维亚",
    "Russian Federation": "俄罗斯联邦",
    "Rwanda": "卢旺达",
    "Saudi Arabia": "沙特阿拉伯",
    "Solomon Islands": "所罗门群岛",
    "Seychelles": "塞舌尔",
    "Sudan": "苏丹",
    "Sweden": "瑞典",
    "Singapore": "新加坡",
    "Saint Helena": "圣赫勒拿岛",
    "Slovenia": "斯洛文尼亚",
    "Svalbard and Jan Mayen": "斯瓦尔巴群岛和扬马延岛",
    "Slovakia": "斯洛伐克",
    "Sierra Leone": "塞拉利昂",
    "San Marino": "圣马力诺",
    "Senegal": "塞内加尔",
    "Somalia": "索马里",
    "Suriname": "苏里南",
    "South Sudan": "南苏丹",
    "Sao Tome and Principe": "圣多美和普林西比",
    "El Salvador": "萨尔瓦多",
    "Sint Maarten": "圣马丁",
    "Syrian Arab Republic": "叙利亚",
    "Swaziland": "斯威士兰",
    "Turks and Caicos Islands": "特克斯和凯科斯群岛",
    "Chad": "乍得",
    "French Southern Territories": "法属南部领土",
    "Togo": "多哥",
    "Thailand": "泰国",
    "Tajikistan": "塔吉克斯坦",
    "Tokelau": "托克劳群岛",
    "Timor-Leste": "东帝汶",
    "Turkmenistan": "土库曼斯坦",
    "Tunisia": "突尼斯",
    "Tonga": "汤加",
    "Turkey": "土耳其",
    "Trinidad and Tobago": "特立尼达和多巴哥",
    "Tuvalu": "图瓦卢",
    "Taiwan": "台湾",
    "Tanzania, United Republic of": "坦桑尼亚",
    "Ukraine": "乌克兰",
    "Uganda": "乌干达",
    "United States Minor Outlying Islands": "美国本土外小岛屿",
    "United States": "美国",
    "Uruguay": "乌拉圭",
    "Uzbekistan": "乌兹别克斯坦",
    "Holy See (Vatican City State)": "梵蒂冈",
    "Saint Vincent and the Grenadines": "圣文森特和格林纳丁斯",
    "Venezuela": "委内瑞拉",
    "Virgin Islands, British": "英属维尔京群岛",
    "Virgin Islands, U.S.": "美属维尔京群岛",
    "Vietnam": "越南",
    "Vanuatu": "瓦努阿图",
    "Wallis and Futuna": "瓦利斯群岛和富图纳群岛",
    "Samoa": "萨摩亚",
    "Yemen": "也门",
    "Mayotte": "马约特岛",
    "South Africa": "南非",
    "Zambia": "赞比亚",
    "Zimbabwe": "津巴布韦",
    "dc1": "dc1",
    "or select here": "或选择此处",
    "Virtual Server Pool": "虚拟服务器池",
    "Proximity": "邻近",
    "Check Server Status": "检查服务器状态",
    "Check Virtual Server Existence": "检查虚拟服务器存在",
    "Load Balance Method": "负载均衡方式",
    "Default Feedback IPv4": "默认反馈IPv4",
    "Default Feedback IPv6": "默认反馈IPv6",
    "Geo": "地理",
    "Geo-ISP": "地理-ISP",
    "Please input default feedback ipv4 address": "请输入默认反馈IPv4地址",
    "Please input default feedback ipv6 address": "请输入默认反馈IPv6地址",
    "Server Member": "服务器成员",
    "s1": "s1",
    "Please input host name": "请输入主机名称",
    "vspool1": "vspool1",
    "any": "任意",
    "none": "无",
    "FQDN Generate": "FQDN生成",
    "Whitelist": "白名单",
    "Country": "国家",
    "Source Country": "源国家",
    "Destination Country": "目的国家",
    "Please input ip subnet": "请输入IP子网",
    "Web Attack Signature": "Web攻击签名",
    "URL Protection": "URL保护",
    "HTTP Protocol Constraint": "HTTP协议约束",
    "SQL/XSS Injection Detection": "SQL/XSS注入检测",
    "Request Body Status": "请求Body状态",
    "Response Body Status": "响应Body状态",
    "High Severity Action": "高严重程度动作",
    "Medium Severity Action": "中级严重程度动作",
    "Low Severity Action": "低严重程度动作",
    "URL Access Rule Count": "URL访问规则数",
    "File Extension Rule Count": "文件扩展名规则数",
    "Maximum URI Length": "最大URI长度",
    "Request Method Rule Count": "请求方式规则数",
    "Response Code Rule Count": "响应代码规则数",
    "SQL Injection Detection": "SQL注入检测",
    "XSS Injection Detection": "XSS注入检测",
    "URL Access Rule": "URL访问规则",
    "File Extension Rule": "文件扩展名规则",
    "Full URL Pattern": "完整URL模式",
    "File Extension Pattern": "文件扩展名模式",
    "Input full url pattern (max length 127)": "输入完整URL模式(最大长度127)",
    "Please input file extension pattern": "请输入文件扩展名模式",
    "Request Method Rule": "请求方式规则",
    "Response Code Rule": "响应代码规则",
    "Length": "长度",
    "Please input maximum request uri length (1 ~ 8192)": "请输入最大请求URI长度(1 ~ 8192)",
    "Minimum Status Code": "最小状态码",
    "Maximum Status Code": "最大状态码",
    "CONNECT": "CONNECT",
    "DELETE": "DELETE",
    "GET": "GET",
    "HEAD": "HEAD",
    "OPTIONS": "OPTIONS",
    "POST": "POST",
    "PUT": "PUT",
    "TRACE": "TRACE",
    "OTHERS": "OTHERS",
    "Please input min status code (400~599)": "请输入最小状态码(400~599)",
    "Please input max status code (400~599)": "请输入最大状态码(400~599)",
    "URI Detection": "URI检测",
    "Referer Detection": "Referer检测",
    "Cookie Detection": "Cookie检测",
    "Body Detection": "Body检测",
    "WAF": "WAF",
    "GEO": "GEO",
    "Ha": "Ha",
    "Http": "Http",
    "Https": "Https",
    "Tcps": "Tcps",
    "Tcp": "Tcp",
    "Udp": "Udp",
    "Ftp": "Ftp",
    "Radius": "Radius",
    "Refresh System Time": "刷新系统时间",
    "Search": "搜索",
    "Destination IP For Synflood count Top 5": "Synflood目的IP数前5",
    "Destination IP For Synflood count Top 10": "Synflood目的IP数前10",
    "Destination IP For Synflood count Top 20": "Synflood目的IP数前20",
    "The minimum length is": "最小长度为",
    "The maximum length is": "最大长度为",
    "Please input certification name!": "请输入证书名称！",
    "Please input IP address!": "请输入IP地址！",
    "Please input domain name!": "请输入域名！",
    "Please input organization unit": "请输入组织单元",
    "Restoring...": "正在恢复...",
    "Booting...": "正在启动...",
    "This record is not editable!": "该记录不可编辑！",
    "This record is not editable.": "该记录不可编辑。",
    "This record is not deletable!": "该记录不可删除！",
    "This record is not deletable.": "该记录不可删除。",
    "No records selected": "未选中任何记录",
    "All selected records are NOT deletable!": "所有选中的记录都不可删除！",
    "System has been shut down. You could not access the site until you started the system!": "系统已关闭。在启动系统之前您无法访问该站点！",
    "System has been restored to factory settings. You could not access the site until you configured so!": "系统已恢复成出厂设置。您得重新配置一下才能访问该站点！",
    "Are you sure you want to delete the selected record(s)?": "您确定要删除选中的记录吗？",
    "(Nondeletable records are excluded)": "(已排除不可删除的记录)",
    "Are you sure you want to cancel this record?": "您确定要取消这条记录吗？",
    "Do you want to continue?": "您要继续吗？",
    "System will reboot immediately and the current non-active partition will be set as the default boot partition.": "系统将立即重启，当前的非活动分区将被设置为默认启动分区。",
    "System will reboot immediately.": "系统将立即重启。",
    "System will shut down immediately.": "系统将立即关闭。",
    "Are you sure you want to restore the factory default system settings?": "您确定要恢复出厂默认系统设置吗？",
    "No data": "无数据",
    "It is not allowed to config this object in slave mode": "不允许将此对象配置为从属模式",
    "WAF profile is not supported by this VS": "该VS不支持WAF配置",
    "Port Range is not supported, please check supported profile or range number": "不支持端口范围，请检查支持的配置或范围数字",
    "The ISP group is already used.": "ISP组已被使用。",
    "Domain name can't be changed.": "域名不能更改。",
    "Invalid domain name. It must end with a '.' character.": "无效域名。它必须以一个'.'字符结尾。",
    "Predefine ISP address-book cannot be deleted.": "预定义ISP地址簿不能删除。",
    "Restored ISP address-book cannot be deleted.": "存储的ISP地址簿不能删除。",
    "Duplicated subnet is not allowed in the same ISP address-book.": "在同一个ISP地址簿中不允许重复的子网。",
    "Subnet already exists in another ISP address-book.": "子网已经在另一个ISP地址簿中存在。",
    "Subnet not exists in the ISP address-book.": "子网不在ISP地址簿中。",
    "ISP address-book not exists.": "ISP地址簿不存在。",
    "File extension regular expression is invalid.": "文件扩展名正则表达式无效。",
    "Maximum code should be equal or greater than minimum code.": "最大代码必须大于等于最小代码。",
    "Scripting file no exist.": "脚本文件不存在。",
    "Scripting has invalid event.": "脚本有无效事件。",
    "Scripting event duplicates.": "脚本事件重复。",
    "Scripting syntax error.": "脚本语法错误。",
    "Scripting doesn't contain any event.": "脚本未包含任何事件。",
    "Auth policy is not supported with http once only profile.": "HTTP仅一次配置文件不支持认证策略。",
    "Auth policy is not supported, only HTTP and HTTPS profile can support this.": "只有HTTP和HTTPS配置文件支持认证策略。",
    "The content should be set usual IPv4/IPv6 addresses, with or without a netmask appended.": "内容字段必须设置为合法的IPv4/IPv6地址或者其掩码形式。",
    "This interface is used in an aggregate. Please try another port.": "该接口已在一个聚合口中使用。请重试其它口。",
    "Can not use tftp ha synchronization on slave or in standalone mode.": "在slave上或者standalone模式不能使用tftp ha同步功能。",
    "The member port can not be configured as ha heartbeat,data,or monitor port.": "成员口不能作为HA的心跳口，数据口和监听口。",
    "Scripting doesn't support non standalone mode": "脚本不支持非独占模式",
    "License File": "许可证文件",
    "Move Up": "上移",
    "Move Down": "下移",
    "Match Condition Count": "匹配条件数",
    "Admin": "管理员",
    "10 Minutes": "10 分钟",
    "1 Hour": "1 小时",
    "1 Day": "1 天",
    "1 Week": "1 周",
    "1 Month": "1 月",
    "1 Year": "1 年",
    "You can select up to 5 virtual servers.": "最多可选择5个虚拟服务器",
    "You can select up to 5 gateways.": "最多可选择5个网关",
    "Statistics": "统计",
    "License Information": "许可证信息",
    "IP Reputation": "IP信誉",
    "IP Reputation Exception": "IP信誉例外",
    "Reputation": "IP信誉",
    "WAF Signature": "WAF签名",
    "Support Contract": "支持合同",
    "FortiGuard Services": "FortiGuard服务",
    "Recent Event Logs": "最近事件日志",
    "Predefined": "预定义",
    "Restored": "存储的",
    "User-defined": "自定义",
    "Zhejiang": "浙江",
    "Hunan": "湖南",
    "Shanxi(taiyuan)": "山西（太原）",
    "Henan": "河南",
    "Shanxi(xian)": "陕西（西安）",
    "Guangxi": "广西",
    "Jiangsu": "江苏",
    "Chongqing": "重庆",
    "Xinjiang": "新疆",
    "Shanghai": "上海",
    "Ningxia": "宁夏",
    "Hainan": "海南",
    "Guizhou": "贵州",
    "Fujian": "福建",
    "Tianjin": "天津",
    "Shandong": "山东",
    "Neimenggu": "内蒙古",
    "Jilin": "吉林",
    "Hebei": "河北",
    "Yunnan": "云南",
    "Sichuan": "四川",
    "Liaoning": "辽宁",
    "Hubei": "湖北",
    "Gansu": "甘肃",
    "Beijing": "北京",
    "Xizang": "西藏",
    "Qinghai": "青海",
    "Jiangxi": "江西",
    "Heilongjiang": "黑龙江",
    "Guangdong": "广东",
    "Anhui": "安徽",
    "Xianggang": "香港",
    "Sync List": "同步列表",
    "Config Sync Enable": "配置同步启用",
    "Web Filter Configure": "Web过滤器配置",
    "Web Filter": "Web过滤器",
    "Cache Status": "缓存状态",
    "Cache TTL": "缓存TTL",
    "FDS Port": "FDS端口",
    "Sync": "同步",
    "Comment": "注释",
    "Server IP": "服务器IP",
    "Auto Config Sync": "自动配置同步",
    "Monitor Configuration": "监控配置",
    "Link Monitor": "链接监控",
    "Remote IP Monitor": "远程IP监控",
    "System Dump": "系统转存",
    "Modified Time": "修改时间",
    "Export": "导出",
    "Monitor Enable": "监控启用",
    "Failover Threshold": "故障转移阈值",
    "Failover Hold Time": "故障转移保持时长",
    "Failover threshold for remote ip (1-64)": "远程IP故障转移阈值（1-64）",
    "Failover hold time for remote ip (60-86400 sec)": "远程IP故障转移保持时长（60-86400秒）",
    "Remote IP Monitor List": "远程IP监控列表",
    "Remote Address": "远程地址",
    "Health Check Interval": "健康检查间隔",
    "Health Check Timeout": "健康检查超时",
    "Health Check Retry": "健康检查重试",
    "Japanese": "日语",
    "Required. Specify the time.": "必填。指定时间。",
    "HH:MM format HH: 0-23 MM: 00, 15, 30, 45 Example: 00:15": "小时:分钟 格式 小时：0-23 分钟：00、15、30、45 示例：00:15",
    "Range: 10-86400": "范围：10-86400",
    "Please input cache_ttl": "请输入缓存TTL",
    "Required. No spaces.": "必填。无空格。",
    "Please input server IP": "请输入服务器IP",
    "Please input comment": "请输入注释",
    "Required. IPv4": "必填。IPv4类型",
    "Server side Admin password": "服务器端管理员密码",
    "Active Session": "活跃会话",
    "Full Screen Mode": "全屏模式",
    "Pop out a new window to show charts": "弹出新窗口展示图标",
    "Configuration will leave current page": "转至配置页面",
    "Search in current results": "查找当前结果",
    "Host Type": "主机类型",
    "Any": "任意",
    "Example: http[s]://www.example.com[:port]/[ocsp]": "示例：Example: http[s]://www.example.com[:port]/[ocsp]",
    "YYYY/MM/DD": "年/月/日",
    "HH:MM": "小时:分钟",
    "Optional. Specify the remote host.": "可选。指定远程主机。",
    "Optional. Specify the remote port.": "可选。指定远程端口。",
    "Optional. Specify the host name.": "可选。指定主机名",
    "Top Domain in last 10MINS": "最高域近10分钟内",
    "Top Domain in last 1HOUR": "最高域近一小时内",
    "Top Domain in last 1DAY": "最高域近一天内",
    "Top Domain in last 1WEEK": "最高域近一星期内",
    "Top Domain in last 1MONTH": "最高域近一月内",
    "Top Domain in last 1YEAR": "最高域近一年内",
    "Top Url in last 10MINS": "最高URL近10分钟内",
    "Top Url in last 1HOUR": "最高URL近一小时内",
    "Top Url in last 1DAY": "最高URL近一天内",
    "Top Url in last 1WEEK": "最高URL近一星期内",
    "Top Url in last 1MONTH": "最高URL近一月内",
    "Top Url in last 1YEAR": "最高URL近一年内",
    "Top Source Country in last 10MINS": "最高源国家近10分钟内",
    "Top Source Country in last 1HOUR": "最高源国家近一小时内",
    "Top Source Country in last 1DAY": "最高源国家近一天内",
    "Top Source Country in last 1WEEK": "最高源国家近一星期内",
    "Top Source Country in last 1MONTH": "最高源国家近一月内",
    "Top Source Country in last 1YEAR": "最高源国家近一年内",
    "Top Os in last 10MINS": "最高操作系统近10分钟内",
    "Top Os in last 1HOUR": "最高操作系统近一小时内",
    "Top Os in last 1DAY": "最高操作系统近一天内",
    "Top Os in last 1WEEK": "最高操作系统近一星期内",
    "Top Os in last 1MONTH": "最高操作系统近一月内",
    "Top Os in last 1YEAR": "最高操作系统近一年内",
    "Top Browser in last 10MINS": "最高浏览器近10分钟内",
    "Top Browser in last 1HOUR": "最高浏览器近一小时内",
    "Top Browser in last 1DAY": "最高浏览器近一天内",
    "Top Browser in last 1WEEK": "最高浏览器近一星期内",
    "Top Browser in last 1MONTH": "最高浏览器近一月内",
    "Top Browser in last 1YEAR": "最高浏览器近一年内",
    "Top Dev in last 10MINS": "最高设备近10分钟内",
    "Top Dev in last 1HOUR": "最高设备近一小时内",
    "Top Dev in last 1DAY": "最高设备近一天内",
    "Top Dev in last 1WEEK": "最高设备近一星期内",
    "Top Dev in last 1MONTH": "最高设备近一月内",
    "Top Dev in last 1YEAR": "最高设备近一年内",
    "Top Session in last 10MINS": "最高会话近10分钟内",
    "Top Session in last 1HOUR": "最高会话近一小时内",
    "Top Session in last 1DAY": "最高会话近一天内",
    "Top Session in last 1WEEK": "最高会话近一星期内",
    "Top Session in last 1MONTH": "最高会话近一月内",
    "Top Session in last 1YEAR": "最高会话近一年内",
    "Top Referrer in last 10MINS": "最高引用近10分钟内",
    "Top Referrer in last 1HOUR": "最高引用近一小时内",
    "Top Referrer in last 1DAY": "最高引用近一天内",
    "Top Referrer in last 1WEEK": "最高引用近一星期内",
    "Top Referrer in last 1MONTH": "最高引用近一月内",
    "Top Referrer in last 1YEAR": "最高引用近一年内",
    "Top Src in last 10MINS": "最高源近10分钟内",
    "Top Src in last 1HOUR": "最高源近一小时内",
    "Top Src in last 1DAY": "最高源近一天内",
    "Top Src in last 1WEEK": "最高源近一星期内",
    "Top Src in last 1MONTH": "最高源近一月内",
    "Top Src in last 1YEAR": "最高源近一年内",
    "Top Dest in last 10MINS": "最高目的近10分钟内",
    "Top Dest in last 1HOUR": "最高目的近一小时内",
    "Top Dest in last 1DAY": "最高目的近一天内",
    "Top Dest in last 1WEEK": "最高目的近一星期内",
    "Top Dest in last 1MONTH": "最高目的近一月内",
    "Top Dest in last 1YEAR": "最高目的近一年内",
    "Top Domain in last week (Need Activation)": "最高域近一星期内（需激活）",
    "Top Browser in last week (Need Activation)": "最高浏览器近一星期内（需激活）",
    "Top Source Country in last week (Need Activation)": "最高源国家近一星期内（需激活）",
    "Top OS in last week (Need Activation)": "最高操作系统近一星期内（需激活）",
    "Top URL in last week (Need Activation)": "最高URL近一星期内（需激活）",
    "Top Device in last week (Need Activation)": "最高设备近一星期内（需激活）",
    "Please input floating IP": "请输入浮动IP",
    "Traffic Group": "VRRP组",
    "default": "默认",
    "10half": "10半",
    "10full": "10全",
    "100half": "100半",
    "100full": "100全",
    "1000half": "1000半",
    "1000full": "1000全",
    "10000half": "10000半",
    "10000full": "10000全",
    "Floating IP": "浮动IP",
    "Floating": "浮动",
    "Please input in IP address format.": "请用IP地址格式输入",
    "Text": "文本",
    "Please input a name": "请输入名称",
    "Please enter a number [1, 255]": "请输入一个1-255之间的数字",
    "Maximum length 16": "最长16位",
    "KeyID": "密钥ID",
    "Key": "密钥",
    "MD5 Key List": "MD5密钥列表",
    "Example: 192.0.2.5/24 2001:0db8:85a3::8a2e:0370:7334/64": "示例：192.0.2.5/24 2001:0db8:85a3::8a2e:0370:7334/64",
    "Default: 128 Range: 1-128": "默认：128，范围：1-128",
    "Match Condition (Empty Match Condition will match anything)": "匹配条件（置空为匹配任意值）",
    "Pool Type": "池类型",
    "Minimum IP": "最小IP",
    "Maximum IP": "最大IP",
    "Minimum IPv6": "最小IPv6",
    "Maximum IPv6": "最大IPv6",
    "HA Node Number": "HA节点数",
    "Node Member": "节点成员",
    "Please input the minimum IP.": "请输入最小IP",
    "Please input the maximum IP.": "请输入最大IP",
    "Please input the minimum IPv6.": "请输入最小IPv6",
    "Please input the maximum IPv6.": "请输入最大IPv6",
    "Please input the number of HA node.": "请输入HA节点数",
    "Max IP": "最大IP",
    "Min IP": "最小IP",
    "Host Pattern": "主机模式",
    "IP Netmask": "IP子网掩码",
    "Please input ip netmask": "请输入IP子网掩码",
    "Please input host pattern": "请输入主机模式",
    "Category Members": "类别成员",
    "Please specify the IP reputation redirect URL": "请指定IP信誉重定向URL",
    "HeaderName:Value": "请求头:值",
    "Dynamic Cache Rule List": "动态缓存规则列表",
    "Age": "Cache时间",
    "Invalid URI": "无效URI",
    "Required. Specify the URI.": "必填。指定URI。",
    "Default: 60 Range: 1-86400": "默认：60, 范围：1-86400",
    "Range: 1-1023": "范围：1-1023",
    "RS Profile Inherit": "真实服务器配置继承",
    "Please input server name": "请输入服务器名称",
    "RS Profile": "真实服务器配置",
    "New SSL Ciphers": "新SSL加密套",
    "SNI Forward Flag": "SNI转发标记",
    "Session Reuse Flag": "会话复用标记",
    "Session Reuse Limit": "会话复用限制",
    "TLS Ticket Flag": "TLS Ticket",
    "Specify the session reuse limit.": "指定会话复用限制",
    "Source ISP": "源ISP",
    "Source Address Group": "源地址组",
    "Destination ISP": "目的ISP",
    "Destination Address Group": "目的地址组",
    "Health Check Control": "健康检查控制",
    "Respond Single Record": "单一记录应答",
    "Dynamic Proximity": "动态近邻",
    "RTT": "RTT",
    "IPv4 Mask Length": "IPv4掩码长度",
    "IPv6 Mask Length": "IPv6掩码长度",
    "Required. Specify the IPv4 mask length.": "必填。指定IPv4掩码长度。",
    "Required. Specify the IPv6 mask length.": "必填。指定IPv6掩码长度。",
    "Required. Specify the aging period.": "必填。指定老化周期。",
    "Range: 1-32.": "范围：1-32。",
    "Range: 1-128.": "范围：1-128。",
    "Range: 60-2592000.": "范围：60-2592000。",
    "Range: 1-10.": "范围：1-10。",
    "Range: 1-3600.": "范围：1-3600。",
    "Required. Specify the IPv4 prefix length.": "必填。指定IPv4前缀长度。",
    "Required. Specify the IPv6 prefix length.": "必填。指定IPv6前缀长度。",
    "Required. Specify the retry number.": "必填。指定重试次数。",
    "Required. Specify the retry interval.": "必填。指定重试间隔。",
    "Required. Specify the host name.": "必填。指定主机名",
    "Required. Please input the text.": "必填。请输入文本。",
    "Required. Specify the name.": "必填。指定名称。",
    "Target Name": "目标名称",
    "Required. Specify the target name.": "必填。指定目标名称。",
    "TXT Record": "TXT记录",
    "SRV Record": "SRV记录",
    "IP Range": "IP范围",
    "Start IP": "起始IP",
    "End IP": "终止IP",
    "Required. Specify a start IP address.": "必填。指定起始IP。",
    "Required. Specify an end IP address.": "必填。指定终止IP。",
    "Example: 192.0.3.0": "示例：192.0.3.0",
    "Required. Specify the pattern.": "必填。指定模式。",
    "Maximum length is 127 characters": "最大长度127个字符",
    "Example: tmp": "示例：tmp",
    "Exception": "异常",
    "Illegal Host Name": "非法主机名称",
    "Illegal Http Version": "非法HTTP版本",
    "Maximum Cookie Number In Request": "最大请求Cookie数",
    "Maximum Header Number In Request": "最大请求头部数",
    "Maximum Request Header Name Length": "最大请求头部名称长度",
    "Maximum Request Header Value Length": "最大请求头部值长度",
    "Maximum URL Parameter Name Length": "最大URL参数名称长度",
    "Maximum URL Parameter Value Length": "最大URL参数值长度",
    "Maximum Request Header Length": "最大请求头部长度",
    "Maximum Request Body Length": "最大请求内容长度",
    "Range: 400-599": "范围：400-599",
    "Required. Specify a starting code value.": "必填。指定起始状态码。",
    "Required. Specify an ending code value.": "必填。指定终止状态码。",
    "SQL Exception Name": "SQL异常名称",
    "XSS Exception Name": "XSS异常名称",
    "Please input exception host": "请输入异常主机",
    "Required. Specify the exception URL.": "必填。指定异常URL",
    "Range: 0-2147483647": "范围：0-2147483647",
    "URL Param": "URL参数",
    "Fast Stats": "快速统计",
    "Server Load Balancing": "服务器负载均衡",
    "Event Sort Type": "事件整理类型",
    "Traffic Sort Type": "流量整理类型",
    "Attack Sort Type": "攻击整理类型",
    "DNS Sort Type": "DNS整理类型",
    "SubType": "子模式",
    "Top Policy": "最高策略",
    "Top Source": "最高源",
    "Top Source Country": "最高源国家",
    "SLB History Flow": "SLB历史流",
    "Top Link": "最高链接",
    "Top dest IP for ipreputation": "最高IP信誉的目的IP",
    "Top src IP for ipreputation": "最高IP信誉的源IP",
    "Top dest IP for sysflood": "最高系统流的目的IP",
    "Top source country for ipreputation": "最高IP信誉的源国家",
    "Top dest IP for geo": "最高地理IP的目的IP",
    "Top src IP for geo": "最高地理IP的源IP",
    "Top source country for geo": "最高地理IP的源国家",
    "Top dest IP for waf": "最高Web应用防火墙的目的IP",
    "Top src IP for waf": "最高Web应用防火墙的源IP",
    "Top source country for waf": "最高应用防火墙的源国家",
    "Top admin login": "最高管理员登录",
    "Top failed admin login": "最高失败管理员登录",
    "Top admin config": "最高管理员配置",
    "Attack": "攻击",
    "Top Src": "最高源",
    "Top Dest": "最高目的",
    "Top Browser": "最高浏览器",
    "Top OS": "最高操作系统",
    "Top Dev": "最高设备",
    "Top Domain": "最高域",
    "Top URL": "最高URL",
    "Top Referrer": "最高引用",
    "Top Session": "最高会话",
    "Run Chart": "运行图标",
    "Source IP": "源IP",
    "Client": "客户端",
    "Destination IP For Reputation count Top 5": "信誉目的IP数前5",
    "Destination IP For Reputation count Top 10": "信誉目的IP数前10",
    "Destination IP For Reputation count Top 20": "信誉目的IP数前20",
    "Enable Data Analytics and refresh page": "打开数据分析并刷新页面",
    "Enable status and traffic to begin data analytics": "打开状态和流量开始数据分析",
    "RDP Cookie": "RDP Cookie",
    "Default: 10000 Range: 0-100000000 concurrent connections": "默认：10000, 范围：0-100000000个并发连接数",
    "Default: 0 Range: 0-255, SIP Range: 0-5": "默认: 0, 范围: 0-255, SIP范围: 0-5",
    "Router ID": "路由器ID",
    "Redistribute OSPF": "重新分发OSPF",
    "Redistribute IPv6 Connected": "重新分发IPv6连接",
    "Redistribute IPv6 Static": "重新分发IPv6静态",
    "Always Compare MED": "总是比较MED",
    "Deterministic MED": "确定性MED",
    "Bestpath Compare Router ID": "最优路径比较路由器ID",
    "Specify the router ID.": "指定路由ID。",
    "Specify the AS number": "指定AS数",
    "Remote AS": "远程AS",
    "Neighbor": "近邻",
    "HA Router ID List": "HA路由器ID表",
    "IPv4 Prefix": "IPv4前缀",
    "Remote AS": "远程AS",
    "Required. Specify the remote AS": "必填。指定远程AS",
    "Required. Specify the IPv4 address.": "必填。指定IPv4地址",
    "Required. Specify the IPv6 address.": "必填。指定IPv6地址",
    "Please input keepalive": "请输入链接保持",
    "Please input holdtime": "请输入保持时间",
    "Please input router ID": "请输入路由器ID",
    "Please input node": "请输入节点",
    "Default: 0 Range: 0-4294967295": "默认：0, 范围：0-4294967295",
    "Range: 0-4294967295": "范围：0-4294967295",
    "Default: 179 Range: 0-65535": "默认：179, 范围：0-65535",
    "Default: 60 Range: 0-65535": "默认：60, 范围：0-65535",
    "Default: 180 Range: 0-65535": "默认：180, 范围：0-65535",
    "Default weight for routes from this neighbor.": "默认近邻路线权重",
    "Hold Time": "保持时间",
    "Distribute List In": "分发列表进",
    "Distribute List Out": "分发列表出",
    "Prefix List In": "前缀列表进",
    "Prefix List Out": "前缀列表出",
    "Distribute IPv6 List In": "IPv6分发列表进",
    "Distribute IPv6 List Out": "IPv6分发列表出",
    "Prefix IPv6 List In": "IPv6前缀列表进",
    "Prefix IPv6 List Out": "IPv6前缀列表出",
    "Permit": "许可",
    "Please input GE": "请输入GE",
    "Please input LE": "请输入LE",
    "Name of IPv6 prefix list.": "IPv6前缀列表名称",
    "Set to 0 or a number larger than netmask": "设置成0或大于子网掩码的数值",
    "Set to 0 or a number no smaller than GE": "设置成0或不小于GE的值",
    "Name of IPv4 prefix list.": "IPv4前缀列表名称",
    "Access List": "许可列表",
    "Prefix List": "前缀列表",
    "Access IPv6 List": "IPv6许可列表",
    "Prefix IPv6 List": "IPv6前缀列表",
    "Strings or values can't between 1-199 or 1300-2699": "字符串 或 不在1-199, 1300-2699范围内的数值",
    "Traffic Status": "流量状态",
    "Traffic Group": "流量组",
    "Preempt": "优先占有",
    "Network Failover": "继承Remote GW探测结果",
    "Failover Order": "设备切换顺序",
    "Traffic Group Name": "流量组名称",
    "Please input Traffic group name": "请输入流量组名称",
    "Example: 0 1 2 3 4 5 6 7,Range:0-7": "示例：0 1 2 3 4 5 6 7, 范围：0-7",
    "HeaderName": "请求头",
    "Example: www.example.com.": "示例：www.example.com.",
    "Filter Object": "过滤项",
    "Filter Value":"过滤值",
    "Example: http://www.example.com[:port]/[ocsp]": "示例：Example: http://www.example.com[:port]/[ocsp]",
    "Illegal Http Multipart": "非法HTTP Multipart",
    "Persist Table": "保持",
    "Session Monitoring": "会话监控",
    "Config Sync": "配置同步",
    "Backup&Restore": "备份&恢复",
    "Active-Active-VRRP": "主动-主动-VRRP",
    "Specify the failover order": "指定设备切换顺序",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Password Policy": "密码策略",
    "Minimum Length": "最小长度",
    "Must Contain": "必须包含",
    "Default: 8 Range: 8-32": "默认：8, 范围：8-32",
    "Upper Case Letter": "大写字母",
    "Lower Case Letter": "小写字母",
    "Number": "数字",
    "Non Alphanumeric": "非字符数值",
    "Required. Please input minimum-length": "必填。请输入最小长度",
    "Download Fortinet Core MIB File": "下载Fortinet Core MIB文件",
    "Download FortiADC MIB File": "下载FortiADC MIB文件",
    "FortiADC SNMP MIB": "FortiADC SNMP MIB相关",
    "Platform": "平台",
    "Specify the password if necessary": "若需要，指定密码",
    "Active when SSL Proxy Mode in virtual server is enabled": "当虚拟服务器中SSL Proxy模式开启时激活",
    "Create New": "新建",
    "OCSP URL": "OCSP URL",
    "Verify Others": "其它验证方式",
    "Remote Certificates": "远程证书",
    "CA Chain": "CA链",
    "Issuer Criteria Check": "发行标准检测",
    "Accept Trusted Root CA": "接受受信任根CA",
    "OCSP Signing Certificates": "OCSP签名证书",
    "Optional. Specify the username.": "可选。指定用户名。",
    "Allow SSL Version": "允许SSL版本",
    "Local Cert": "本地证书",
    "CPU Weight": "CPU权重",
    "Memory Weight": "内存权重",
    "Disk Weight": "磁盘权重",
    "SIP OPTIONS": "SIP选项",
    "SIP REGISTER": "SIP注册",
    "SIP Request Type": "SIP请求类型",
    "ssl ciphers including Perfect Forward Secrecy": "SSL加密套包括理想转发保密",
    "Specify the floating IP": "指定浮动IP",
    "Specify the text authentication": "指定文本证明",
    "MD5 Keys Count": "MD5密钥数量",
    "Host IP/Netmask": "主机IP/网络掩码",
    "Search Name or Address here": "在此搜索名称或地址",
    "Default: 80 Range: 0 or 1-65535. You can enter up to 8 numbers or number ranges, e.g., 80-90 100.": "默认：80, 范围：0 或 1-65535。可输入8组数字或范围，例如：80-90 100。",
    "NAT Source Pool List": "NAT源池列表",
    "Protocol Number": "协议号",
    "Required. Specify the protocol number.": "必填。指定协议号。",
    "Default: 0 Range: 0-255. You can enter up to 8 numbers or number ranges, e.g., 8-9 10.": "默认：0, 范围：0 或 0-255。可输入8组数字或范围，例如：8-9 10。",
    "SSL Traffic Mirror": "SSL流量对照",
    "Mirror To": "对照于",
    "NAT Source Pool": "NAT源池",
    "Application Resources": "应用资源",
    "Application Profile": "应用配置",
    "LB Method": "负载均衡方法",
    "SSL-FP Resources": "SSL-FP资源",
    "Specify the SIP max size": "指定SIP最大值",
    "DNS Cache Flag": "DNS缓存标记",
    "DNS Cache Ageout Time": "DNS缓存老化时间",
    "Specify the DNS Cache Ageout Time": "指定DNS缓存老化时间",
    "DNS Cache Size": "DNS缓存大小",
    "Specify the DNS Cache Size": "指定DNS缓存大小",
    "DNS Cache Entry Size": "DNS缓存",
    "Specify the DNS Cache Entry Size": "DNS缓存入门大小",
    "DNS Authenticate Flag": "DNS鉴定标记",
    "DNS Max Query Length": "DNS最大询问长度",
    "Specify the DNS Max Query Length": "指定DNS最大询问长度",
    "DNS Malform Query Action": "DNS畸形询问功能",
    "Default: 512 Range: 256-4096": "默认：512, 范围：256-4096",
    "Default: 3600 Range: 1-65535 seconds": "默认：3600, 范围：1-65535秒",
    "Default: 10 Range: 1-100M bytes": "默认：10, 范围：1-100M字节",
    "Timeout IP Session": "超时IP会话",
    "Dynamic Load": "动态负载",
    "Match Across Virtual Servers": "匹配交叉虚拟服务器",
    "SIP Call ID": "SIP会话ID",
    "Standard": "标准",
    "SAML": "SAML",
    "SAML SSO ID": "SAML SSO ID",
    "Search Name here": "在此搜索名称",
    "Link": "链路",
    "Gateway Name": "网关名称",
    "or Select Here": "或选择",
    "Specify the Gateway name": "指定网关名称",
    "ISP City": "ISP城市",
    "Perferred": "优先",
    "Alternate": "交替",
    "Specify the Negative TTL": "指定失败TTL",
    "Example: \"admin\", \"admin.example.com.\"": "示例：\"admin\", \"admin.example.com.\"",
    "Example: subdomain or @": "示例：subdomain or @",
    "Example: ns.subdomain or ns": "示例：ns.subdomain or ns",
    "Enable Category Count": "开启主页数目",
    "Enable Sub Category Count": "开启副页数目",
    "Disabled Signature Count": "关闭签名数目",
    "Exception Count": "异常数目",
    "CVE Number": "CVE号",
    "Search Description": "查找描述",
    "Search ID": "查找ID",
    "Search in CVE Number": "查找CVE号",
    "Clear Search": "清空查找",
    "With Exception": "包含异常",
    "Signature": "签名",
    "Target Application": "目标应用",
    "Signature ID": "签名ID",
    "Detail": "细节",
    "Edit Signature": "编辑签名",
    "Clear All": "清空全部",
    "Please input max_uri_length": "请输入最大URI长度",
    "Please input max_cookie_number": "请输入最大请求Cookie数目",
    "Please input max_header_number": "请输入最大请求头部名称长度",
    "Please input max_req_hdr_name_len": "请输入最大请求头部名称长度",
    "Please input max_req_hdr_value_len": "请输入最大求头部值长度",
    "Please input max_url_param_name_len": "请输入最大URL参数名称长度",
    "Please input max_url_param_value_len": "请输入最大URL参数值长度",
    "Please input max_header_length": "请输入请求头部长度",
    "Please input max_body_length": "请输入请求内容长度",
    "Maximum Cookie Number In Request": "最大请求Cookie数",
    "Authentication Management": "认证管理",
    "Remote Server": "远程服务器",
    "Authentication Relay": "认证转播",
    "SAML": "SAML",
    "SAML Service Providers": "SAML服务供应",
    "IDP Metadata": "IDP元数据",
    "Network Security": "网络安全",
    "Client Authentication Method": "用户认证方式",
    "HTML Form": "HTML表格",
    "Auth Type": "认证类型",
    "Log Off URL": "登出URL",
    "Authentication Type": "认证类型",
    "Delegation Type": "委托类型",
    "Kerberos": "Kerberos",
    "KDC IP": "KDC IP",
    "KDC Port": "KDC端口",
    "Realm": "领域",
    "Delegator Account": "委托账户",
    "Delegator Password": "委托密码",
    "Authorization": "授权",
    "Delegated SPN": "委派SPN",
    "SSO Support": "SSO支持",
    "SSO Domain": "SSO域",
    "Authentication Session Timeout": "认证会话超时",
    "RADIUS Server": "RADIUS服务器",
    "Required. Specify the KDC IP.": "必填。指定KDC IP。",
    "Required. Specify the Realm with uppercase, must contain '.'": "必填。使用大写字母指定领域，必须包含‘.’",
    "Required. Specify the Delegator Account.": "必填。指定委托账户。",
    "Required. Specify the Delegator Password.": "必填。指定委托密码。",
    "Required. Specify the Delegated SPN with format: Name[/instance]@REALM0": "必填。使用格式：Name[/instance]@REALM0来指定委托SPN",
    "Format: XXX.[Domain]": "格式：XXX.[Domain]",
    "Specify the Authentication Session Timeout": "指定认证会话超时时长",
    "Example: ADC.COM (Related with Delegated SPN)": "示例：ADC.COM (Related with Delegated SPN)",
    "Example: https/mail.adc.com@adc.com": "示例：https/mail.adc.com@adc.com",
    "Example: adc.com": "示例：adc.com",
    "Default: 3. Range: 1-180 minutes.": "默认：3, 范围：1-180分钟",
    "Specify the Log Off URL": "指定登出URL",
    "Specify the KDC Port.": "指定KDC端口。",
    "Geo IP Protection": "地理IP保护",
    "SYN Flood Prevention": "SYN防泄漏",
    "SYN Cookie": "SYN Cookie",
    "Required. Please select at least one category.": "必填。请选择至少一个类别。",
    "Script": "脚本",
    "Script Category": "脚本类别",
    "Range: greater than 1 minutes": "范围：大于1分钟",
    "Specify the scheduled hours": "指定小时",
    "Specify the scheduled weekdays": "指定工作日",
    "Specify the period value": "输入指定数目",
    "Specify the email subject": "指定邮件主题",
    "Specify the email body": "指定邮件内容",
    "Specify the email attach name": "指定邮件附件名称",
    "Entity ID": "实体ID",
    "Service URL": "服务URL",
    "SSO Status": "SSO状态",
    "Local Certification": "本地证书",
    "Assertion Consuming Service Binding Type": "断言消费服务绑定类型",
    "Assertion Consuming Service Path": "断言消费服务路径",
    "Single Logout Binding Type": "单一登出绑定类型",
    "Single Logout Path": "单一登出路径",
    "Metadata Export Service Location": "元数据输出服务站",
    "SSO Status": "SSO状态",
    "Export Assertion Status": "输出断言状态",
    "Export Assertion Path": "输出断言路径",
    "Export Cookie Status": "输出Cookie状态",
    "Export Assertion ACL": "输出断言ACL",
    "Specify the entity ID.": "指定实体ID",
    "Specify the server URL.": "指定服务URL",
    "Specify the Assertion Consuming Service Path.": "指定",
    "Specify the Single Logout Path.": "指定单一登出路径",
    "Specify the Metadata Export Service Location.": "指定数据输出服务站",
    "Specify the Authentication Session Timeout.": "指定认证会话超时",
    "Specify the Authentication Timeout.": "指定认证超时时间",
    "Specify the Export Assertion Path.": "指定输出断言路径",
    "SAML IDP File": "SAML IDP文件",
    "Metadata": "元数据",
    "Virtual Domain Disabled": "虚拟域未开启",
    "Throughput": "吞吐量",
    "Connections": "连接数",
    "Add Widget": "添加部件",
    "Select View": "选择视图",
    "Add Virtual Server": "添加虚拟服务器",
    "Add filters": "添加过滤器",
    "Tree View": "树状视图",
    "List View": "列表状视图",
    "Block View": "块状视图",
    "Current Device Node": "当前设备节点",
    "Next Device Node": "下一个设备节点",
    "Authentication Session Lifetime": "认证会话使用期",
    "Specify the Authentication Session Lifetime.": "指定认证会话使用期",
    "Floating IP Addresses": "浮动IP地址列表",
    "Sessions": "会话",
    "FortiADC Data Analytics": "FortiADC数据分析",
    "Select View": "选择视图",
    "Add Link Group": "添加链路组",
    "Add Host": "添加主机",
    "Gateway IP": "网关IP",
    "Gateway Status": "网关状态",
    "Link Group Name": "链路组名称",
    "Unavailable": "不可用",
    "Available": "可用",
    "Partial Healthy": "部分健康",
    "Partial UP": "部分开启",
    "UP": "开启",
    "Inbound Bandwidth": "入站带宽",
    "Outbound Bandwidth": "出站带宽",
    "Host.Domain": "主机.域名",
    "Edit Host": "编辑主机",
    "Config Sync:": "配置同步:",
    "Last Changed Time:": "最近修改时间:",
    "Last Changed Reason:": "最近修改原因:",
    "Device Management Errors": "设备管理错误",
    "Duplicate Node ID:": "重复节点ID:",
    "Version Mismatch:": "版本不匹配:",
    "Sync Statistics": "同步统计",
    "Sync Pkts": "同步包",
    "Sent": "发出",
    "Received": "收到",
    "Source Addr": "源地址",
    "VS Addr": "VS地址",
    "VS Names": "VS名称",
    "RS Names": "RS名称",
    "Trans Src Addr": "传输源地址",
    "Trans Dst Addr": "传输目的地址",
    "Trans Src Port": "传输源端口",
    "Trans Dst Port": "传输目的端口",
    "Availability: ": "可用: ",
    "No Health Check": "无健康检查",
    "Concurrent Sessions: ": "并发会话: ",
    "Config Priority": "配置优先级",
    "Default: 100 Range: 0-255": "默认：100, 范围：0-255",
    "Port Monitor": "端口监控",
    "HSM": "硬件安全模块",
    "Upload Server Certificate File": "上传服务器端证书",
    "Download Client Certificate File": "下载客户端证书",
    "Register": "注册",
    "Unregister": "取消注册",
    "Partition Name": "分区名称",
    "SNMP Custom List": "SNMP自定义列表",
    "OID Name": "OID名称",
    "SNMP Type": "SNMP类型",
    "SNMP Counter": "SNMP计数器",
    "SNMP Compare": "SNMP比较",
    "Equal": "等于",
    "Less": "小于",
    "Greater": "大于",
    "Required. Specify the SNMP counter value.": "必填。指定SNMP计数值。",
    "Range: 1-2147483647": "范围：1-2147483647。",
    "Required. Specify the SNMP string value.": "必填。指定SNMP字符串值。",
    "Required. Specify the OID name.": "必填。指定OID名称。",
    "Required. Specify the SNMP custom name.": "必填。指定SNMP自定义名称",
    "Specify the SNMP custom weight.": "指定SNMP自定义权值",
    "RTSP Method Type": "RTSP方式类型",
    "RTSP OPTIONS": "RTSP选项",
    "RTSP DESCRIBE": "RTSP描述",
    "DESCRIBE URL": "描述URL",
    "Required. Specify the URL": "必填。指定URL。",
    "Example: /video": "示例：/video",
    "MySQL Server Type": "MySQL服务器类型",
    "Slave": "备",
    "Health Check Monitor": "健康检查监控",
    "Monitor Information": "监控信息",
    "Information": "信息",
    "Date": "日期",
    "Start": "开始",
    "Member List": "成员列表",
    "Protocol Type": "协议类型",
    "Specify Source Port": "特定源端口",
    "Dedicated HA Management IP": "高可用性管理IP",
    "Softswitch": "软交换",
    "Basic Mode": "基本模式",
    "Advanced Mode": "高级模式",
    "Default: 80 Range: 0 or 1-65535.": "默认：80, 范围：0 或 1-65535。",
    "Example: 192.0.2.1 2001:0db8::1": "示例：192.0.2.1 2001:0db8::1",
    "Client SSL Profile": "客户SSL配置",
    "Basic Edit": "基本编辑",
    "Default: 0 Range: 0-100000000 concurrent connections": "默认：0，范围：0-100000000并发连接数",
    "Max Header Size": "最大头部大小",
    "Default: 4096 Range: 16-65536": "默认：4096，范围：16-65536",
    "Specify the Max Header Size": "指定最大头部大小",
    "MySQL Mode": "MySQL模式",
    "Single Master": "单一主",
    "Sharding": "分片",
    "MySQL User Password": "MySQL用户密码",
    "MySQL Rule": "MySQL规则",
    "Specify the Database List.": "指定数据库列表",
    "Specify the User List.": "指定用户列表",
    "Specify the Table List.": "指定表格列表",
    "Specify the Client IP List.": "指定客户IP列表",
    "Specify the SQL List.": "指定SQL列表",
    "Database List": "数据库列表",
    "User List": "用户列表",
    "Table List": "表格列表",
    "Client IP List": "客户IP列表",
    "SQL List": "SQL列表",
    "Starttls Active Mode": "Starttls激活模式",
    "Forbidden Command": "禁止命令",
    "Allow": "允许",
    "Required": "请求",
    "EXPN": "EXPN",
    "TURN": "TURN",
    "VRFY": "VRFY",
    "Client Certificate Verify": "客户证书认证",
    "Forward Proxy": "转发代理",
    "Forward Proxy Certificate Caching": "转发代理证书缓存",
    "Forward Proxy Local Signing CA": "转发代理本地签名CA",
    "Client SSL": "客户SSL",
    "Forward Proxy Intermediate CA Group": "转发代理中间CA组",
    "Backend SSL SNI Forward": "后台SSL SNI转发",
    "Backend Customized SSL Ciphers Flag": "后台自定义SSL加密套标志",
    "Backend Customized SSL Ciphers": "后台自定义SSL加密套",
    "Backend SSL Ciphers": "后台SSL加密套",
    "Backend SSL Allowed Versions": "后台SSL允许版本",
    "SSL Allowed Versions": "SSL允许版本",
    "Specify the Backend Customized SSL Ciphers.": "指定后台自定义SSL加密套",
    "Server SSL": "服务器SSL",
    "Decompression": "解压缩",
    "MySQL Group ID": "MySQL组ID",
    "MySQL Read Only": "MySQL只读",
    "Address6": "IPv6地址",
    "Pattern": "模式",
    "Maximum Certificate Cache Size": "最大证书缓存大小",
    "Default: 20000ms Range: 5000-20000ms": "默认：20000ms，范围：5000-20000ms",
    "Specify the IP address.": "指定IP地址",
    "Specify the timeout.": "指定超时",
    "Default: 100M Range: 10M-500M Examples: 50M 250M": "默认：100M，范围：10M-500M，示例：50M 250M",
    "Certificate Caching": "证书缓存",
    "Topology": "拓扑",
    "GEO IP List": "地理IP列表",
    "Global Availability": "全局可用性",
    "Default: -1, Range: -1-2147483647. -1 means it will use the zone level TTL.": "默认：-1，范围：-1-2147483647 -1代表使用区域级TTL",
    "PTR Record": "PTR记录",
    "PTR Address": "PTR地址",
    "Required. Specify the PTR Address.": "必填。指定PTR地址。",
    "Bind Type": "绑定类型",
    "Simple": "简单",
    "Anonymous": "匿名",
    "Regular": "正常",
    "Secure Connection": "安全连接",
    "Fetch DN": "获取DN",
    "HTTP Basic": "HTTP基本",
    "Domain Prefix Support": "域前缀支持",
    "Domain Prefix": "域前缀",
    "Specify the Domain Prefix.": "指定域前缀",
    "IPv4 Firewall Policy": "IPv4防火墙策略",
    "IPv6 Firewall Policy": "IPv6防火墙策略",
    "IPv4 Connection Limit Policy": "IPv4连接限制策略",
    "IPv6 Connection Limit Policy": "IPv6连接限制策略",
    "Script Log": "脚本日志",
    "Aggregate Log": "聚合日志",
    "Object Name": "项目名称",
    "Object Value": "项目内容",
    "3 Days": "3天",
    "5 Days": "5天",
    "7 Days": "7天",
    "Link-Group": "链路组",
    "Hardware Version": "硬件版本",
    "Web Application Firewall Service": "Web应用防火墙服务",
    "IP Reputation Service": "IP信誉服务",
    "Web Filtering Service": "Web过滤服务",
    "Attack Subtype": "攻击子模式",
    "Top Attack Type for All": "全部最高攻击类型",
    "Top Attack Type by VS for All": "全部虚拟服务器最高攻击类型",
    "Top VS for DDoS": "DDoS的最高虚拟服务器",
    "Top Destination Country for DDoS": "DDoS的最高目的国家",
    "Top VS for GEO": "GEO的最高虚拟服务器",
    "Top Source for GEO": "GEO的最高源",
    "Top Destination for GEO": "GEO的最高目的",
    "Top Source Country for GEO": "GEO的最高源国家",
    "Top Destination Country for GEO": "GEO的最高目的国家",
    "Top Action by Source for GEO": "GEO的最高源动作",
    "Top Action by Source Country for GEO": "GEO的最高源国家动作",
    "Top Category by VS for IP Reputation": "IP信誉的最高虚拟服务器类别",
    "Top Source for IP Reputation": "IP信誉的最高源",
    "Top Destination for IP Reputation": "IP信誉的最高目的",
    "Top Source Country for IP Reputation": "IP信誉的最高源国家",
    "Top Destination Country for IP Reputation": "IP信誉的最高目的国家",
    "Top Attack Type by VS for WAF": "WAF的最高服务器攻击类型",
    "Top Attack Type by Source Country for WAF": "WAF的最高源国家攻击类型",
    "Top Attack Type by Source for WAF": "WAF的最高源攻击类型",
    "Top Attack Type by Destination Country for WAF": "WAF的最高目的国家攻击类型",
    "Top Attack Type by Destination for WAF": "WAF的最高目的攻击类型",
    "Top X": "最高X",
    "Top Y": "最高Y",
    "Specify the Top X.": "指定最高X",
    "Specify the Top Y.": "指定最高Y",
    "Default: 5 Range: 3-7": "默认：5, 范围：3-7",
    "Resources:": "資源:",
    "Port:": "端口:",
    "HEALTHY": "健康",
    "UNHEALTHY": "不健康",
    "DEAD": "死亡",
    "DOWN": "关闭",
    "NO_HEALTH_CHECK": "无健康检查",
    "DISABLE": "不可用",
    "MAINTAINED": "保持",
    "Dead": "死亡",
    "Scripting List": "脚本列表",
    "Application Optimization": "应用优化",
    "Page Speed": "页面速度",
    "Record": "记录",
    "Check VS Existence": "检查虚拟服务器存在性",
    "Check Server Statusd": "检查服务器状态",
    "Synchronization": "同步",
    "NONE": "无",
    "Preferred": "首选",
    "SLB Connecting": "SLB连接中",
    "SLB Get All": "SLB获取全部",
    "SLB Keepalive": "SLB保活",
    "SLB No Status": "SLB无状态",
    "No Status": "无状态",
    "Server Unavailable": "服务器不可用",
    "Not Specified": "未指定",
    "Timestamp": "时间戳",
    "Resource Name": "资源名称",
    "Level": "等级",
    "Summary": "总结",
    "HTTPS Server Cert": "HTTPS服务认证",
    "Tunneling": "隧道",
    "Tunneling Address": "隧道地址",
    "Tunneling Port": "隧道端口",
    "Tunneling Username": "隧道用户名",
    "Tunneling Password": "隧道密码",
    "Getting Started": "初始化入门",
    "Next": "下一步",
    "Previous": "上一步",
    "First Step: System": "第一步: 系统设置",
    "Second Step: Network": "第二步: 网络设置",
    "Management IP": "管理IP",
    "Management IPv4/Netmask": "管理IPv4/掩码",
    "Interface 1": "接口1",
    "Interface 2": "接口2",
    "Last Step: Server Load Balance": "最后一步: 服务器负载均衡设置",
    "Required. Specify the real server name.": "必填。指定真实服务器名称。",
    "Finished": "完成",
    "Local Node ID": "本地节点ID",
    "Required. Specify the IP Address or Hostname": "必填。指定IP地址或主机名称",
    "Default: 514 Range: 1-65535": "默认：514, 范围：1-65535",
    "Default: 162 Range: 0-65535": "默认：162, 范围：0-65535",
    "Mail From": "邮件来源",
    "Alert Resource": "警报资源",
    "SNMP Trap Server": "SNMP陷阱服务器",
    "Example: 192.0.2.1 192.0.2.2 192.0.2.3": "示例：192.0.2.1 192.0.2.2 192.0.2.3",
    "Specify the trap local port.": "指定陷阱本地端口",
    "Specify the trap remote port.": "指定陷阱远程端口",
    "OCSP Stapling": "OSCP装订",
    "Cert Status": "证书状态",
    "Issuer Certificate": "发行者状态",
    "This Update": "当前状态",
    "Next Update": "下一步状态",
    "OCSP Response": "OCSP响应",
    "Update Ahead Time": "更新向前时间",
    "Update Interval": "更新间隔",
    "Response update interval in case of no change or failure": "在无改变或失败情况下响应更新间隔",
    "Response update start ahead time before nextupd": "在下一次更新前响应更新开始向前时间",
    "Format: <d>[us|ms|s|m|h|d] >=1m (default in sec.)": "格式： <d>[us|ms|s|m|h|d] >=1m (默认为秒)",
    "Format: <d>[us|ms|s|m|h|d] >=5m (default in sec.)": "格式： <d>[us|ms|s|m|h|d] >=5m (默认为秒)",
    "Format: <digit>[us|ms|s|m|h|d] >=1m (default in sec.)": "格式：<digit>[us|ms|s|m|h|d] >=1m (默认为秒)",
    "Format: <digit>[us|ms|s|m|h|d] >=5m (default in sec.)": "格式：<digit>[us|ms|s|m|h|d] >=5m (默认为秒)",
    "Update start ahead time before nextupd": "在下一次更新前更新开始向前时间",
    "Update interval in case of no change or failure": "在无改变或失败情况下更新间隔",
    "Response Update Interval": "响应更新间隔",
    "Response Update Ahead Time": "响应更新向前时间",
    "Reject OCSP Response With Missing Nextupdate": "拒绝OCSP响应且跳过下一次更新",
    "Max Age": "最大年龄",
    "Max-Age check of OCSP response this-update field": "最大年龄检查OCSP在这次更新中的响应",
    "Range: -1 to 2147483647 (seconds, set to -1 to disable max-age check)": "范围：-1到2147483647（秒，设置成-1代表禁用最大年龄检查）",
    "Default: 200 Range: 1-2147483647 (milliseconds)": "默认：200，范围：1-2147483647（毫秒）",
    "Alert Policy": "警报策略",
    "Alert Action": "警报动作",
    "Alert Member": "警报成员",
    "Middle": "中",
    "Rolling Window": "滚动窗口",
    "Rolling Window Time": "滚动窗口时间",
    "Alert Expiry Time": "警报过期时间",
    "Number of Occurrences": "出现次数",
    "Throttle Alert": "风门警报",
    "Event Occurs": "事件发生",
    "Duration": "持续时间",
    "Specify the rolling window time.": "指定滚动窗口时间",
    "Specify the number of occurrences.": "指定出现次数",
    "Specify the expiry time.": "指定过期事件",
    "Specify the throttle alert.": "指定风门警报",
    "Specify the metric duration.": "指定公制持续时间",
    "Alert Config": "警报配置",
    "Alert Actions": "警报动作",
    "Default: 86400 Range: 3600-7776000 sec": "默认：86400，范围：3600-7776000（秒）",
    "Default: 300 Range: 1-3600 sec": "默认：300，范围：1-3600（秒）",
    "Default: 300 Range: 1-3600": "默认：300，范围：1-3600",
    "Range: 5-3600 sec": "范围：5-3600（秒）",
    "Alert Metric Expire Member": "警报公制到期成员",
    "Metric Occurs": "公制发生",
    "Comparator": "比较",
    "Specify the metric value.": "指定度量值",
    "SNMP Trap": "SNMP陷阱",
    "Client Certificate": "客户认证",
    "Client IP": "客户IP",
    "Obtained Status": "获取状态",
    "DHCP Gateway Distance": "DHCP网关距离",
    "DHCP Default Gateway": "DHCP默认网关",
    "Retrieve Gateway": "复取网关",
    "Strings or values.": "字符串或数值",
    "Advanced": "高级",
    "Tune Buffer Size": "调整缓存区大小",
    "Warning: Change this value may lead load balance service interrupted, blocked or corrupted. We strongly recommand contact with tech-support before modify it.": "警告：改变该值会导致负载均衡服务中断，拦阻或损坏。在修改之前，建议您与技术部门沟通。",
    "Default: 8030 Range: 128-2147483647": "默认：8030 范围：128-2147483647",
    "Specify the Tune Buffer Size": "指定调整缓存区大小",
    "Decompression name(Only for WAF module)": "解压缩名称（仅对WAF模块生效）",
    "Specify the HTTP2 name": "指定HTTP2名称",
    "SSL Cipher Suite List": "SSL加密套列表",
    "Reject OCSP Stapling with Missing Nextupdate": "丢失下次更新时拒绝OCSP装订",
    "This flag is meaningful only when you have configured OCSP stapling in Local Certificate Group": "此开关仅在本地证书组中配置OCSP装订后有效",
    "Client Certificate Forward": "客户证书转发",
    "Client Certificate Forward Header": "客户证书转发头部",
    "Backend SSL OCSP Stapling Support": "后台SSL OCSP装订支持",
    "Max Concurrent Stream": "最大并发流",
    "Priority Mode": "优先模式",
    "Max Receive Window": "最大接受窗口",
    "Max Frame Size": "最大框架大小",
    "Header Table Size": "头部表格大小",
    "Max Header List Size": "最大头部列表大小",
    "SSL Constraint": "SSL约束",
    "Default: 5 Range: 1-200": "默认：5 范围：1-200",
    "Default: 32767 Range: 16384-524288": "默认：32767 范围：16384-524288",
    "Default: 16384 Range: 16384-131072": "默认：16384 范围：16384-131072",
    "Default: 4096 Range: 4096-65536": "默认：4096 范围：4096-65536",
    "Default: 65536 Range: 4096-262144": "默认：65536 范围：4096-262144",
    "HTTP2 Profile": "HTTP2配置",
    "Upgrade Mode": "升级模式",
    "Upgradeable": "可升级",
    "Best Effort": "最大努力",
    "Specify the max concurrent stream.": "指定最大并发流",
    "Specify the max receive window.": "指定最大接受窗口",
    "Specify the max frame size": "指定最大框架大小",
    "Specify the header table size.": "指定头部表格大小",
    "Specify the max header list size.": "指定最大头部列表大小",
    "URI Rule Type": "URI规则类型",
    "URI Rule": "URI规则",
    "Warning: You must specify the Server and the Port before clicking Fetch DN.": "警告:在点击获取DN前，必须指定服务器和端口",
    "User Authentication": "用户认证",
    "Page Control": "页面控制",
    "Resource Control": "资源控制",
    "Pagespeed Profile": "页面速度配置",
    "File Cache Inode Limit": "文件缓存索引节点限制",
    "File Cache Size Limit": "文件缓存大小限制",
    "Origin Domain Pattern": "原始域模式",
    "Fetch Domain": "获取域",
    "Rewrite Domain": "重写域",
    "URI Pattern": "URI模式",
    "Specify the URI": "指定URI",
    "Specify the origin domain pattern.": "指定原始域模式",
    "Specify the fetch domain.": "指定获取域",
    "Specify the rewrite domain.": "指定重写域",
    "Specify the file cache max inode": "指定文件缓存最大索引节点",
    "Specify the file cache max size": "指定文件缓存最大大小",
    "Specify the max combine CSS byte": "指定最大结合CSS字节",
    "Page Speed Profile": "页面速度配置",
    "Move CSS To Head": "移动CSS置顶",
    "CSS": "CSS",
    "Combine CSS": "结合CSS",
    "Max Combine CSS Byte": "最大结合CSS字节",
    "Image": "图像",
    "Resize Image": "重置大小图像",
    "JPEG Sampling": "JPEG装订",
    "Default: 100M Range: 1-500M Examples: 50K, 250M": "默认：100M 范围：1-500M 例：50K, 250M",
    "Default: 100000 Range: 1-1000000": "默认：100000。范围：1-1000000",
    "Virtual Server Pool Selection Method": "虚拟服务器池选择方法",
    "DNS Query Origin": "DNS查询来源",
    "DNS Query Origin - Location List": "DNS查询来源-本地列表",
    "DNS Query Origin - ISP": "DNS查询来源-ISP",
    "Location List": "本地列表",
    "Proximity Setting": "邻近设置",
    "Persistence Setting": "保持设置",
    "GLB Setting": "GLB设置",
    "Specify the TTL.": "指定TTL",
    "XML Detection": "XML检测",
    "JSON Detection": "JSON检测",
    "XML Detection Name": "XML检测名称",
    "JSON Detection Name": "JSON检测名称",
    "XML & JSON Validation": "XML和JSON验证",
    "XML Format Checks": "XML格式检查",
    "XML Schema Checks": "XML模式检查",
    "XML Schema ID": "XML模式ID",
    "XML Limit Checks": "XML限制检查",
    "Limit Max Attribute": "最大限制属性",
    "Limit Max Attribute Name Len": "最大限制属性名称长度",
    "Limit Max Attribute Value Len": "最大限制属性数值长度",
    "Limit Max Cdata Len": "最大限制Cdata长度",
    "Limit Max Element Child": "最大限制元素子类",
    "Limit Max Element Depth": "最大限制元素深度",
    "Limit Max Element Name Len": "最大限制元素名称长度",
    "Limit Max Namespace": "最大限制命名空间",
    "Limit Max Namespace URI Len": "最大限制命名空间URI长度",
    "XML XSS Checks": "XML XSS检查",
    "XML SQL Injection Checks": "XML SQL插入检查",
    "Specify the XML Format Checks.": "指定XML格式检查",
    "Specify the XML Schema Checks.": "指定XML模式检查",
    "Specify the XML Schema ID.": "指定XML模式ID",
    "Specify the XML Limit Checks.": "指定XML限制检查",
    "Specify the Limit Max Attribute.": "指定最大限制属性",
    "Specify the Limit Max Attribute Name Len.": "指定最大限制属性名称长度",
    "Specify the Limit Max Attribute Value Len.": "指定最大限制属性数值长度",
    "Specify the Limit Max Cdata Len.": "指定最大限制Cdata长度",
    "Specify the Limit Max Element Child.": "指定最大限制元素子类",
    "Specify the Limit Max Element Depth.": "指定最大限制元素深度",
    "Specify the Limit Max Element Name Len.": "指定最大限制元素名称长度",
    "Specify the Limit Max Namespace.": "指定最大限制命名空间",
    "Specify the Limit Max Namespace URI Len.": "指定最大限制命名空间URI长度",
    "Specify the XML XSS Checks.": "指定XML XSS检查",
    "Specify the XML SQL Injection Checks.": "指定XML SQL插入检查",
    "Specify the JSON Format Checks.": "指定JSON格式检查",
    "Specify the JSON Limit Checks.": "指定JSON限制检查",
    "Specify the Limit Max Array Value.": "指定最大限制字符串值",
    "Specify the Limit Max Depth.": "指定最大限制深度",
    "Specify the Limit Max Object Member.": "指定最大限制对象成员",
    "Specify the Limit Max String.": "指定最大限制字符串",
    "Specify the JSON XSS Checks.": "指定JSON XSS检查",
    "Specify the JSON SQL Injection Checks.": "指定JSON SQL插入检查",
    "JSON Format Checks": "JSON格式检查",
    "JSON Limit Checks": "JSON限制检查",
    "Limit Max Array Value": "最大限制字符串值",
    "Limit Max Depth": "最大限制深度",
    "Limit Max Object Member": "最大限制对象成员",
    "Limit Max String": "最大限制字符串",
    "JSON XSS Checks": "JSON XSS检查",
    "JSON SQL Injection Checks": "JSON SQL插入检查",
    "XML Schema": "XML模式",
    "Authentication Method": "认证模式",
    "Specify the Log Off URL.": "指定登出URL",
    "Specify the SSO Domain.": "指定SSO域",
    "Specify the Authentication Session Timeout.": "指定认证会话超时",
    "User DN": "用户DN",
    "CA Profile": "CA配置",
    "Maximum length is 35 characters": "最大长度是35字符",
    "Regions": "地区",
    "Range: 1-80000 (1=10 connections)": "范围：1-80000 (1=10 个连接)",
    "Reason": "原因",
    "Config Object": "配置对象",
    "Config Attribute": "配置属性",
    "Config Path": "配置路径",
    "Command": "命令",
    "Report Filter": "日志过滤",
    "Enable All": "全部选中",
    "Attack Category": "攻击类别",
    "Failed. please check network, hsm configuration and partition validity.": "失败。请检查网络、硬件安全模块配置和分区有效性",
    "Registration Successful.": "注册成功",
    "Generated Client Certificate Successful.": "生成用户证书成功",
    "Please upload server certificate file.": "请上传服务器证书文件",
    "The test process may need a few minutes. Confirm this operation?": "该测试会持续几分钟，请问是否继续？",
    "Report Email": "日志邮件",
    "Spanish": "西班牙语",
    "Portuguese": "葡萄牙语",
    "Reset Configuration": "重置配置",
    "Dynamic Resources": "动态资源",
    "Static Resources": "静态资源",
    "Current": "当前",
    "Max (Range:0-1000000)": "最大（范围：0-1000000）",
    "Max (Range:0-1024)": "最大（范围：0-1024）",
    "SSL Throughput": "SSL吞吐量",
    "Concurrent Session": "并发会话",
    "Inbound": "入站",
    "Outbound": "出站",
    "Traditional Chinese": "繁体中文"
  }
}
